{"metainfo": {"id": 13258, "title": "Provincias. Cotizantes con relaciones de desempleo", "subtitle": "Poblaci\u00f3n desempleada por sexo, provincia de residencia y tipo de prestaci\u00f3n (*)", "activity": "Muestra Continua de Vidas Laborales", "source": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda. Explotaci\u00f3n de la Muestra Continua de Vidas Laborales con Datos Fiscales de la Seguridad Social", "periodicity": "Anual", "type": "C", "notes": "(*) <span class='stPivotCabNotas' style='padding-left: 0px !important;'>A 31 de diciembre de 2011 se produce la integraci&oacute;n del r&eacute;gimen especial agrario cuenta ajena en el r&eacute;gimen general. Determinados episodios que se consideraban hasta entonces subsidios por desemepleo pasan a considerarse desde esa fecha prestaciones. <br /><br /></span>Los datos inferiores a 500 no se muestran por estar sujetos a fuertes variaciones debidas al error de muestreo. <br />Por el mismo motivo, los datos entre 500 y 1.250, que s&iacute; se muestran, deben interpretarse con precauci&oacute;n."}, "hierarchies": [{"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/2?consultaId=13258&alias=D_TEMPORAL_0", "cod": "d1_j2", "des": "Anual", "position": "f", "order": 0, "alias": "D_TEMPORAL_0", "levels": [{"id": 1, "name": "A\u00f1o", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/22?consultaId=13258&alias=D_SEXO_0", "cod": "d22_j22", "des": "Sexo", "position": "f", "order": 1, "alias": "D_SEXO_0", "levels": [{"id": 28, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 29, "name": "Nivel1", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/627?consultaId=13258&alias=D_MCVL_TIPOPRESTACION_0", "cod": "d508_j627", "des": "Tipos de prestaci\u00f3n", "position": "f", "order": 2, "alias": "D_MCVL_TIPOPRESTACION_0", "levels": [{"id": 943, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 944, "name": "Nivel1", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/81?consultaId=13258&alias=D_TERRITORIO_0", "cod": "d21_j81", "des": "Territorio", "position": "c", "order": 0, "alias": "D_TERRITORIO_0", "levels": [{"id": 121, "name": "Espa\u00f1a / Extranjero", "order": 0}, {"id": 122, "name": "CCAA / Continentes", "order": 1}, {"id": 123, "name": "Provincias / Agreg. pa\u00edses", "order": 2}]}], "measures": [{"id": 62448, "des": "Poblaci\u00f3n", "position": "c", "order": 0, "type": "m"}], "data": [[{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "20225.0", "format": "20.225"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "46250.0", "format": "46.250"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "23175.0", "format": "23.175"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "24000.0", "format": "24.000"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "20850.0", "format": "20.850"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "20100.0", "format": "20.100"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "48425.0", "format": "48.425"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "57775.0", "format": "57.775"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "260800.0", "format": "260.800"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "7925.0", "format": "7.925"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "23525.0", "format": "23.525"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "21425.0", "format": "21.425"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "17650.0", "format": "17.650"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "11125.0", "format": "11.125"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "18700.0", "format": "18.700"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "17375.0", "format": "17.375"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "41800.0", "format": "41.800"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "159525.0", "format": "159.525"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "1150.0", "format": "1.150"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "4700.0", "format": "4.700"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "2400.0", "format": "2.400"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "2225.0", "format": "2.225"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "1400.0", "format": "1.400"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "1800.0", "format": "1.800"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "3275.0", "format": "3.275"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "5025.0", "format": "5.025"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21975.0", "format": "21.975"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "226050.0", "format": "226.050"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "399550.0", "format": "399.550"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "277350.0", "format": "277.350"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "307625.0", "format": "307.625"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "180750.0", "format": "180.750"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "237175.0", "format": "237.175"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "501900.0", "format": "501.900"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "639825.0", "format": "639.825"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2770225.0", "format": "2.770.225"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "16875.0", "format": "16.875"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "23425.0", "format": "23.425"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "13450.0", "format": "13.450"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "15125.0", "format": "15.125"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "10175.0", "format": "10.175"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "10400.0", "format": "10.400"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "34050.0", "format": "34.050"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "34250.0", "format": "34.250"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "157750.0", "format": "157.750"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "14050.0", "format": "14.050"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "27800.0", "format": "27.800"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "36100.0", "format": "36.100"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "30625.0", "format": "30.625"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "20425.0", "format": "20.425"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "28625.0", "format": "28.625"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "25300.0", "format": "25.300"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "66125.0", "format": "66.125"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "249050.0", "format": "249.050"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "1775.0", "format": "1.775"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "3250.0", "format": "3.250"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "2200.0", "format": "2.200"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "1825.0", "format": "1.825"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "1825.0", "format": "1.825"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "1425.0", "format": "1.425"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "3400.0", "format": "3.400"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "5075.0", "format": "5.075"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20775.0", "format": "20.775"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "164675.0", "format": "164.675"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "274050.0", "format": "274.050"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "221950.0", "format": "221.950"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "248875.0", "format": "248.875"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "159925.0", "format": "159.925"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "174275.0", "format": "174.275"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "390875.0", "format": "390.875"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "508275.0", "format": "508.275"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2142900.0", "format": "2.142.900"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "37100.0", "format": "37.100"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "69675.0", "format": "69.675"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "36625.0", "format": "36.625"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "39125.0", "format": "39.125"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "31025.0", "format": "31.025"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "30500.0", "format": "30.500"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "82475.0", "format": "82.475"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "92025.0", "format": "92.025"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "418550.0", "format": "418.550"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "21975.0", "format": "21.975"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "51325.0", "format": "51.325"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "57525.0", "format": "57.525"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "48275.0", "format": "48.275"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "31550.0", "format": "31.550"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "47325.0", "format": "47.325"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "42675.0", "format": "42.675"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "107925.0", "format": "107.925"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "408575.0", "format": "408.575"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2925.0", "format": "2.925"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "7950.0", "format": "7.950"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4600.0", "format": "4.600"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4050.0", "format": "4.050"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3225.0", "format": "3.225"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "3225.0", "format": "3.225"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "6675.0", "format": "6.675"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "10100.0", "format": "10.100"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42750.0", "format": "42.750"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "390725.0", "format": "390.725"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "673600.0", "format": "673.600"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "499300.0", "format": "499.300"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "556500.0", "format": "556.500"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "340675.0", "format": "340.675"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "411450.0", "format": "411.450"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "892775.0", "format": "892.775"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1148100.0", "format": "1.148.100"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4913125.0", "format": "4.913.125"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "25825.0", "format": "25.825"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "52575.0", "format": "52.575"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "26025.0", "format": "26.025"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "28375.0", "format": "28.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "24250.0", "format": "24.250"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "21025.0", "format": "21.025"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "55575.0", "format": "55.575"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "63175.0", "format": "63.175"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "296825.0", "format": "296.825"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "7800.0", "format": "7.800"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "22125.0", "format": "22.125"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "20400.0", "format": "20.400"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "17850.0", "format": "17.850"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "10325.0", "format": "10.325"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "19025.0", "format": "19.025"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "17775.0", "format": "17.775"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "39625.0", "format": "39.625"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "154925.0", "format": "154.925"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "1325.0", "format": "1.325"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "4975.0", "format": "4.975"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "2600.0", "format": "2.600"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "1950.0", "format": "1.950"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "1375.0", "format": "1.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "1650.0", "format": "1.650"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "3500.0", "format": "3.500"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "5200.0", "format": "5.200"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22575.0", "format": "22.575"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "230650.0", "format": "230.650"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "408300.0", "format": "408.300"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "282150.0", "format": "282.150"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "313925.0", "format": "313.925"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "185150.0", "format": "185.150"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "240475.0", "format": "240.475"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "511850.0", "format": "511.850"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "650575.0", "format": "650.575"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2823075.0", "format": "2.823.075"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "19125.0", "format": "19.125"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "26075.0", "format": "26.075"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "14550.0", "format": "14.550"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "18475.0", "format": "18.475"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "11750.0", "format": "11.750"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "10375.0", "format": "10.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "37825.0", "format": "37.825"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "39200.0", "format": "39.200"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "177375.0", "format": "177.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "14525.0", "format": "14.525"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "34600.0", "format": "34.600"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "38800.0", "format": "38.800"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "30750.0", "format": "30.750"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "21550.0", "format": "21.550"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "31025.0", "format": "31.025"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "29075.0", "format": "29.075"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "72875.0", "format": "72.875"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "273200.0", "format": "273.200"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "1550.0", "format": "1.550"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "4075.0", "format": "4.075"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "1900.0", "format": "1.900"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "2250.0", "format": "2.250"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2000.0", "format": "2.000"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "1275.0", "format": "1.275"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "4000.0", "format": "4.000"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "5175.0", "format": "5.175"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22225.0", "format": "22.225"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "173475.0", "format": "173.475"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "292650.0", "format": "292.650"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "230400.0", "format": "230.400"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "259125.0", "format": "259.125"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "163800.0", "format": "163.800"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "182100.0", "format": "182.100"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "407325.0", "format": "407.325"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "535675.0", "format": "535.675"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2244550.0", "format": "2.244.550"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "44950.0", "format": "44.950"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "78650.0", "format": "78.650"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "40575.0", "format": "40.575"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "46850.0", "format": "46.850"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "36000.0", "format": "36.000"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "31400.0", "format": "31.400"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "93400.0", "format": "93.400"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "102375.0", "format": "102.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "474200.0", "format": "474.200"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "22325.0", "format": "22.325"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "56725.0", "format": "56.725"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "59200.0", "format": "59.200"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "48600.0", "format": "48.600"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "31875.0", "format": "31.875"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "50050.0", "format": "50.050"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "46850.0", "format": "46.850"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "112500.0", "format": "112.500"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "428125.0", "format": "428.125"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2875.0", "format": "2.875"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "9050.0", "format": "9.050"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4500.0", "format": "4.500"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4200.0", "format": "4.200"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3375.0", "format": "3.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2925.0", "format": "2.925"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "7500.0", "format": "7.500"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "10375.0", "format": "10.375"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44800.0", "format": "44.800"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "404125.0", "format": "404.125"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "700950.0", "format": "700.950"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "512550.0", "format": "512.550"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "573050.0", "format": "573.050"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "348950.0", "format": "348.950"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "422575.0", "format": "422.575"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "919175.0", "format": "919.175"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1186250.0", "format": "1.186.250"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5067625.0", "format": "5.067.625"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "38850.0", "format": "38.850"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "68550.0", "format": "68.550"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "36400.0", "format": "36.400"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "41525.0", "format": "41.525"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "30475.0", "format": "30.475"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "29675.0", "format": "29.675"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "79600.0", "format": "79.600"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "94275.0", "format": "94.275"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419350.0", "format": "419.350"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "9250.0", "format": "9.250"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "25775.0", "format": "25.775"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "21175.0", "format": "21.175"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "18950.0", "format": "18.950"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "10100.0", "format": "10.100"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "18675.0", "format": "18.675"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "20675.0", "format": "20.675"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "40575.0", "format": "40.575"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "165175.0", "format": "165.175"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2900.0", "format": "2.900"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "8600.0", "format": "8.600"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4300.0", "format": "4.300"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3950.0", "format": "3.950"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3200.0", "format": "3.200"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2900.0", "format": "2.900"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "6475.0", "format": "6.475"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "9675.0", "format": "9.675"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42000.0", "format": "42.000"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "229700.0", "format": "229.700"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "404575.0", "format": "404.575"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "282300.0", "format": "282.300"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "311175.0", "format": "311.175"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "184825.0", "format": "184.825"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "240025.0", "format": "240.025"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "506975.0", "format": "506.975"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "651450.0", "format": "651.450"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2811025.0", "format": "2.811.025"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "22175.0", "format": "22.175"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "28975.0", "format": "28.975"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "15875.0", "format": "15.875"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "22100.0", "format": "22.100"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "15450.0", "format": "15.450"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "11225.0", "format": "11.225"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "43925.0", "format": "43.925"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "46650.0", "format": "46.650"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "206375.0", "format": "206.375"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "15825.0", "format": "15.825"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "42950.0", "format": "42.950"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "41275.0", "format": "41.275"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "33150.0", "format": "33.150"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "21925.0", "format": "21.925"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32475.0", "format": "32.475"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "32900.0", "format": "32.900"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "77775.0", "format": "77.775"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "298275.0", "format": "298.275"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2750.0", "format": "2.750"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "4525.0", "format": "4.525"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "2825.0", "format": "2.825"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "2825.0", "format": "2.825"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2275.0", "format": "2.275"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2000.0", "format": "2.000"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "6000.0", "format": "6.000"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7425.0", "format": "7.425"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30625.0", "format": "30.625"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "180225.0", "format": "180.225"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "305625.0", "format": "305.625"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "235725.0", "format": "235.725"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "262125.0", "format": "262.125"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "173400.0", "format": "173.400"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "186400.0", "format": "186.400"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "415400.0", "format": "415.400"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "550625.0", "format": "550.625"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2309525.0", "format": "2.309.525"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "61025.0", "format": "61.025"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "97525.0", "format": "97.525"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "52275.0", "format": "52.275"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "63625.0", "format": "63.625"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "45925.0", "format": "45.925"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "40900.0", "format": "40.900"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "123525.0", "format": "123.525"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "140925.0", "format": "140.925"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "625725.0", "format": "625.725"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "25075.0", "format": "25.075"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "68725.0", "format": "68.725"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "62450.0", "format": "62.450"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "52100.0", "format": "52.100"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "32025.0", "format": "32.025"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "51150.0", "format": "51.150"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "53575.0", "format": "53.575"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "118350.0", "format": "118.350"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "463450.0", "format": "463.450"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5650.0", "format": "5.650"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "13125.0", "format": "13.125"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "7125.0", "format": "7.125"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "6775.0", "format": "6.775"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "5475.0", "format": "5.475"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "4900.0", "format": "4.900"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "12475.0", "format": "12.475"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "17100.0", "format": "17.100"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72625.0", "format": "72.625"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "409925.0", "format": "409.925"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "710200.0", "format": "710.200"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "518025.0", "format": "518.025"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "573300.0", "format": "573.300"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "358225.0", "format": "358.225"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "426425.0", "format": "426.425"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "922375.0", "format": "922.375"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1202075.0", "format": "1.202.075"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5120550.0", "format": "5.120.550"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "37900.0", "format": "37.900"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "62050.0", "format": "62.050"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "35350.0", "format": "35.350"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "40650.0", "format": "40.650"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "30775.0", "format": "30.775"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32325.0", "format": "32.325"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "77450.0", "format": "77.450"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "94525.0", "format": "94.525"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "411025.0", "format": "411.025"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "12650.0", "format": "12.650"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "33575.0", "format": "33.575"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "25450.0", "format": "25.450"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "23650.0", "format": "23.650"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "13250.0", "format": "13.250"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "21100.0", "format": "21.100"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "29400.0", "format": "29.400"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "49225.0", "format": "49.225"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "208300.0", "format": "208.300"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "10700.0", "format": "10.700"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "19525.0", "format": "19.525"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "10775.0", "format": "10.775"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "11575.0", "format": "11.575"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "7775.0", "format": "7.775"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "6125.0", "format": "6.125"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "19675.0", "format": "19.675"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "24725.0", "format": "24.725"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "110875.0", "format": "110.875"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "227875.0", "format": "227.875"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "396500.0", "format": "396.500"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "276500.0", "format": "276.500"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "305525.0", "format": "305.525"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "184200.0", "format": "184.200"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "237825.0", "format": "237.825"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "499475.0", "format": "499.475"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "644375.0", "format": "644.375"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2772275.0", "format": "2.772.275"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "22125.0", "format": "22.125"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "30800.0", "format": "30.800"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "15900.0", "format": "15.900"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "21200.0", "format": "21.200"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "16975.0", "format": "16.975"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "13175.0", "format": "13.175"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "43800.0", "format": "43.800"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "46050.0", "format": "46.050"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "210025.0", "format": "210.025"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "18925.0", "format": "18.925"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "49600.0", "format": "49.600"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "42525.0", "format": "42.525"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "36550.0", "format": "36.550"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "23200.0", "format": "23.200"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "33850.0", "format": "33.850"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "40500.0", "format": "40.500"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "84475.0", "format": "84.475"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "329625.0", "format": "329.625"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "6075.0", "format": "6.075"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "8650.0", "format": "8.650"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "5475.0", "format": "5.475"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "6200.0", "format": "6.200"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "4550.0", "format": "4.550"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2800.0", "format": "2.800"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "11750.0", "format": "11.750"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "13250.0", "format": "13.250"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "58750.0", "format": "58.750"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "183225.0", "format": "183.225"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "310725.0", "format": "310.725"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "236175.0", "format": "236.175"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "263775.0", "format": "263.775"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "174350.0", "format": "174.350"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "189675.0", "format": "189.675"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "419675.0", "format": "419.675"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "553750.0", "format": "553.750"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2331350.0", "format": "2.331.350"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "60025.0", "format": "60.025"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "92850.0", "format": "92.850"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "51250.0", "format": "51.250"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "61850.0", "format": "61.850"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "47750.0", "format": "47.750"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "45500.0", "format": "45.500"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "121250.0", "format": "121.250"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "140575.0", "format": "140.575"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "621050.0", "format": "621.050"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "31575.0", "format": "31.575"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "83175.0", "format": "83.175"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "67975.0", "format": "67.975"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "60200.0", "format": "60.200"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "36450.0", "format": "36.450"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "54950.0", "format": "54.950"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "69900.0", "format": "69.900"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "133700.0", "format": "133.700"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "537925.0", "format": "537.925"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "16775.0", "format": "16.775"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "28175.0", "format": "28.175"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "16250.0", "format": "16.250"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "17775.0", "format": "17.775"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12325.0", "format": "12.325"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "8925.0", "format": "8.925"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "31425.0", "format": "31.425"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "37975.0", "format": "37.975"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "169625.0", "format": "169.625"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "411100.0", "format": "411.100"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "707225.0", "format": "707.225"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "512675.0", "format": "512.675"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "569300.0", "format": "569.300"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "358550.0", "format": "358.550"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "427500.0", "format": "427.500"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "919150.0", "format": "919.150"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1198125.0", "format": "1.198.125"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5103625.0", "format": "5.103.625"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "31950.0", "format": "31.950"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "48950.0", "format": "48.950"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "28900.0", "format": "28.900"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "33875.0", "format": "33.875"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "27000.0", "format": "27.000"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "27975.0", "format": "27.975"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "64375.0", "format": "64.375"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "75500.0", "format": "75.500"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "338525.0", "format": "338.525"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "24575.0", "format": "24.575"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "49975.0", "format": "49.975"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "34400.0", "format": "34.400"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "34975.0", "format": "34.975"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "19700.0", "format": "19.700"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "27100.0", "format": "27.100"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "50625.0", "format": "50.625"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "72700.0", "format": "72.700"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "314050.0", "format": "314.050"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "11725.0", "format": "11.725"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "19425.0", "format": "19.425"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "10900.0", "format": "10.900"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "11900.0", "format": "11.900"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "9450.0", "format": "9.450"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "6825.0", "format": "6.825"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "20875.0", "format": "20.875"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "27400.0", "format": "27.400"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118500.0", "format": "118.500"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "227925.0", "format": "227.925"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "395675.0", "format": "395.675"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "276250.0", "format": "276.250"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "304775.0", "format": "304.775"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "183725.0", "format": "183.725"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "239050.0", "format": "239.050"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "497100.0", "format": "497.100"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "642650.0", "format": "642.650"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2767150.0", "format": "2.767.150"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "20200.0", "format": "20.200"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "27575.0", "format": "27.575"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "14350.0", "format": "14.350"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "18975.0", "format": "18.975"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "17475.0", "format": "17.475"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12225.0", "format": "12.225"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "38900.0", "format": "38.900"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "41025.0", "format": "41.025"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "190725.0", "format": "190.725"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "25000.0", "format": "25.000"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "60400.0", "format": "60.400"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "47850.0", "format": "47.850"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "42800.0", "format": "42.800"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "28025.0", "format": "28.025"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "37100.0", "format": "37.100"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "54075.0", "format": "54.075"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "99025.0", "format": "99.025"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "394275.0", "format": "394.275"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "7375.0", "format": "7.375"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "8900.0", "format": "8.900"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "5025.0", "format": "5.025"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "7225.0", "format": "7.225"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "7175.0", "format": "7.175"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "3325.0", "format": "3.325"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "13950.0", "format": "13.950"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "13800.0", "format": "13.800"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66775.0", "format": "66.775"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "184525.0", "format": "184.525"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "315575.0", "format": "315.575"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "238675.0", "format": "238.675"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "265400.0", "format": "265.400"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "173300.0", "format": "173.300"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "192050.0", "format": "192.050"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "431500.0", "format": "431.500"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "559025.0", "format": "559.025"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2360050.0", "format": "2.360.050"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "52150.0", "format": "52.150"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "76525.0", "format": "76.525"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "43250.0", "format": "43.250"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "52850.0", "format": "52.850"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "44475.0", "format": "44.475"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "40200.0", "format": "40.200"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "103275.0", "format": "103.275"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "116525.0", "format": "116.525"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "529250.0", "format": "529.250"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "49575.0", "format": "49.575"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "110375.0", "format": "110.375"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "82250.0", "format": "82.250"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "77775.0", "format": "77.775"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "47725.0", "format": "47.725"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "64200.0", "format": "64.200"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "104700.0", "format": "104.700"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "171725.0", "format": "171.725"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "708325.0", "format": "708.325"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "19100.0", "format": "19.100"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "28325.0", "format": "28.325"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "15925.0", "format": "15.925"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "19125.0", "format": "19.125"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "16625.0", "format": "16.625"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "10150.0", "format": "10.150"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "34825.0", "format": "34.825"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "41200.0", "format": "41.200"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "185275.0", "format": "185.275"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "412450.0", "format": "412.450"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "711250.0", "format": "711.250"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "514925.0", "format": "514.925"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "570175.0", "format": "570.175"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "357025.0", "format": "357.025"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "431100.0", "format": "431.100"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "928600.0", "format": "928.600"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1201675.0", "format": "1.201.675"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5127200.0", "format": "5.127.200"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "25375.0", "format": "25.375"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "47075.0", "format": "47.075"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "27600.0", "format": "27.600"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "31150.0", "format": "31.150"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "21400.0", "format": "21.400"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "24150.0", "format": "24.150"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "57550.0", "format": "57.550"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "70250.0", "format": "70.250"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "304550.0", "format": "304.550"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "31575.0", "format": "31.575"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "53700.0", "format": "53.700"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "39375.0", "format": "39.375"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "38825.0", "format": "38.825"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "27475.0", "format": "27.475"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32200.0", "format": "32.200"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "54925.0", "format": "54.925"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "83350.0", "format": "83.350"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "361425.0", "format": "361.425"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "7075.0", "format": "7.075"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "13175.0", "format": "13.175"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6125.0", "format": "6.125"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "7750.0", "format": "7.750"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "6200.0", "format": "6.200"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "6275.0", "format": "6.275"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "14625.0", "format": "14.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "15675.0", "format": "15.675"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76900.0", "format": "76.900"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "224925.0", "format": "224.925"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "390025.0", "format": "390.025"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "272975.0", "format": "272.975"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "302225.0", "format": "302.225"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "182150.0", "format": "182.150"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "238625.0", "format": "238.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "490225.0", "format": "490.225"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "636450.0", "format": "636.450"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2737600.0", "format": "2.737.600"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "19500.0", "format": "19.500"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "29675.0", "format": "29.675"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "15450.0", "format": "15.450"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "20175.0", "format": "20.175"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12200.0", "format": "12.200"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12225.0", "format": "12.225"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "41175.0", "format": "41.175"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "43550.0", "format": "43.550"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "193950.0", "format": "193.950"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "28975.0", "format": "28.975"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "60425.0", "format": "60.425"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "48725.0", "format": "48.725"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "44950.0", "format": "44.950"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "38475.0", "format": "38.475"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "38050.0", "format": "38.050"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "58425.0", "format": "58.425"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "101900.0", "format": "101.900"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419925.0", "format": "419.925"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "4325.0", "format": "4.325"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "6850.0", "format": "6.850"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3525.0", "format": "3.525"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4275.0", "format": "4.275"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2800.0", "format": "2.800"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2600.0", "format": "2.600"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "9350.0", "format": "9.350"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7975.0", "format": "7.975"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41700.0", "format": "41.700"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "183625.0", "format": "183.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "314650.0", "format": "314.650"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "240250.0", "format": "240.250"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "267100.0", "format": "267.100"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "174625.0", "format": "174.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "191625.0", "format": "191.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "433400.0", "format": "433.400"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "561175.0", "format": "561.175"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2366450.0", "format": "2.366.450"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "44875.0", "format": "44.875"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "76750.0", "format": "76.750"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "43050.0", "format": "43.050"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "51325.0", "format": "51.325"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "33600.0", "format": "33.600"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "36375.0", "format": "36.375"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "98725.0", "format": "98.725"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "113800.0", "format": "113.800"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "498500.0", "format": "498.500"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "60550.0", "format": "60.550"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "114125.0", "format": "114.125"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "88100.0", "format": "88.100"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "83775.0", "format": "83.775"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "65950.0", "format": "65.950"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "70250.0", "format": "70.250"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "113350.0", "format": "113.350"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "185250.0", "format": "185.250"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "781350.0", "format": "781.350"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "11400.0", "format": "11.400"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "20025.0", "format": "20.025"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "9650.0", "format": "9.650"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "12025.0", "format": "12.025"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "9000.0", "format": "9.000"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "8875.0", "format": "8.875"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "23975.0", "format": "23.975"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "23650.0", "format": "23.650"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118600.0", "format": "118.600"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "408550.0", "format": "408.550"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "704675.0", "format": "704.675"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "513225.0", "format": "513.225"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "569325.0", "format": "569.325"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "356775.0", "format": "356.775"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "430250.0", "format": "430.250"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "923625.0", "format": "923.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1197625.0", "format": "1.197.625"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5104050.0", "format": "5.104.050"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "36250.0", "format": "36.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "53175.0", "format": "53.175"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "45850.0", "format": "45.850"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "41975.0", "format": "41.975"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "31575.0", "format": "31.575"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "43100.0", "format": "43.100"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "65900.0", "format": "65.900"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "97425.0", "format": "97.425"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "415250.0", "format": "415.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "20850.0", "format": "20.850"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "44100.0", "format": "44.100"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "22225.0", "format": "22.225"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "27775.0", "format": "27.775"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "16100.0", "format": "16.100"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "15675.0", "format": "15.675"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "48850.0", "format": "48.850"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "56625.0", "format": "56.625"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "252200.0", "format": "252.200"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5550.0", "format": "5.550"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "13250.0", "format": "13.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6875.0", "format": "6.875"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "7475.0", "format": "7.475"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "5725.0", "format": "5.725"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "6250.0", "format": "6.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "12600.0", "format": "12.600"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "16750.0", "format": "16.750"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74475.0", "format": "74.475"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "221300.0", "format": "221.300"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "382875.0", "format": "382.875"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "268600.0", "format": "268.600"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "296375.0", "format": "296.375"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "179375.0", "format": "179.375"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "231900.0", "format": "231.900"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "483925.0", "format": "483.925"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "622350.0", "format": "622.350"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2686700.0", "format": "2.686.700"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "29250.0", "format": "29.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "44050.0", "format": "44.050"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "45525.0", "format": "45.525"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "42875.0", "format": "42.875"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "33250.0", "format": "33.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "36000.0", "format": "36.000"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "56650.0", "format": "56.650"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "93050.0", "format": "93.050"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "380650.0", "format": "380.650"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "18800.0", "format": "18.800"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "42250.0", "format": "42.250"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18275.0", "format": "18.275"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "21275.0", "format": "21.275"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "13675.0", "format": "13.675"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "13650.0", "format": "13.650"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "44725.0", "format": "44.725"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "49375.0", "format": "49.375"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "222025.0", "format": "222.025"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "4500.0", "format": "4.500"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "6400.0", "format": "6.400"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4025.0", "format": "4.025"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "5075.0", "format": "5.075"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3300.0", "format": "3.300"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2700.0", "format": "2.700"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "9000.0", "format": "9.000"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "8750.0", "format": "8.750"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43750.0", "format": "43.750"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "182825.0", "format": "182.825"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "310900.0", "format": "310.900"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "237325.0", "format": "237.325"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "264700.0", "format": "264.700"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "168825.0", "format": "168.825"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "189550.0", "format": "189.550"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "433650.0", "format": "433.650"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "555000.0", "format": "555.000"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2342775.0", "format": "2.342.775"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "65500.0", "format": "65.500"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "97225.0", "format": "97.225"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "91375.0", "format": "91.375"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "84850.0", "format": "84.850"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "64825.0", "format": "64.825"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "79100.0", "format": "79.100"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "122550.0", "format": "122.550"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "190475.0", "format": "190.475"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "795900.0", "format": "795.900"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "39650.0", "format": "39.650"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "86350.0", "format": "86.350"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "40500.0", "format": "40.500"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "49050.0", "format": "49.050"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "29775.0", "format": "29.775"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "29325.0", "format": "29.325"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "93575.0", "format": "93.575"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "106000.0", "format": "106.000"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "474225.0", "format": "474.225"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "10050.0", "format": "10.050"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "19650.0", "format": "19.650"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "10900.0", "format": "10.900"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "12550.0", "format": "12.550"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "9025.0", "format": "9.025"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "8950.0", "format": "8.950"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "21600.0", "format": "21.600"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "25500.0", "format": "25.500"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118225.0", "format": "118.225"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "404125.0", "format": "404.125"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "693775.0", "format": "693.775"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "505925.0", "format": "505.925"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "561075.0", "format": "561.075"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "348200.0", "format": "348.200"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "421450.0", "format": "421.450"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "917575.0", "format": "917.575"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1177350.0", "format": "1.177.350"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5029475.0", "format": "5.029.475"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "35550.0", "format": "35.550"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "46650.0", "format": "46.650"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "42925.0", "format": "42.925"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "38650.0", "format": "38.650"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "30175.0", "format": "30.175"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "38775.0", "format": "38.775"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "57750.0", "format": "57.750"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "88625.0", "format": "88.625"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "379100.0", "format": "379.100"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "20625.0", "format": "20.625"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "46000.0", "format": "46.000"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "24225.0", "format": "24.225"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "28775.0", "format": "28.775"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "16175.0", "format": "16.175"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "17350.0", "format": "17.350"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "51550.0", "format": "51.550"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "60275.0", "format": "60.275"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "264975.0", "format": "264.975"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "4050.0", "format": "4.050"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "12675.0", "format": "12.675"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6150.0", "format": "6.150"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "6825.0", "format": "6.825"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "4975.0", "format": "4.975"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "5275.0", "format": "5.275"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "11250.0", "format": "11.250"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "14150.0", "format": "14.150"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "65350.0", "format": "65.350"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "223025.0", "format": "223.025"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "378300.0", "format": "378.300"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "265600.0", "format": "265.600"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "295875.0", "format": "295.875"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "179525.0", "format": "179.525"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "230775.0", "format": "230.775"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "479225.0", "format": "479.225"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "617650.0", "format": "617.650"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2669975.0", "format": "2.669.975"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "28425.0", "format": "28.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "41775.0", "format": "41.775"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "44500.0", "format": "44.500"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "41025.0", "format": "41.025"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "33125.0", "format": "33.125"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "35375.0", "format": "35.375"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "55225.0", "format": "55.225"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "88875.0", "format": "88.875"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "368325.0", "format": "368.325"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "19625.0", "format": "19.625"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "36400.0", "format": "36.400"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "17425.0", "format": "17.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "21925.0", "format": "21.925"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12250.0", "format": "12.250"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "13175.0", "format": "13.175"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "42875.0", "format": "42.875"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "46100.0", "format": "46.100"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "209775.0", "format": "209.775"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3775.0", "format": "3.775"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "6250.0", "format": "6.250"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3675.0", "format": "3.675"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4225.0", "format": "4.225"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3350.0", "format": "3.350"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2300.0", "format": "2.300"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "8100.0", "format": "8.100"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "8900.0", "format": "8.900"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "40575.0", "format": "40.575"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "180925.0", "format": "180.925"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "298000.0", "format": "298.000"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "233300.0", "format": "233.300"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "260275.0", "format": "260.275"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "165975.0", "format": "165.975"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "186600.0", "format": "186.600"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "426425.0", "format": "426.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "544675.0", "format": "544.675"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2296175.0", "format": "2.296.175"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "63975.0", "format": "63.975"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "88425.0", "format": "88.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "87425.0", "format": "87.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "79675.0", "format": "79.675"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "63300.0", "format": "63.300"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "74150.0", "format": "74.150"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "112975.0", "format": "112.975"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "177500.0", "format": "177.500"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "747425.0", "format": "747.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "40250.0", "format": "40.250"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "82400.0", "format": "82.400"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "41650.0", "format": "41.650"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "50700.0", "format": "50.700"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "28425.0", "format": "28.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "30525.0", "format": "30.525"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "94425.0", "format": "94.425"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "106375.0", "format": "106.375"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "474750.0", "format": "474.750"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "7825.0", "format": "7.825"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "18925.0", "format": "18.925"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "9825.0", "format": "9.825"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "11050.0", "format": "11.050"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "8325.0", "format": "8.325"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "7575.0", "format": "7.575"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "19350.0", "format": "19.350"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "23050.0", "format": "23.050"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "105925.0", "format": "105.925"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "403950.0", "format": "403.950"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "676300.0", "format": "676.300"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "498900.0", "format": "498.900"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "556150.0", "format": "556.150"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "345500.0", "format": "345.500"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "417375.0", "format": "417.375"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "905650.0", "format": "905.650"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1162325.0", "format": "1.162.325"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4966150.0", "format": "4.966.150"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "33350.0", "format": "33.350"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "40725.0", "format": "40.725"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "40075.0", "format": "40.075"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "35425.0", "format": "35.425"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "29625.0", "format": "29.625"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "36250.0", "format": "36.250"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "50400.0", "format": "50.400"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "77950.0", "format": "77.950"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "343800.0", "format": "343.800"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "20025.0", "format": "20.025"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "47725.0", "format": "47.725"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "24800.0", "format": "24.800"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "28925.0", "format": "28.925"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "16050.0", "format": "16.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "17125.0", "format": "17.125"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "50875.0", "format": "50.875"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "61525.0", "format": "61.525"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "267050.0", "format": "267.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3875.0", "format": "3.875"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "10000.0", "format": "10.000"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4500.0", "format": "4.500"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "5225.0", "format": "5.225"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "4050.0", "format": "4.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "4050.0", "format": "4.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "9650.0", "format": "9.650"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "12325.0", "format": "12.325"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53675.0", "format": "53.675"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "225100.0", "format": "225.100"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "380450.0", "format": "380.450"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "267050.0", "format": "267.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "297350.0", "format": "297.350"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "180750.0", "format": "180.750"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "230650.0", "format": "230.650"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "486175.0", "format": "486.175"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "621200.0", "format": "621.200"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2688725.0", "format": "2.688.725"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "26850.0", "format": "26.850"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "38525.0", "format": "38.525"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "42575.0", "format": "42.575"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "38875.0", "format": "38.875"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "34900.0", "format": "34.900"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "34125.0", "format": "34.125"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "51875.0", "format": "51.875"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "82150.0", "format": "82.150"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "349875.0", "format": "349.875"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "19025.0", "format": "19.025"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "32975.0", "format": "32.975"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "16675.0", "format": "16.675"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "20775.0", "format": "20.775"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12625.0", "format": "12.625"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12675.0", "format": "12.675"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "40050.0", "format": "40.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "45175.0", "format": "45.175"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "199975.0", "format": "199.975"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3900.0", "format": "3.900"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "6100.0", "format": "6.100"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3050.0", "format": "3.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4000.0", "format": "4.000"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2925.0", "format": "2.925"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2475.0", "format": "2.475"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "7850.0", "format": "7.850"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "8300.0", "format": "8.300"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38600.0", "format": "38.600"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "183775.0", "format": "183.775"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "298475.0", "format": "298.475"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "235000.0", "format": "235.000"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "262925.0", "format": "262.925"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "169350.0", "format": "169.350"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "187475.0", "format": "187.475"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "432600.0", "format": "432.600"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "544475.0", "format": "544.475"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2314075.0", "format": "2.314.075"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "60200.0", "format": "60.200"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "79250.0", "format": "79.250"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "82650.0", "format": "82.650"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "74300.0", "format": "74.300"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "64525.0", "format": "64.525"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "70375.0", "format": "70.375"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "102275.0", "format": "102.275"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "160100.0", "format": "160.100"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "693675.0", "format": "693.675"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "39050.0", "format": "39.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "80700.0", "format": "80.700"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "41475.0", "format": "41.475"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "49700.0", "format": "49.700"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "28675.0", "format": "28.675"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "29800.0", "format": "29.800"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "90925.0", "format": "90.925"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "106700.0", "format": "106.700"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "467025.0", "format": "467.025"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "7775.0", "format": "7.775"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "16100.0", "format": "16.100"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "7550.0", "format": "7.550"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "9225.0", "format": "9.225"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "6975.0", "format": "6.975"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "6525.0", "format": "6.525"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "17500.0", "format": "17.500"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "20625.0", "format": "20.625"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "92275.0", "format": "92.275"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "408875.0", "format": "408.875"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "678925.0", "format": "678.925"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "502050.0", "format": "502.050"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "560275.0", "format": "560.275"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "350100.0", "format": "350.100"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "418125.0", "format": "418.125"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "918775.0", "format": "918.775"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1165675.0", "format": "1.165.675"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5002800.0", "format": "5.002.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "33200.0", "format": "33.200"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "38450.0", "format": "38.450"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "37625.0", "format": "37.625"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "34000.0", "format": "34.000"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "28950.0", "format": "28.950"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "34175.0", "format": "34.175"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "45400.0", "format": "45.400"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "70000.0", "format": "70.000"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "321800.0", "format": "321.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "20075.0", "format": "20.075"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "48300.0", "format": "48.300"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "23050.0", "format": "23.050"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "29500.0", "format": "29.500"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "15900.0", "format": "15.900"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "16525.0", "format": "16.525"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "49850.0", "format": "49.850"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "60925.0", "format": "60.925"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "264125.0", "format": "264.125"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2775.0", "format": "2.775"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "7800.0", "format": "7.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4550.0", "format": "4.550"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4425.0", "format": "4.425"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3200.0", "format": "3.200"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "4325.0", "format": "4.325"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "7050.0", "format": "7.050"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "11050.0", "format": "11.050"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45175.0", "format": "45.175"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "231525.0", "format": "231.525"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "386125.0", "format": "386.125"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "266875.0", "format": "266.875"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "301375.0", "format": "301.375"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "183550.0", "format": "183.550"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "231825.0", "format": "231.825"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "497250.0", "format": "497.250"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "626300.0", "format": "626.300"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2724825.0", "format": "2.724.825"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "26525.0", "format": "26.525"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "37175.0", "format": "37.175"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "41325.0", "format": "41.325"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "37550.0", "format": "37.550"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "34450.0", "format": "34.450"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32400.0", "format": "32.400"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "49475.0", "format": "49.475"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "77900.0", "format": "77.900"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "336800.0", "format": "336.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "18975.0", "format": "18.975"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "37100.0", "format": "37.100"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18800.0", "format": "18.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "22375.0", "format": "22.375"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "13900.0", "format": "13.900"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "13325.0", "format": "13.325"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "42750.0", "format": "42.750"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "50800.0", "format": "50.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "218025.0", "format": "218.025"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3575.0", "format": "3.575"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "5300.0", "format": "5.300"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3075.0", "format": "3.075"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3800.0", "format": "3.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2150.0", "format": "2.150"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2275.0", "format": "2.275"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "6600.0", "format": "6.600"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "6900.0", "format": "6.900"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33675.0", "format": "33.675"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "189175.0", "format": "189.175"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "308275.0", "format": "308.275"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "238450.0", "format": "238.450"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "267400.0", "format": "267.400"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "169825.0", "format": "169.825"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "189975.0", "format": "189.975"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "444675.0", "format": "444.675"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "556875.0", "format": "556.875"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2364650.0", "format": "2.364.650"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "59725.0", "format": "59.725"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "75625.0", "format": "75.625"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "78950.0", "format": "78.950"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "71550.0", "format": "71.550"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "63400.0", "format": "63.400"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "66575.0", "format": "66.575"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "94875.0", "format": "94.875"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "147900.0", "format": "147.900"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "658600.0", "format": "658.600"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "39050.0", "format": "39.050"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "85400.0", "format": "85.400"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "41850.0", "format": "41.850"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "51875.0", "format": "51.875"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "29800.0", "format": "29.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "29850.0", "format": "29.850"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "92600.0", "format": "92.600"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "111725.0", "format": "111.725"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "482150.0", "format": "482.150"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "6350.0", "format": "6.350"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "13100.0", "format": "13.100"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "7625.0", "format": "7.625"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "8225.0", "format": "8.225"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "5350.0", "format": "5.350"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "6600.0", "format": "6.600"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "13650.0", "format": "13.650"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "17950.0", "format": "17.950"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "78850.0", "format": "78.850"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "420700.0", "format": "420.700"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "694400.0", "format": "694.400"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "505325.0", "format": "505.325"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "568775.0", "format": "568.775"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "353375.0", "format": "353.375"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "421800.0", "format": "421.800"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "941925.0", "format": "941.925"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1183175.0", "format": "1.183.175"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5089475.0", "format": "5.089.475"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "34050.0", "format": "34.050"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "38775.0", "format": "38.775"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "35900.0", "format": "35.900"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "32575.0", "format": "32.575"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "30250.0", "format": "30.250"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "33925.0", "format": "33.925"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "47700.0", "format": "47.700"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "69075.0", "format": "69.075"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "322250.0", "format": "322.250"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "17450.0", "format": "17.450"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "43575.0", "format": "43.575"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "21425.0", "format": "21.425"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "26325.0", "format": "26.325"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "14525.0", "format": "14.525"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "16025.0", "format": "16.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "44275.0", "format": "44.275"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "57400.0", "format": "57.400"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "241000.0", "format": "241.000"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2375.0", "format": "2.375"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "8525.0", "format": "8.525"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3975.0", "format": "3.975"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "4025.0", "format": "4.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3125.0", "format": "3.125"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "3200.0", "format": "3.200"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "6525.0", "format": "6.525"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "9950.0", "format": "9.950"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41700.0", "format": "41.700"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "235700.0", "format": "235.700"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "390500.0", "format": "390.500"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "268475.0", "format": "268.475"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "300900.0", "format": "300.900"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "184800.0", "format": "184.800"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "232100.0", "format": "232.100"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "504075.0", "format": "504.075"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "630025.0", "format": "630.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2746575.0", "format": "2.746.575"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "27725.0", "format": "27.725"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "36750.0", "format": "36.750"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "39800.0", "format": "39.800"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "37250.0", "format": "37.250"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "34300.0", "format": "34.300"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32350.0", "format": "32.350"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "49300.0", "format": "49.300"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "77625.0", "format": "77.625"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "335100.0", "format": "335.100"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "18650.0", "format": "18.650"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "36050.0", "format": "36.050"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18375.0", "format": "18.375"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "21150.0", "format": "21.150"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12900.0", "format": "12.900"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "13025.0", "format": "13.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "40200.0", "format": "40.200"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "49025.0", "format": "49.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "209375.0", "format": "209.375"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3100.0", "format": "3.100"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "5175.0", "format": "5.175"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3000.0", "format": "3.000"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3100.0", "format": "3.100"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2350.0", "format": "2.350"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2025.0", "format": "2.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "5775.0", "format": "5.775"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "6275.0", "format": "6.275"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30800.0", "format": "30.800"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "193550.0", "format": "193.550"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "311325.0", "format": "311.325"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "238375.0", "format": "238.375"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "270000.0", "format": "270.000"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "173250.0", "format": "173.250"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "189925.0", "format": "189.925"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "450425.0", "format": "450.425"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "562050.0", "format": "562.050"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2388900.0", "format": "2.388.900"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "61775.0", "format": "61.775"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "75525.0", "format": "75.525"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "75700.0", "format": "75.700"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "69825.0", "format": "69.825"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "64550.0", "format": "64.550"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "66275.0", "format": "66.275"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "97000.0", "format": "97.000"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "146700.0", "format": "146.700"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "657350.0", "format": "657.350"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "36100.0", "format": "36.100"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "79625.0", "format": "79.625"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "39800.0", "format": "39.800"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "47475.0", "format": "47.475"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "27425.0", "format": "27.425"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "29050.0", "format": "29.050"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "84475.0", "format": "84.475"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "106425.0", "format": "106.425"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "450375.0", "format": "450.375"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5475.0", "format": "5.475"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "13700.0", "format": "13.700"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6975.0", "format": "6.975"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "7125.0", "format": "7.125"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "5475.0", "format": "5.475"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "5225.0", "format": "5.225"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "12300.0", "format": "12.300"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "16225.0", "format": "16.225"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72500.0", "format": "72.500"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "429250.0", "format": "429.250"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "701825.0", "format": "701.825"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "506850.0", "format": "506.850"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "570900.0", "format": "570.900"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "358050.0", "format": "358.050"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "422025.0", "format": "422.025"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "954500.0", "format": "954.500"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1192075.0", "format": "1.192.075"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5135475.0", "format": "5.135.475"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "35525.0", "format": "35.525"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "39625.0", "format": "39.625"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "35600.0", "format": "35.600"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "34625.0", "format": "34.625"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "31150.0", "format": "31.150"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "33800.0", "format": "33.800"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "47675.0", "format": "47.675"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "69625.0", "format": "69.625"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "327625.0", "format": "327.625"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "15300.0", "format": "15.300"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "40625.0", "format": "40.625"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "19725.0", "format": "19.725"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "23900.0", "format": "23.900"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "13225.0", "format": "13.225"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "14550.0", "format": "14.550"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "39900.0", "format": "39.900"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "54750.0", "format": "54.750"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "221975.0", "format": "221.975"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2250.0", "format": "2.250"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "7300.0", "format": "7.300"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3425.0", "format": "3.425"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "2925.0", "format": "2.925"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2200.0", "format": "2.200"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2675.0", "format": "2.675"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "5800.0", "format": "5.800"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7450.0", "format": "7.450"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34025.0", "format": "34.025"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "241050.0", "format": "241.050"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "395100.0", "format": "395.100"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "269625.0", "format": "269.625"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "306350.0", "format": "306.350"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "188025.0", "format": "188.025"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "232200.0", "format": "232.200"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "516350.0", "format": "516.350"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "637800.0", "format": "637.800"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2786500.0", "format": "2.786.500"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "29325.0", "format": "29.325"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "37675.0", "format": "37.675"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "40800.0", "format": "40.800"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "37525.0", "format": "37.525"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "35975.0", "format": "35.975"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32850.0", "format": "32.850"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "50600.0", "format": "50.600"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "76650.0", "format": "76.650"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "341400.0", "format": "341.400"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "17375.0", "format": "17.375"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "36650.0", "format": "36.650"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18550.0", "format": "18.550"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "22150.0", "format": "22.150"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12725.0", "format": "12.725"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12750.0", "format": "12.750"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "38175.0", "format": "38.175"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "48375.0", "format": "48.375"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "206750.0", "format": "206.750"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3025.0", "format": "3.025"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "4700.0", "format": "4.700"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3150.0", "format": "3.150"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3025.0", "format": "3.025"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2500.0", "format": "2.500"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2050.0", "format": "2.050"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "6700.0", "format": "6.700"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7375.0", "format": "7.375"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "32525.0", "format": "32.525"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "198350.0", "format": "198.350"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "319575.0", "format": "319.575"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "243100.0", "format": "243.100"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "274825.0", "format": "274.825"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "177425.0", "format": "177.425"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "192475.0", "format": "192.475"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "462575.0", "format": "462.575"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "575125.0", "format": "575.125"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2443450.0", "format": "2.443.450"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "64850.0", "format": "64.850"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "77300.0", "format": "77.300"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "76400.0", "format": "76.400"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "72150.0", "format": "72.150"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "67125.0", "format": "67.125"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "66650.0", "format": "66.650"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "98275.0", "format": "98.275"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "146275.0", "format": "146.275"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "669025.0", "format": "669.025"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "32675.0", "format": "32.675"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "77275.0", "format": "77.275"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "38275.0", "format": "38.275"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "46050.0", "format": "46.050"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "25950.0", "format": "25.950"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "27300.0", "format": "27.300"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "78075.0", "format": "78.075"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "103125.0", "format": "103.125"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "428725.0", "format": "428.725"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5275.0", "format": "5.275"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "12000.0", "format": "12.000"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6575.0", "format": "6.575"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "5950.0", "format": "5.950"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "4700.0", "format": "4.700"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "4725.0", "format": "4.725"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "12500.0", "format": "12.500"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "14825.0", "format": "14.825"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66550.0", "format": "66.550"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "439400.0", "format": "439.400"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "714675.0", "format": "714.675"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "512725.0", "format": "512.725"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "581175.0", "format": "581.175"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "365450.0", "format": "365.450"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "424675.0", "format": "424.675"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "978925.0", "format": "978.925"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1212925.0", "format": "1.212.925"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5229950.0", "format": "5.229.950"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "35725.0", "format": "35.725"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "43200.0", "format": "43.200"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "36175.0", "format": "36.175"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "37100.0", "format": "37.100"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "31925.0", "format": "31.925"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "35075.0", "format": "35.075"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "51775.0", "format": "51.775"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "72525.0", "format": "72.525"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "343500.0", "format": "343.500"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "14100.0", "format": "14.100"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "37200.0", "format": "37.200"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "17325.0", "format": "17.325"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "21900.0", "format": "21.900"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12000.0", "format": "12.000"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12675.0", "format": "12.675"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "34700.0", "format": "34.700"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "48325.0", "format": "48.325"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "198225.0", "format": "198.225"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "1925.0", "format": "1.925"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "7475.0", "format": "7.475"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3100.0", "format": "3.100"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3625.0", "format": "3.625"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2575.0", "format": "2.575"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2375.0", "format": "2.375"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "5650.0", "format": "5.650"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7325.0", "format": "7.325"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34050.0", "format": "34.050"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "244775.0", "format": "244.775"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "400025.0", "format": "400.025"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "271775.0", "format": "271.775"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "311550.0", "format": "311.550"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "189575.0", "format": "189.575"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "231850.0", "format": "231.850"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "527800.0", "format": "527.800"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "647200.0", "format": "647.200"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2824550.0", "format": "2.824.550"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "29875.0", "format": "29.875"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "39925.0", "format": "39.925"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "40500.0", "format": "40.500"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "39250.0", "format": "39.250"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "36650.0", "format": "36.650"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "32475.0", "format": "32.475"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "54175.0", "format": "54.175"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "78375.0", "format": "78.375"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "351225.0", "format": "351.225"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "16600.0", "format": "16.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "35400.0", "format": "35.400"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18400.0", "format": "18.400"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "22450.0", "format": "22.450"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12100.0", "format": "12.100"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "13175.0", "format": "13.175"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "36875.0", "format": "36.875"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "49150.0", "format": "49.150"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "204150.0", "format": "204.150"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3600.0", "format": "3.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "6000.0", "format": "6.000"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3200.0", "format": "3.200"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3600.0", "format": "3.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2525.0", "format": "2.525"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "1875.0", "format": "1.875"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "7500.0", "format": "7.500"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "6975.0", "format": "6.975"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35275.0", "format": "35.275"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "202600.0", "format": "202.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "327000.0", "format": "327.000"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "246475.0", "format": "246.475"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "280425.0", "format": "280.425"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "186900.0", "format": "186.900"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "195750.0", "format": "195.750"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "474800.0", "format": "474.800"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "588500.0", "format": "588.500"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2502450.0", "format": "2.502.450"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "65600.0", "format": "65.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "83125.0", "format": "83.125"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "76675.0", "format": "76.675"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "76350.0", "format": "76.350"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "68575.0", "format": "68.575"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "67550.0", "format": "67.550"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "105950.0", "format": "105.950"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "150900.0", "format": "150.900"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "694725.0", "format": "694.725"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "30700.0", "format": "30.700"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "72600.0", "format": "72.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "35725.0", "format": "35.725"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "44350.0", "format": "44.350"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "24100.0", "format": "24.100"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "25850.0", "format": "25.850"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "71575.0", "format": "71.575"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "97475.0", "format": "97.475"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "402375.0", "format": "402.375"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5525.0", "format": "5.525"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "13475.0", "format": "13.475"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6300.0", "format": "6.300"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "7225.0", "format": "7.225"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "5100.0", "format": "5.100"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "4250.0", "format": "4.250"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "13150.0", "format": "13.150"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "14300.0", "format": "14.300"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69325.0", "format": "69.325"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "447375.0", "format": "447.375"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "727025.0", "format": "727.025"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "518250.0", "format": "518.250"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "591975.0", "format": "591.975"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "376475.0", "format": "376.475"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "427600.0", "format": "427.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "1002600.0", "format": "1.002.600"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1235700.0", "format": "1.235.700"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5327000.0", "format": "5.327.000"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "39575.0", "format": "39.575"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "47100.0", "format": "47.100"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "37350.0", "format": "37.350"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "37225.0", "format": "37.225"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "33025.0", "format": "33.025"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "35550.0", "format": "35.550"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "55250.0", "format": "55.250"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "75775.0", "format": "75.775"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "360850.0", "format": "360.850"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "12375.0", "format": "12.375"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "32175.0", "format": "32.175"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "15725.0", "format": "15.725"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "19750.0", "format": "19.750"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "11700.0", "format": "11.700"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "10500.0", "format": "10.500"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "30150.0", "format": "30.150"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "42875.0", "format": "42.875"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "175250.0", "format": "175.250"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "2100.0", "format": "2.100"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "7225.0", "format": "7.225"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3300.0", "format": "3.300"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3525.0", "format": "3.525"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2600.0", "format": "2.600"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2800.0", "format": "2.800"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "5125.0", "format": "5.125"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7825.0", "format": "7.825"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34500.0", "format": "34.500"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "249825.0", "format": "249.825"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "404775.0", "format": "404.775"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "272450.0", "format": "272.450"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "312725.0", "format": "312.725"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "193425.0", "format": "193.425"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "231475.0", "format": "231.475"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "537200.0", "format": "537.200"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "654025.0", "format": "654.025"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2855900.0", "format": "2.855.900"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "31725.0", "format": "31.725"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "42725.0", "format": "42.725"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "40625.0", "format": "40.625"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "39850.0", "format": "39.850"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "38275.0", "format": "38.275"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "33000.0", "format": "33.000"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "56300.0", "format": "56.300"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "81575.0", "format": "81.575"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "364075.0", "format": "364.075"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "16425.0", "format": "16.425"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "35100.0", "format": "35.100"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18375.0", "format": "18.375"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "20375.0", "format": "20.375"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "11100.0", "format": "11.100"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12575.0", "format": "12.575"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "35025.0", "format": "35.025"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "48050.0", "format": "48.050"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "197025.0", "format": "197.025"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3550.0", "format": "3.550"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "6775.0", "format": "6.775"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "3575.0", "format": "3.575"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "3950.0", "format": "3.950"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "2900.0", "format": "2.900"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "2600.0", "format": "2.600"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "8400.0", "format": "8.400"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "7300.0", "format": "7.300"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "39050.0", "format": "39.050"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "208000.0", "format": "208.000"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "335350.0", "format": "335.350"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "250900.0", "format": "250.900"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "285325.0", "format": "285.325"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "188275.0", "format": "188.275"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "198125.0", "format": "198.125"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "487625.0", "format": "487.625"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "602525.0", "format": "602.525"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2556125.0", "format": "2.556.125"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "71300.0", "format": "71.300"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "89825.0", "format": "89.825"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "77975.0", "format": "77.975"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "77075.0", "format": "77.075"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "71300.0", "format": "71.300"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "68550.0", "format": "68.550"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "111550.0", "format": "111.550"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "157350.0", "format": "157.350"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "724925.0", "format": "724.925"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "28800.0", "format": "28.800"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "67275.0", "format": "67.275"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "34100.0", "format": "34.100"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "40125.0", "format": "40.125"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "22800.0", "format": "22.800"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "23075.0", "format": "23.075"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "65175.0", "format": "65.175"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "90925.0", "format": "90.925"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "372275.0", "format": "372.275"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5650.0", "format": "5.650"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "14000.0", "format": "14.000"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "6875.0", "format": "6.875"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "7475.0", "format": "7.475"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "5500.0", "format": "5.500"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "5400.0", "format": "5.400"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "13525.0", "format": "13.525"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "15125.0", "format": "15.125"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "73550.0", "format": "73.550"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "457825.0", "format": "457.825"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "740125.0", "format": "740.125"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "523350.0", "format": "523.350"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "598050.0", "format": "598.050"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "381700.0", "format": "381.700"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "429600.0", "format": "429.600"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "1024825.0", "format": "1.024.825"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1256550.0", "format": "1.256.550"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5412025.0", "format": "5.412.025"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "58900.0", "format": "58.900"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "89600.0", "format": "89.600"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "59625.0", "format": "59.625"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "63450.0", "format": "63.450"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "45775.0", "format": "45.775"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "55200.0", "format": "55.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "121700.0", "format": "121.700"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "139825.0", "format": "139.825"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "634075.0", "format": "634.075"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "11975.0", "format": "11.975"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "31650.0", "format": "31.650"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "15450.0", "format": "15.450"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "20050.0", "format": "20.050"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "10400.0", "format": "10.400"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "10575.0", "format": "10.575"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "30200.0", "format": "30.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "40650.0", "format": "40.650"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "170950.0", "format": "170.950"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "3750.0", "format": "3.750"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "10475.0", "format": "10.475"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4975.0", "format": "4.975"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "5725.0", "format": "5.725"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "3800.0", "format": "3.800"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "3975.0", "format": "3.975"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "10525.0", "format": "10.525"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "12200.0", "format": "12.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55425.0", "format": "55.425"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "251125.0", "format": "251.125"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "400350.0", "format": "400.350"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "269375.0", "format": "269.375"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "311175.0", "format": "311.175"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "191525.0", "format": "191.525"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "229575.0", "format": "229.575"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "531175.0", "format": "531.175"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "648675.0", "format": "648.675"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2832975.0", "format": "2.832.975"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "47800.0", "format": "47.800"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "71500.0", "format": "71.500"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "56600.0", "format": "56.600"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "61925.0", "format": "61.925"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "46575.0", "format": "46.575"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "44975.0", "format": "44.975"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "114150.0", "format": "114.150"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "130200.0", "format": "130.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "573725.0", "format": "573.725"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "15925.0", "format": "15.925"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "34925.0", "format": "34.925"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "18250.0", "format": "18.250"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "20600.0", "format": "20.600"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "12125.0", "format": "12.125"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "12200.0", "format": "12.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "36575.0", "format": "36.575"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "45550.0", "format": "45.550"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "196150.0", "format": "196.150"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "5425.0", "format": "5.425"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "9825.0", "format": "9.825"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "4700.0", "format": "4.700"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "6025.0", "format": "6.025"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "4000.0", "format": "4.000"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "4275.0", "format": "4.275"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "12600.0", "format": "12.600"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "11700.0", "format": "11.700"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "58550.0", "format": "58.550"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "209525.0", "format": "209.525"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "332875.0", "format": "332.875"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "247725.0", "format": "247.725"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "284025.0", "format": "284.025"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "178625.0", "format": "178.625"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "196775.0", "format": "196.775"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "481125.0", "format": "481.125"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "599600.0", "format": "599.600"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2530275.0", "format": "2.530.275"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "106700.0", "format": "106.700"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "161100.0", "format": "161.100"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "116225.0", "format": "116.225"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "125375.0", "format": "125.375"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "92350.0", "format": "92.350"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "100175.0", "format": "100.175"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "235850.0", "format": "235.850"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "270025.0", "format": "270.025"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "S\u00f3lo prestaci\u00f3n por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1207800.0", "format": "1.207.800"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "27900.0", "format": "27.900"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "66575.0", "format": "66.575"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "33700.0", "format": "33.700"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "40650.0", "format": "40.650"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "22525.0", "format": "22.525"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "22775.0", "format": "22.775"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "66775.0", "format": "66.775"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "86200.0", "format": "86.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "S\u00f3lo subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "367100.0", "format": "367.100"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "9175.0", "format": "9.175"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "20300.0", "format": "20.300"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "9675.0", "format": "9.675"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "11750.0", "format": "11.750"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "7800.0", "format": "7.800"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "8250.0", "format": "8.250"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "23125.0", "format": "23.125"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "23900.0", "format": "23.900"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "3"], "des": "Prestaci\u00f3n y subsidio por desempleo"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "113975.0", "format": "113.975"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"val": "460650.0", "format": "460.650"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"val": "733225.0", "format": "733.225"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"val": "517100.0", "format": "517.100"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "18"], "des": "Granada"}, {"val": "595200.0", "format": "595.200"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"val": "370150.0", "format": "370.150"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"val": "426350.0", "format": "426.350"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"val": "1012300.0", "format": "1.012.300"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"val": "1248275.0", "format": "1.248.275"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["108", "C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5363250.0", "format": "5.363.250"}]]}