{"metainfo": {"id": 11883, "title": "Estructura demogr\u00e1fica. Relaci\u00f3n con la actividad econ\u00f3mica", "subtitle": "Poblaci\u00f3n de 16 y m\u00e1s a\u00f1os seg\u00fan relaci\u00f3n con la actividad econ\u00f3mica por sexo y grupo de edad*", "activity": "Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa", "source": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda. Explotaci\u00f3n de la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "periodicity": "", "type": "C", "notes": "(*) Los datos inferiores a 5 (miles de personas) est&aacute;n sujetos a fuertes variaciones debidas al error de muestreo"}, "hierarchies": [{"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/2?consultaId=11883&alias=D_TEMPORAL_0", "cod": "d1_j2", "des": "Anual", "position": "f", "order": 0, "alias": "D_TEMPORAL_0", "levels": [{"id": 1, "name": "A\u00f1o", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/22?consultaId=11883&alias=D_SEXO_0", "cod": "d22_j22", "des": "Sexo", "position": "f", "order": 1, "alias": "D_SEXO_0", "levels": [{"id": 28, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 29, "name": "Nivel1", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/5688?consultaId=11883&alias=D_EDAD_0", "cod": "d24_j5688", "des": "Edad", "position": "f", "order": 2, "alias": "D_EDAD_0", "levels": [{"id": 6439, "name": "Total", "order": 0}, {"id": 6440, "name": "Grandes grupos", "order": 1}, {"id": 6441, "name": "Edad quinquenal", "order": 2}, {"id": 6442, "name": "Edad simple", "order": 3}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/493?consultaId=11883&alias=D_EPA_RELACTIVIDAD_0", "cod": "d352_j493", "des": "Relaci\u00f3n con la actividad", "position": "c", "order": 0, "alias": "D_EPA_RELACTIVIDAD_0", "levels": [{"id": 681, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 682, "name": "Nivel1", "order": 1}, {"id": 683, "name": "Nivel2", "order": 2}, {"id": 684, "name": "Nivel3", "order": 3}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/462?consultaId=11883&alias=D_EPA_NIVEL_0", "cod": "d322_j462", "des": "Nivel", "position": "p", "order": 0, "alias": "D_EPA_NIVEL_0", "levels": [{"id": 624, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 625, "name": "Nivel1", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/105?consultaId=11883&alias=D_TERRITORIO_0", "cod": "d21_j105", "des": "Territorio", "position": "p", "order": 1, "alias": "D_TERRITORIO_0", "levels": [{"id": 149, "name": "CCAA / Continentes", "order": 0}]}], "measures": [{"id": 55853, "des": "Poblaci\u00f3n", "position": "c", "order": 0, "type": "m"}], "data": [[{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "498.10454", "format": "498,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.28402", "format": "21,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "234.718495", "format": "234,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.6752375", "format": "16,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.6519225", "format": "59,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "294.3704175", "format": "294,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "203.7341225", "format": "203,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "682.818975", "format": "682,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.0102125", "format": "46,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "552.63664", "format": "552,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.694185", "format": "6,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.2462375", "format": "62,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "614.8828775", "format": "614,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.9360975", "format": "67,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "631.322955", "format": "631,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34.654595", "format": "34,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "534.7978425", "format": "534,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0165825", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.6579225", "format": "46,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "581.455765", "format": "581,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.86719", "format": "49,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "477.030315", "format": "477,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.564005", "format": "20,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "378.15461", "format": "378,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.263125", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.75049", "format": "30,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "408.9051", "format": "408,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "68.125215", "format": "68,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "364.5067125", "format": "364,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.8652525", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "182.304835", "format": "182,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0498875", "format": "0,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.7923475", "format": "19,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.0971825", "format": "202,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "162.40953", "format": "162,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "472.199025", "format": "472,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.3368875", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.825775", "format": "12,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.4282", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.253975", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "458.94505", "format": "458,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3125.9825225", "format": "3.126,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.7149725", "format": "128,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1895.4381975", "format": "1.895,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.6990175", "format": "24,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "219.52712", "format": "219,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2114.9653175", "format": "2.115,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1011.017205", "format": "1.011,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "472.2305175", "format": "472,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.3898775", "format": "26,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "146.07386", "format": "146,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.0889075", "format": "21,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.5766375", "format": "64,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "210.6504975", "format": "210,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "261.58002", "format": "261,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "647.53523", "format": "647,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.8669525", "format": "49,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "372.2833875", "format": "372,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.59747", "format": "10,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "85.0514275", "format": "85,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "457.334815", "format": "457,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "190.200415", "format": "190,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "622.4963425", "format": "622,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.672455", "format": "37,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "313.5304225", "format": "313,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.2901675", "format": "4,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.5059275", "format": "65,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "379.03635", "format": "379,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "243.4599925", "format": "243,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "478.66926", "format": "478,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.659645", "format": "16,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "188.7342875", "format": "188,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.9473875", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.4161125", "format": "35,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "224.1504", "format": "224,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "254.51886", "format": "254,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "385.071975", "format": "385,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.67396", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "78.243765", "format": "78,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5600625", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.8472175", "format": "10,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "89.0909825", "format": "89,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "295.9809925", "format": "296,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "634.404835", "format": "634,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.26819", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.812275", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.198435", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.01071", "format": "5,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "629.394125", "format": "629,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3240.40816", "format": "3.240,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "136.53108", "format": "136,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1103.6779975", "format": "1.103,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38.483995", "format": "38,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "261.5957575", "format": "261,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1365.273755", "format": "1.365,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1875.134405", "format": "1.875,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "970.3350575", "format": "970,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.6738975", "format": "47,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "380.792355", "format": "380,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.764145", "format": "37,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.22856", "format": "124,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "505.020915", "format": "505,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "465.3141425", "format": "465,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1330.354205", "format": "1.330,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "95.877165", "format": "95,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "924.9200275", "format": "924,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.291655", "format": "17,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "147.297665", "format": "147,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1072.2176925", "format": "1.072,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "258.1365125", "format": "258,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1253.8192975", "format": "1.253,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72.32705", "format": "72,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "848.328265", "format": "848,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.30675", "format": "5,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "112.16385", "format": "112,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "960.492115", "format": "960,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "293.3271825", "format": "293,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "955.699575", "format": "955,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.22365", "format": "37,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "566.8888975", "format": "566,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.2105125", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66.1666025", "format": "66,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "633.0555", "format": "633,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "322.644075", "format": "322,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "749.5786875", "format": "749,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.5392125", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "260.5486", "format": "260,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.60995", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.639565", "format": "30,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "291.188165", "format": "291,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "458.3905225", "format": "458,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1106.60386", "format": "1.106,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6050775", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.63805", "format": "17,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.626635", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.264685", "format": "18,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1088.339175", "format": "1.088,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6366.3906825", "format": "6.366,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "265.2460525", "format": "265,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2999.116195", "format": "2.999,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.1830125", "format": "63,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "481.1228775", "format": "481,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3480.2390725", "format": "3.480,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2886.15161", "format": "2.886,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "488.9720825", "format": "489,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.27444", "format": "21,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "236.28781", "format": "236,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.95454", "format": "13,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "48.406765", "format": "48,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "284.694575", "format": "284,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "204.2775075", "format": "204,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "690.9505525", "format": "691,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "39.73914", "format": "39,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "562.20987", "format": "562,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.2494575", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.3787575", "format": "62,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "624.5886275", "format": "624,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66.361925", "format": "66,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "647.2616325", "format": "647,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.7752", "format": "35,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "554.881965", "format": "554,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.387275", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.19142", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "597.073385", "format": "597,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.1882475", "format": "50,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "498.80761", "format": "498,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.17975", "format": "19,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "402.7464725", "format": "402,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.099325", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.7274775", "format": "28,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "431.47395", "format": "431,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.33366", "format": "67,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "372.51071", "format": "372,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.81739", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "191.3494", "format": "191,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.274005", "format": "18,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "209.623405", "format": "209,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "162.887305", "format": "162,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "481.8612425", "format": "481,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.200605", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0782325", "format": "11,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1654725", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.243705", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "470.6175375", "format": "470,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3180.36383", "format": "3.180,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "119.986525", "format": "120,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1958.55375", "format": "1.958,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.6905975", "format": "17,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "200.1438975", "format": "200,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2158.6976475", "format": "2.158,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1021.6661825", "format": "1.021,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "464.27255", "format": "464,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.716615", "format": "27,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "155.1531225", "format": "155,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.5031675", "format": "20,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.892975", "format": "59,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "215.0460975", "format": "215,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "249.2264525", "format": "249,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "654.91267", "format": "654,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.0274875", "format": "46,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "387.5829575", "format": "387,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0803125", "format": "10,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.500835", "format": "87,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "475.0837925", "format": "475,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "179.8288775", "format": "179,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "635.8911475", "format": "635,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.5084275", "format": "43,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "334.4996575", "format": "334,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.9125775", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.2946", "format": "59,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "393.7942575", "format": "393,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "242.09689", "format": "242,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "499.8708375", "format": "499,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.42284", "format": "21,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "220.53259", "format": "220,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.55482", "format": "1,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34.1904625", "format": "34,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "254.7230525", "format": "254,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "245.147785", "format": "245,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "391.96977", "format": "392,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.3326825", "format": "5,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "78.008575", "format": "78,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.311635", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.8866975", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "89.8952725", "format": "89,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "302.0744975", "format": "302,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "645.0345825", "format": "645,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.8636675", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.17141", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.446575", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.617985", "format": "4,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "640.4165975", "format": "640,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3291.9515575", "format": "3.292,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "144.87172", "format": "144,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1179.9483125", "format": "1.179,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.3625125", "format": "36,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "253.212145", "format": "253,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1433.1604575", "format": "1.433,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1858.7911", "format": "1.858,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "953.2446325", "format": "953,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "48.991055", "format": "49,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "391.4409325", "format": "391,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.4577075", "format": "33,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "108.29974", "format": "108,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "499.7406725", "format": "499,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "453.50396", "format": "453,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1345.8632225", "format": "1.345,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "85.7666275", "format": "85,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "949.7928275", "format": "949,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.32977", "format": "14,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "149.8795925", "format": "149,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1099.67242", "format": "1.099,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "246.1908025", "format": "246,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1283.15278", "format": "1.283,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "79.2836275", "format": "79,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "889.3816225", "format": "889,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.2998525", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "101.48602", "format": "101,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "990.8676425", "format": "990,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "292.2851375", "format": "292,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "998.6784475", "format": "998,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "40.60259", "format": "40,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "623.2790625", "format": "623,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.654145", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.91794", "format": "62,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "686.1970025", "format": "686,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "312.481445", "format": "312,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "764.48048", "format": "764,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.1500725", "format": "9,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "269.357975", "format": "269,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.311635", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.1607025", "format": "30,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "299.5186775", "format": "299,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "464.9618025", "format": "465,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1126.895825", "format": "1.126,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0642725", "format": "1,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.2496425", "format": "15,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6120475", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.86169", "format": "15,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1111.034135", "format": "1.111,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6472.3153875", "format": "6.472,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "264.858245", "format": "264,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3138.5020625", "format": "3.138,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.05311", "format": "54,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "453.3560425", "format": "453,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3591.858105", "format": "3.591,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2880.4572825", "format": "2.880,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "483.338465", "format": "483,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.3616", "format": "20,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "223.0869125", "format": "223,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.260505", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.1581325", "format": "54,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "277.245045", "format": "277,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "206.09342", "format": "206,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "695.11233", "format": "695,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.1200125", "format": "45,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "571.80005", "format": "571,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.5694775", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.09255", "format": "57,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "628.8926", "format": "628,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66.21973", "format": "66,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "664.2774975", "format": "664,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.55732", "format": "27,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "565.6252125", "format": "565,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.258225", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.0512625", "format": "43,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "608.676475", "format": "608,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.6010225", "format": "55,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "518.149405", "format": "518,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.0149475", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419.0863325", "format": "419,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.286055", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.7953525", "format": "35,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "454.881685", "format": "454,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.26772", "format": "63,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "386.17626", "format": "386,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.3051375", "format": "5,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "197.8833325", "format": "197,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.860005", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "217.7433375", "format": "217,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "168.4329225", "format": "168,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "488.1810725", "format": "488,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.418355", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.272315", "format": "12,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.24976", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.522075", "format": "12,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "475.6589975", "format": "475,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3235.23503", "format": "3.235,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "113.7773725", "format": "113,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1989.754155", "format": "1.989,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.3742625", "format": "17,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "210.2070625", "format": "210,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2199.9612175", "format": "2.200,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1035.2738125", "format": "1.035,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "459.3140675", "format": "459,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.8268975", "format": "25,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "156.814465", "format": "156,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.5203425", "format": "20,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "60.721025", "format": "60,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "217.53549", "format": "217,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "241.7785775", "format": "241,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "661.1291325", "format": "661,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.6734", "format": "47,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "404.76413", "format": "404,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.49881", "format": "6,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.6980625", "format": "80,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "485.4621925", "format": "485,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "175.66694", "format": "175,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "651.0346675", "format": "651,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38.827475", "format": "38,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "354.76888", "format": "354,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0074925", "format": "3,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.16695", "format": "65,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419.93583", "format": "419,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "231.0988375", "format": "231,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "519.01388", "format": "519,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.16075", "format": "21,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "243.24904", "format": "243,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.3907775", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.945395", "format": "41,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "285.194435", "format": "285,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "233.819445", "format": "233,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "404.73539", "format": "404,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.01588", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "84.5919225", "format": "84,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.66578", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.6543125", "format": "14,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "99.246235", "format": "99,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "305.489155", "format": "305,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "651.8559675", "format": "651,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.6790025", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1461125", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.825115", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "647.0308525", "format": "647,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3347.083105", "format": "3.347,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "137.5044025", "format": "137,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1248.86744", "format": "1.248,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.0832025", "format": "33,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "263.3318575", "format": "263,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1512.1992975", "format": "1.512,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1834.8838075", "format": "1.834,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "942.6525325", "format": "942,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.1884975", "format": "46,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "379.9013775", "format": "379,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.7808475", "format": "33,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "114.8791575", "format": "114,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "494.780535", "format": "494,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "447.8719975", "format": "447,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1356.2414625", "format": "1.356,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "92.7934125", "format": "92,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "976.56418", "format": "976,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0682875", "format": "10,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "137.7906125", "format": "137,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1114.3547925", "format": "1.114,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "241.88667", "format": "241,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1315.312165", "format": "1.315,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66.384795", "format": "66,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "920.3940925", "format": "920,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.2657175", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "108.2182125", "format": "108,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1028.612305", "format": "1.028,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "286.69986", "format": "286,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1037.163285", "format": "1.037,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.1756975", "format": "36,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "662.3353725", "format": "662,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.6768325", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "77.7407475", "format": "77,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "740.07612", "format": "740,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "297.087165", "format": "297,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "790.91165", "format": "790,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.3210175", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "282.475255", "format": "282,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.66578", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34.5143175", "format": "34,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "316.9895725", "format": "317,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "473.9220775", "format": "473,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1140.03704", "format": "1.140,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.418355", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.9513175", "format": "17,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.3958725", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.34719", "format": "17,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1122.68985", "format": "1.122,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6582.318135", "format": "6.582,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "251.281775", "format": "251,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3238.621595", "format": "3.238,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.457465", "format": "50,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "473.53892", "format": "473,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3712.160515", "format": "3.712,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2870.15762", "format": "2.870,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "478.06624", "format": "478,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.177915", "format": "21,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "193.41887", "format": "193,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.9056075", "format": "16,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "83.39095", "format": "83,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "276.80982", "format": "276,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "201.25642", "format": "201,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "694.402175", "format": "694,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "39.1258775", "format": "39,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "529.6762175", "format": "529,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.9170525", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "100.7456325", "format": "100,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "630.42185", "format": "630,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.980325", "format": "64,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "678.2101", "format": "678,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.2063125", "format": "35,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "549.6929475", "format": "549,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.289505", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74.9590325", "format": "75,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "624.65198", "format": "624,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.55812", "format": "53,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "537.128245", "format": "537,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.97834", "format": "19,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "415.003885", "format": "415,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.868675", "format": "55,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "470.87256", "format": "470,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66.255685", "format": "66,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "396.368055", "format": "396,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.1858", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.2307525", "format": "202,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.20097", "format": "27,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "229.4317225", "format": "229,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "166.9363325", "format": "166,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "498.8033475", "format": "498,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1769975", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.8118575", "format": "10,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.14962", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.9614775", "format": "11,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "487.84187", "format": "487,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3282.9781625", "format": "3.283,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118.8512425", "format": "118,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1900.83453", "format": "1.900,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.112165", "format": "22,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "342.31488", "format": "342,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2243.14941", "format": "2.243,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1039.8287525", "format": "1.039,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "453.743625", "format": "453,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.340025", "format": "28,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "147.853765", "format": "147,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.429475", "format": "19,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.7492575", "format": "70,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "218.6030225", "format": "218,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "235.1406025", "format": "235,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "661.71763", "format": "661,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.47275", "format": "49,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "400.83175", "format": "400,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.948845", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "104.474405", "format": "104,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "505.306155", "format": "505,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "156.411475", "format": "156,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "662.76909", "format": "662,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.9979025", "format": "42,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "371.25125", "format": "371,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.1198325", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.8308325", "format": "87,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "459.0820825", "format": "459,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "203.6870075", "format": "203,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "538.257775", "format": "538,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.626435", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "247.27393", "format": "247,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.65022", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.706015", "format": "54,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "301.979945", "format": "302,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "236.27783", "format": "236,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "413.738595", "format": "413,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.453855", "format": "5,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "84.7323175", "format": "84,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.6422575", "format": "1,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.17042", "format": "20,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "104.9027375", "format": "104,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "308.8358575", "format": "308,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "663.21167", "format": "663,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1315325", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.89394", "format": "7,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0303325", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.9242725", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "654.2873975", "format": "654,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3393.438385", "format": "3.393,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "152.0225", "format": "152,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1259.8369525", "format": "1.259,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.79063", "format": "33,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "338.9612625", "format": "339,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1598.798215", "format": "1.598,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1794.64017", "format": "1.794,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "931.809865", "format": "931,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.51794", "format": "49,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "341.272635", "format": "341,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.3350825", "format": "36,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "154.1402075", "format": "154,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "495.4128425", "format": "495,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "436.3970225", "format": "436,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1356.119805", "format": "1.356,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "88.5986275", "format": "88,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "930.5079675", "format": "930,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.8658975", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "205.2200375", "format": "205,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1135.728005", "format": "1.135,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "220.3918", "format": "220,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1340.97919", "format": "1.341,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "77.204215", "format": "77,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "920.9441975", "format": "920,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.4093375", "format": "3,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "162.789865", "format": "162,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1083.7340625", "format": "1.083,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "257.2451275", "format": "257,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1075.38602", "format": "1.075,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.604775", "format": "45,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "662.277815", "format": "662,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.65022", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "110.57469", "format": "110,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "772.852505", "format": "772,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "302.533515", "format": "302,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "810.10665", "format": "810,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.639655", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "286.96307", "format": "287,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.6422575", "format": "1,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.37139", "format": "47,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "334.33446", "format": "334,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "475.77219", "format": "475,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1162.0150175", "format": "1.162,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.30853", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.7057975", "format": "18,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.1799525", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.88575", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1142.1292675", "format": "1.142,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6676.4165475", "format": "6.676,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "270.8737425", "format": "270,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3160.6714825", "format": "3.160,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.902795", "format": "55,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "681.2761425", "format": "681,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3841.947625", "format": "3.841,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2834.4689225", "format": "2.834,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "469.636445", "format": "469,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.168175", "format": "20,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "132.6979825", "format": "132,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.2329275", "format": "21,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "114.5614925", "format": "114,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "247.259475", "format": "247,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "222.37697", "format": "222,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "686.0607975", "format": "686,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "48.10002", "format": "48,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "465.1574575", "format": "465,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.92625", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "160.45505", "format": "160,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "625.6125075", "format": "625,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "60.44829", "format": "60,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "685.6376475", "format": "685,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.7953275", "format": "43,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "506.086905", "format": "506,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5174425", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.490385", "format": "128,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "634.57729", "format": "634,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.0603575", "format": "51,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "558.5239575", "format": "558,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.7673025", "format": "27,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "397.7352", "format": "397,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.052215", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "91.5498025", "format": "91,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "489.2850025", "format": "489,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.238955", "format": "69,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "402.78052", "format": "402,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.3105375", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "195.8741775", "format": "195,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.598575", "format": "44,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "240.4727525", "format": "240,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "162.3077675", "format": "162,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "511.29708", "format": "511,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6333575", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.3636925", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.2017175", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.56541", "format": "11,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "499.73167", "format": "499,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3313.9364475", "format": "3.313,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "146.77472", "format": "146,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1707.915415", "format": "1.707,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.728835", "format": "26,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "540.8570225", "format": "540,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2248.7724375", "format": "2.248,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1065.16401", "format": "1.065,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "445.881685", "format": "445,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.14266", "format": "25,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "111.0476975", "format": "111,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.5759825", "format": "25,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "85.2273175", "format": "85,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "196.275015", "format": "196,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "249.60667", "format": "249,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "655.2803025", "format": "655,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "60.2368575", "format": "60,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "388.8647675", "format": "388,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.84825", "format": "7,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "140.2654425", "format": "140,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "529.13021", "format": "529,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "126.1500925", "format": "126,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "668.824975", "format": "668,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.850495", "format": "50,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "362.4272", "format": "362,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.979765", "format": "3,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "122.9603025", "format": "123,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "485.3875025", "format": "485,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "183.4374725", "format": "183,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "559.599315", "format": "559,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.2729175", "format": "33,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "256.94455", "format": "256,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.33978", "format": "4,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.74722", "format": "73,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "330.69177", "format": "330,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "228.907545", "format": "228,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419.61185", "format": "419,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.603825", "format": "8,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "96.30932", "format": "96,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.57985", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.606935", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "122.916255", "format": "122,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "296.695595", "format": "296,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "676.3708625", "format": "676,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.053335", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.6589125", "format": "8,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5195375", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.17845", "format": "9,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "667.1924125", "format": "667,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3425.56899", "format": "3.425,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "178.16009", "format": "178,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1224.2524475", "format": "1.224,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.3236275", "format": "43,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "449.326755", "format": "449,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1673.5792025", "format": "1.673,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1751.9897875", "format": "1.752,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "915.51813", "format": "915,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.310835", "format": "45,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "243.74568", "format": "243,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.80891", "format": "46,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "199.78881", "format": "199,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "443.53449", "format": "443,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "471.98364", "format": "472,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1341.3411", "format": "1.341,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "108.3368775", "format": "108,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "854.022225", "format": "854,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.7745", "format": "12,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "300.7204925", "format": "300,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1154.7427175", "format": "1.154,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "186.5983825", "format": "186,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1354.4626225", "format": "1.354,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "94.6458225", "format": "94,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "868.514105", "format": "868,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.4972075", "format": "3,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "251.4506875", "format": "251,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1119.9647925", "format": "1.120,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "234.49783", "format": "234,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1118.1232725", "format": "1.118,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.04022", "format": "61,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "654.67975", "format": "654,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.391995", "format": "4,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "165.2970225", "format": "165,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "819.9767725", "format": "820,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "298.1465", "format": "298,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "822.39237", "format": "822,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.9143625", "format": "14,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "292.1834975", "format": "292,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.57985", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.20551", "format": "71,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "363.3890075", "format": "363,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "459.0033625", "format": "459,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1187.6679425", "format": "1.187,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6866925", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.022605", "format": "19,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.721255", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.74386", "format": "20,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1166.9240825", "format": "1.166,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6739.5054375", "format": "6.739,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "324.93481", "format": "324,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2932.1678625", "format": "2.932,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.0524625", "format": "70,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "990.1837775", "format": "990,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3922.35164", "format": "3.922,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2817.1537975", "format": "2.817,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "459.5886725", "format": "459,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.92189", "format": "18,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "111.8042625", "format": "111,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.61926", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "114.654435", "format": "114,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "226.4586975", "format": "226,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "233.129975", "format": "233,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "671.55144", "format": "671,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.0874675", "format": "49,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "426.01006", "format": "426,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.2037075", "format": "6,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "186.2173925", "format": "186,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "612.2274525", "format": "612,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.3239875", "format": "59,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "692.4337825", "format": "692,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.8283725", "format": "49,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "511.3879325", "format": "511,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0938675", "format": "1,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "137.40915", "format": "137,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "648.7970825", "format": "648,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.6367", "format": "43,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "579.5201075", "format": "579,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "29.6776925", "format": "29,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "394.20166", "format": "394,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.082755", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "109.6125875", "format": "109,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "503.8142475", "format": "503,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "75.70586", "format": "75,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "409.1477675", "format": "409,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.8608875", "format": "7,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "194.1790525", "format": "194,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.304895", "format": "51,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "245.4839475", "format": "245,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "163.66382", "format": "163,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "524.7450575", "format": "524,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0452375", "format": "0,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.177605", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.8563475", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0339525", "format": "11,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.711105", "format": "513,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3336.9868275", "format": "3.337,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "155.4215475", "format": "155,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1647.7605725", "format": "1.647,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.99959", "format": "34,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "600.0548075", "format": "600,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2247.81538", "format": "2.247,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1089.1714475", "format": "1.089,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "437.0007575", "format": "437,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.9771925", "format": "29,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.824035", "format": "98,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.421505", "format": "30,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "95.1981325", "format": "95,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "194.0221675", "format": "194,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "242.97859", "format": "243,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "643.646655", "format": "643,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.1465", "format": "71,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "388.4455625", "format": "388,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.11138", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "145.1496125", "format": "145,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "533.595175", "format": "533,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "110.05148", "format": "110,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "673.67778", "format": "673,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.8162375", "format": "47,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "357.0686975", "format": "357,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.5772025", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "140.5842225", "format": "140,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "497.65292", "format": "497,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "176.02486", "format": "176,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "580.55989", "format": "580,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "39.988785", "format": "40,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "272.027685", "format": "272,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.3897125", "format": "4,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "93.963425", "format": "94,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "365.99111", "format": "366,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "214.56878", "format": "214,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "425.99217", "format": "426,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.98515", "format": "8,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.712845", "format": "98,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.19819", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "29.9183", "format": "29,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.631145", "format": "128,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "297.361025", "format": "297,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "690.8778975", "format": "690,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.115375", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.095575", "format": "11,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.148745", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.24432", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "679.6335775", "format": "679,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3451.75515", "format": "3.451,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "196.02924", "format": "196,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1226.1744", "format": "1.226,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.69799", "format": "47,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "504.9624375", "format": "505,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1731.1368375", "format": "1.731,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1720.6183125", "format": "1.720,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "896.58943", "format": "896,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.8990825", "format": "47,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "210.6282975", "format": "210,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.040765", "format": "57,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "209.8525675", "format": "209,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "420.480865", "format": "420,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "476.108565", "format": "476,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1315.198095", "format": "1.315,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "120.2339675", "format": "120,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "814.4556225", "format": "814,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.3150875", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "331.367005", "format": "331,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1145.8226275", "format": "1.145,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "169.3754675", "format": "169,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1366.1115625", "format": "1.366,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "97.64461", "format": "97,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "868.45663", "format": "868,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.67107", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "277.9933725", "format": "278,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1146.4500025", "format": "1.146,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "219.66156", "format": "219,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1160.0799975", "format": "1.160,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.6664775", "format": "69,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "666.229345", "format": "666,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.4724675", "format": "4,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "203.5760125", "format": "203,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "869.8053575", "format": "869,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "290.27464", "format": "290,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "835.1399375", "format": "835,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.8460375", "format": "15,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "292.8918975", "format": "292,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.19819", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.223195", "format": "81,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "374.1150925", "format": "374,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "461.024845", "format": "461,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1215.622955", "format": "1.215,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1606125", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.27318", "format": "21,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0050925", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.2782725", "format": "22,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1193.3446825", "format": "1.193,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6788.7419775", "format": "6.788,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "351.4507875", "format": "351,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2873.9349725", "format": "2.873,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.69758", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1105.017245", "format": "1.105,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3978.9522175", "format": "3.979,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2809.78976", "format": "2.809,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "449.8957375", "format": "449,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.536265", "format": "17,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "94.412415", "format": "94,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.0122575", "format": "31,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118.646695", "format": "118,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "213.05911", "format": "213,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "236.8366275", "format": "236,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "652.00122", "format": "652,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.1185225", "format": "62,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "408.9611225", "format": "409,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0797175", "format": "8,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "184.959805", "format": "185,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "593.9209275", "format": "593,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "58.0802925", "format": "58,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "700.2952275", "format": "700,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.007355", "format": "50,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "499.7384875", "format": "499,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6458175", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "158.5722075", "format": "158,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "658.310695", "format": "658,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.9845325", "format": "42,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "598.055975", "format": "598,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.5994", "format": "31,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "398.6200025", "format": "398,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "122.8865425", "format": "122,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "521.506545", "format": "521,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.54943", "format": "76,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "418.1657725", "format": "418,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.67166", "format": "8,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "189.2143425", "format": "189,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0501725", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.40466", "format": "59,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "248.6190025", "format": "248,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "169.54677", "format": "169,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "537.0824875", "format": "537,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0654025", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.39227", "format": "11,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.11867", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.51094", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "525.5715475", "format": "525,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3355.49642", "format": "3.355,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "169.998605", "format": "170,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1602.33864", "format": "1.602,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "39.787965", "format": "39,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "644.58858", "format": "644,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2246.92722", "format": "2.246,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1108.5692", "format": "1.108,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "428.1941775", "format": "428,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.9672825", "format": "28,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "88.2956875", "format": "88,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.741105", "format": "32,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "96.5115625", "format": "96,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "184.80725", "format": "184,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "243.3869275", "format": "243,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "628.2287", "format": "628,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.29873", "format": "63,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "350.12299", "format": "350,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.562965", "format": "10,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "163.299535", "format": "163,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.422525", "format": "513,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "114.806175", "format": "114,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "679.4637075", "format": "679,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.9358975", "format": "59,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "361.4957425", "format": "361,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.709125", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "152.363125", "format": "152,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.8588675", "format": "513,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "165.60484", "format": "165,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "598.734455", "format": "598,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.2030625", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "274.3279875", "format": "274,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.14046", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "113.0199325", "format": "113,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "387.34792", "format": "387,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "211.386535", "format": "211,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "434.66396", "format": "434,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.533645", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "111.806535", "format": "111,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.3400925", "format": "2,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.2218425", "format": "36,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "148.0283775", "format": "148,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "286.6355825", "format": "286,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "703.7470425", "format": "703,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.46431", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.5400275", "format": "9,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5041075", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.044135", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "693.7029075", "format": "693,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3473.0320425", "format": "3.473,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "201.4029275", "format": "201,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1195.58897", "format": "1.195,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.4937475", "format": "55,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "561.920105", "format": "561,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1757.509075", "format": "1.757,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1715.5229675", "format": "1.715,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "878.089915", "format": "878,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.5035475", "format": "45,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "182.7081025", "format": "182,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.7533625", "format": "63,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "215.1582575", "format": "215,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "397.86636", "format": "397,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "480.223555", "format": "480,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1280.22992", "format": "1.280,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "125.4172525", "format": "125,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "759.0841125", "format": "759,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.6426825", "format": "18,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "348.25934", "format": "348,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1107.3434525", "format": "1.107,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "172.8864675", "format": "172,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1379.758935", "format": "1.379,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "109.9432525", "format": "109,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "861.23423", "format": "861,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.3549425", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "310.9353325", "format": "310,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1172.1695625", "format": "1.172,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "207.5893725", "format": "207,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1196.79043", "format": "1.196,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.8024625", "format": "73,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "672.94799", "format": "672,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.14046", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "235.906475", "format": "235,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "908.854465", "format": "908,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "287.935965", "format": "287,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "852.8297325", "format": "852,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.205305", "format": "16,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "301.0208775", "format": "301,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.390265", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "95.6265025", "format": "95,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "396.64738", "format": "396,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "456.1823525", "format": "456,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1240.82953", "format": "1.240,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5297125", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.9322975", "format": "20,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6227775", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.555075", "format": "21,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1219.274455", "format": "1.219,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6828.5284625", "format": "6.828,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "371.4015325", "format": "371,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2797.92761", "format": "2.797,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "95.2817125", "format": "95,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1206.508685", "format": "1.206,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4004.436295", "format": "4.004,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2824.0921675", "format": "2.824,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "440.744305", "format": "440,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.3350075", "format": "16,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.72677", "format": "71,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.87591", "format": "36,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.2907275", "format": "124,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "196.0174975", "format": "196,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "244.7268075", "format": "244,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "627.945775", "format": "627,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "60.2768825", "format": "60,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "356.994835", "format": "357,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.68355", "format": "12,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "213.89978", "format": "213,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "570.894615", "format": "570,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.05116", "format": "57,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "704.259665", "format": "704,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.2661525", "format": "59,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "473.38396", "format": "473,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.2360325", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "184.6195125", "format": "184,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "658.0034725", "format": "658,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.2561925", "format": "46,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "613.9048225", "format": "613,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38.47674", "format": "38,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "392.670675", "format": "392,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.2529825", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "150.78988", "format": "150,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "543.460555", "format": "543,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.4442675", "format": "70,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "430.0186575", "format": "430,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.4407125", "format": "13,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "181.633855", "format": "181,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1189975", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.3142375", "format": "70,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "251.9480925", "format": "251,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "178.070565", "format": "178,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "547.4344125", "format": "547,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1946625", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.9406975", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1483825", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.08908", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "541.3453325", "format": "541,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3364.3076375", "format": "3.364,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "187.9901575", "format": "188,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1482.3507925", "format": "1.482,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.1674725", "format": "51,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "744.06252", "format": "744,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2226.4133125", "format": "2.226,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1137.894325", "format": "1.137,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419.739495", "format": "419,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.28637", "format": "19,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.4164425", "format": "69,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "40.5255025", "format": "40,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "105.3499725", "format": "105,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "174.766415", "format": "174,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "244.97308", "format": "245,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "609.9598225", "format": "610,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72.180265", "format": "72,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "333.6378275", "format": "333,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.73948", "format": "13,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "176.7620525", "format": "176,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "510.39988", "format": "510,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "99.5599425", "format": "99,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "683.0788925", "format": "683,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.94879", "format": "67,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "363.8186575", "format": "363,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.9493625", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "179.7243975", "format": "179,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "543.543055", "format": "543,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "139.5358375", "format": "139,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "614.3246375", "format": "614,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.08894", "format": "54,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "285.1319075", "format": "285,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.9366175", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "136.6229475", "format": "136,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "421.754855", "format": "421,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "192.5697825", "format": "192,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "446.5337725", "format": "446,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.5473425", "format": "10,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "115.0731725", "format": "115,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.955665", "format": "2,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.8849325", "format": "46,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "161.958105", "format": "162,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "284.5756675", "format": "284,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "713.9476325", "format": "713,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.099005", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.04023", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.25857", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.2988", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "707.6488325", "format": "707,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3487.5842525", "format": "3.487,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "224.1507125", "format": "224,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1173.1182375", "format": "1.173,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.1066275", "format": "69,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "645.6028725", "format": "645,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1818.72111", "format": "1.818,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1668.8631425", "format": "1.668,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "860.4838", "format": "860,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.6213775", "format": "35,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "141.1432125", "format": "141,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "77.4014125", "format": "77,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "229.6407", "format": "229,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "370.7839125", "format": "370,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "489.6998875", "format": "489,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1237.9055975", "format": "1.237,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "132.4571475", "format": "132,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "690.6326625", "format": "690,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.42303", "format": "26,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "390.6618325", "format": "390,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1081.294495", "format": "1.081,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "156.6111025", "format": "156,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1387.3385575", "format": "1.387,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.2149425", "format": "127,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "837.2026175", "format": "837,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.185395", "format": "8,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "364.34391", "format": "364,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1201.5465275", "format": "1.201,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "185.79203", "format": "185,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1228.22946", "format": "1.228,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "92.56568", "format": "92,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "677.8025825", "format": "677,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.1896", "format": "6,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "287.4128275", "format": "287,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "965.21541", "format": "965,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "263.01405", "format": "263,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "876.55243", "format": "876,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "23.988055", "format": "24,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "296.7070275", "format": "296,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0746625", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "117.19917", "format": "117,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "413.9061975", "format": "413,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "462.6462325", "format": "462,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1261.382045", "format": "1.261,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.2936675", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.9809275", "format": "12,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.4069525", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.38788", "format": "12,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1248.994165", "format": "1.249,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6851.89189", "format": "6.851,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "412.14087", "format": "412,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2655.46903", "format": "2.655,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "120.2741", "format": "120,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1389.6653925", "format": "1.389,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4045.1344225", "format": "4.045,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2806.7574675", "format": "2.806,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "431.4192375", "format": "431,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.5427775", "format": "16,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.3841675", "format": "64,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38.2513075", "format": "38,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "120.87871", "format": "120,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "185.2628775", "format": "185,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "246.15636", "format": "246,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "600.09879", "format": "600,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.3462775", "format": "57,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "335.3247075", "format": "335,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.270065", "format": "11,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "211.7482", "format": "211,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "547.0729075", "format": "547,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.0258825", "format": "53,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "703.692595", "format": "703,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.737075", "format": "59,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "463.3447025", "format": "463,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.9659925", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "191.0960675", "format": "191,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "654.44077", "format": "654,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.251825", "format": "49,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "624.994245", "format": "625,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.9306525", "format": "36,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "387.385765", "format": "387,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1288175", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "163.5826225", "format": "163,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "550.9683875", "format": "551,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74.0258575", "format": "74,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "441.3711575", "format": "441,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.613295", "format": "14,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "183.037005", "format": "183,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.288355", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.17195", "format": "80,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "263.208955", "format": "263,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "178.1622025", "format": "178,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "560.85726", "format": "560,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.434265", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.7855625", "format": "6,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.465405", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.2509675", "format": "7,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "553.6062925", "format": "553,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3362.433285", "format": "3.362,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "185.6043425", "format": "185,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1440.26191", "format": "1.440,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.9045375", "format": "50,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "767.942955", "format": "767,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2208.204865", "format": "2.208,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1154.22842", "format": "1.154,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "410.85645", "format": "410,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.1579925", "format": "17,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.7427075", "format": "53,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.4253175", "format": "49,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "108.274215", "format": "108,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "162.0169225", "format": "162,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "248.8395275", "format": "248,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "588.26937", "format": "588,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "75.1146275", "format": "75,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "306.6083625", "format": "306,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.8722825", "format": "12,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "194.9575575", "format": "195,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "501.56592", "format": "501,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "86.70345", "format": "86,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "683.3388975", "format": "683,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.828425", "format": "71,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "364.1843825", "format": "364,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.36798", "format": "4,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "191.0057975", "format": "191,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "555.19018", "format": "555,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.1487175", "format": "128,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "625.80753", "format": "625,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.3855625", "format": "55,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "279.69619", "format": "279,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.80877", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "143.419655", "format": "143,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "423.115845", "format": "423,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.691685", "format": "202,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "457.7269975", "format": "457,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.557355", "format": "13,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "120.578675", "format": "120,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.81785", "format": "1,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.784165", "format": "54,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "175.36284", "format": "175,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "282.3641575", "format": "282,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "728.022065", "format": "728,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6398525", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.40563", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1757025", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.5813325", "format": "6,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "721.4407325", "format": "721,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3494.02131", "format": "3.494,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "233.683815", "format": "233,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1131.2159475", "format": "1.131,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74.2922", "format": "74,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "692.6170925", "format": "692,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1823.83304", "format": "1.823,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1670.18827", "format": "1.670,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "842.2756875", "format": "842,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.70077", "format": "33,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118.126875", "format": "118,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.676625", "format": "87,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "229.152925", "format": "229,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "347.2798", "format": "347,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "494.9958875", "format": "495,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1188.36816", "format": "1.188,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "132.460905", "format": "132,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "641.93307", "format": "641,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.1423475", "format": "24,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "406.7057575", "format": "406,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1048.6388275", "format": "1.048,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "139.7293325", "format": "139,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1387.0314925", "format": "1.387,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "131.5655", "format": "131,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "827.529085", "format": "827,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.3339725", "format": "5,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "382.101865", "format": "382,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1209.63095", "format": "1.209,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "177.4005425", "format": "177,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1250.801775", "format": "1.250,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "92.316215", "format": "92,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "667.081955", "format": "667,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.9375875", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "307.0022775", "format": "307,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "974.0842325", "format": "974,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "276.7175425", "format": "276,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "899.098155", "format": "899,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.17065", "format": "28,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "303.61568", "format": "303,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.106205", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "134.956115", "format": "135,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "438.571795", "format": "438,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "460.52636", "format": "460,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1288.879325", "format": "1.288,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0741175", "format": "1,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.1911925", "format": "13,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6411075", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.8323", "format": "13,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1275.047025", "format": "1.275,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6856.454595", "format": "6.856,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419.2881575", "format": "419,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2571.4778575", "format": "2.571,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "125.1967375", "format": "125,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1460.5600475", "format": "1.460,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4032.037905", "format": "4.032,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2824.41669", "format": "2.824,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "423.73572", "format": "423,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.3942075", "format": "15,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.274425", "format": "69,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.5543625", "format": "45,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "112.33201", "format": "112,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "181.606435", "format": "181,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "242.129285", "format": "242,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "574.54586", "format": "574,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.411245", "format": "56,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "347.6233025", "format": "347,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0210375", "format": "9,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "177.8226525", "format": "177,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "525.445955", "format": "525,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.099905", "format": "49,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "702.3315075", "format": "702,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.93996", "format": "57,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "471.2656675", "format": "471,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.606105", "format": "1,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "184.8398475", "format": "184,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "656.105515", "format": "656,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.2259925", "format": "46,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "634.369155", "format": "634,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.410805", "format": "37,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "396.5882475", "format": "396,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.7384125", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "165.249365", "format": "165,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "561.8376125", "format": "561,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72.5315425", "format": "72,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "453.948105", "format": "453,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.940655", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "194.67245", "format": "194,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "83.1020925", "format": "83,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "277.7745425", "format": "277,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "176.1735625", "format": "176,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "574.8900325", "format": "574,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6565375", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.45632", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.1735275", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.6298475", "format": "12,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "562.260185", "format": "562,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3363.82038", "format": "3.363,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "179.75341", "format": "179,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1490.8804125", "format": "1.490,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.9199175", "format": "56,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "724.519495", "format": "724,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2215.3999075", "format": "2.215,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1148.4204725", "format": "1.148,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "403.044385", "format": "403,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.9404925", "format": "17,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.71231", "format": "57,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.0356825", "format": "41,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "90.2349275", "format": "90,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "147.9472375", "format": "147,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "255.0971475", "format": "255,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "567.148545", "format": "567,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.7765775", "format": "73,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "294.742515", "format": "294,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.2216225", "format": "15,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "189.336965", "format": "189,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "484.07948", "format": "484,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "83.069065", "format": "83,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "682.7770125", "format": "682,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.9294225", "format": "71,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "365.7846425", "format": "365,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.020295", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "192.9097825", "format": "192,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "558.694425", "format": "558,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.0825875", "format": "124,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "635.4335475", "format": "635,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.460695", "format": "51,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "290.0358225", "format": "290,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.67319", "format": "6,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "149.981285", "format": "150,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "440.0171075", "format": "440,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "195.41644", "format": "195,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "469.804805", "format": "469,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.7677675", "format": "15,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.2749075", "format": "127,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.1632725", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.1286325", "format": "57,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "184.40354", "format": "184,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "285.401265", "format": "285,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "742.835845", "format": "742,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.6822225", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.612475", "format": "7,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.51484", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.127315", "format": "8,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "734.70853", "format": "734,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3501.04414", "format": "3.501,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "231.5571775", "format": "231,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1143.1626725", "format": "1.143,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.1140625", "format": "71,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "680.1064325", "format": "680,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1823.269105", "format": "1.823,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1677.775035", "format": "1.677,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "826.780105", "format": "826,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.3347", "format": "33,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "126.986735", "format": "127,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "86.590045", "format": "86,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.5669375", "format": "202,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "329.5536725", "format": "329,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "497.2264325", "format": "497,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1141.694405", "format": "1.141,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "130.1878225", "format": "130,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "642.3658175", "format": "642,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.24266", "format": "24,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "367.1596175", "format": "367,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1009.525435", "format": "1.009,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "132.16897", "format": "132,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1385.10852", "format": "1.385,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "129.8693825", "format": "129,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "837.05031", "format": "837,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.6264", "format": "7,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "377.74963", "format": "377,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1214.79994", "format": "1.214,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "170.30858", "format": "170,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1269.8027025", "format": "1.269,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "88.8715", "format": "88,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "686.62407", "format": "686,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.4116025", "format": "7,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "315.23065", "format": "315,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1001.85472", "format": "1.001,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "267.9479825", "format": "267,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "923.75291", "format": "923,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.7084225", "format": "27,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "321.9473575", "format": "321,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.1632725", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "140.230725", "format": "140,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "462.1780825", "format": "462,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "461.5748275", "format": "461,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1317.7258775", "format": "1.317,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.33876", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.068795", "format": "19,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.6883675", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.7571625", "format": "20,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1296.968715", "format": "1.297,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6864.86452", "format": "6.864,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "411.3105875", "format": "411,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2634.043085", "format": "2.634,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.03398", "format": "128,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1404.6259275", "format": "1.404,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4038.6690125", "format": "4.038,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2826.1955075", "format": "2.826,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "418.49373", "format": "418,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.6672725", "format": "14,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74.94287", "format": "74,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.9302925", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "91.901665", "format": "91,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "166.844535", "format": "166,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "251.649195", "format": "251,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "554.61621", "format": "554,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.1848875", "format": "55,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "336.5745275", "format": "336,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.4172975", "format": "11,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "164.5631825", "format": "164,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "501.13771", "format": "501,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.4785", "format": "53,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "699.673705", "format": "699,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.58248", "format": "56,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "506.7518225", "format": "506,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.7918675", "format": "0,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "153.0296875", "format": "153,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "659.78151", "format": "659,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "39.892195", "format": "39,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "642.46152", "format": "642,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.2490075", "format": "37,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "420.91745", "format": "420,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.58774", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "152.44192", "format": "152,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "573.35937", "format": "573,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.10215", "format": "69,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "469.3062525", "format": "469,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.13323", "format": "12,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "215.830025", "format": "215,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1273425", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "79.22659", "format": "79,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "295.056615", "format": "295,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "174.2496375", "format": "174,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "585.309325", "format": "585,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.2502075", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.3764825", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.860795", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.2372775", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "574.0720475", "format": "574,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3369.8607425", "format": "3.369,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "176.067085", "format": "176,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1565.3931775", "format": "1.565,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "48.85454", "format": "48,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "642.02384", "format": "642,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2207.4170175", "format": "2.207,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1162.443725", "format": "1.162,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "397.291695", "format": "397,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.67579", "format": "17,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.8720175", "format": "59,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "40.84602", "format": "40,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "85.6619225", "format": "85,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "145.53394", "format": "145,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "251.757755", "format": "251,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "548.9687175", "format": "549,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72.0998625", "format": "72,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "303.2754975", "format": "303,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.163815", "format": "15,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "158.23494", "format": "158,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "461.5104375", "format": "461,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.45828", "format": "87,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "681.37969", "format": "681,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "68.21872", "format": "68,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "367.45903", "format": "367,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.6898925", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "180.792145", "format": "180,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "548.251175", "format": "548,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "133.128515", "format": "133,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "643.271965", "format": "643,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.69056", "format": "53,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "314.109495", "format": "314,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.8927575", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "151.6366125", "format": "151,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "465.7461075", "format": "465,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "177.5258575", "format": "177,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "485.42359", "format": "485,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.00577", "format": "19,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "146.777355", "format": "146,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0921775", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.0848975", "format": "56,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.8622525", "format": "202,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "282.5613375", "format": "282,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "753.04633", "format": "753,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5675675", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.5261075", "format": "10,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5239075", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.050015", "format": "11,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "741.996315", "format": "742,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3509.3819875", "format": "3.509,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "231.25827", "format": "231,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1202.0195025", "format": "1.202,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.6846625", "format": "70,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "632.934425", "format": "632,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1834.9539275", "format": "1.835,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1674.42806", "format": "1.674,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "815.785425", "format": "815,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.3430625", "format": "32,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "134.8148875", "format": "134,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.7763125", "format": "76,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "177.5635875", "format": "177,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "312.378475", "format": "312,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "503.40695", "format": "503,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1103.5849275", "format": "1.103,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.28475", "format": "127,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "639.850025", "format": "639,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.5811125", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "322.7981225", "format": "322,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "962.6481475", "format": "962,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "140.93678", "format": "140,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1381.053395", "format": "1.381,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.8012", "format": "124,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "874.2108525", "format": "874,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.48176", "format": "6,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "333.8218325", "format": "333,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1208.032685", "format": "1.208,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "173.02071", "format": "173,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1285.733485", "format": "1.285,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "90.9395675", "format": "90,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "735.026945", "format": "735,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.4804975", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "304.0785325", "format": "304,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1039.1054775", "format": "1.039,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "246.6280075", "format": "246,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "954.7298425", "format": "954,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.139", "format": "31,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "362.60738", "format": "362,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.21952", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "135.3114875", "format": "135,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "497.9188675", "format": "497,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "456.810975", "format": "456,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1338.355655", "format": "1.338,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.817775", "format": "0,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.90259", "format": "20,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.3847025", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.2872925", "format": "22,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1316.0683625", "format": "1.316,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6879.24273", "format": "6.879,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "407.325355", "format": "407,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2767.41268", "format": "2.767,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "119.5392025", "format": "119,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1274.958265", "format": "1.275,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4042.370945", "format": "4.042,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2836.871785", "format": "2.836,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "413.315285", "format": "413,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.6002225", "format": "12,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.69028", "format": "67,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.9550925", "format": "31,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.3716225", "format": "87,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "155.0619025", "format": "155,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "258.2533825", "format": "258,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "533.49618", "format": "533,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.63417", "format": "51,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "343.1891175", "format": "343,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.2129575", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "138.86531", "format": "138,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "482.0544275", "format": "482,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.4417525", "format": "51,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "692.2795525", "format": "692,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.0793575", "format": "44,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.075435", "format": "513,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.6595025", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "137.2508425", "format": "137,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "650.3262775", "format": "650,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.953275", "format": "42,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "650.44749", "format": "650,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.19309", "format": "31,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "440.818585", "format": "440,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1148125", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "131.36249", "format": "131,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "572.181075", "format": "572,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "78.266415", "format": "78,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "487.14873", "format": "487,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.68341", "format": "12,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "233.6723825", "format": "233,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.4685", "format": "76,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "310.1408825", "format": "310,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "177.0078475", "format": "177,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "598.671285", "format": "598,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.2780175", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.69918", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.3415275", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.0407075", "format": "12,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "586.6305775", "format": "586,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3375.3585225", "format": "3.375,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "152.4682675", "format": "152,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1610.14498", "format": "1.610,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.942365", "format": "43,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "571.6602925", "format": "571,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2181.8052725", "format": "2.181,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1193.55325", "format": "1.193,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "391.3153225", "format": "391,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.120645", "format": "15,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.2706", "format": "51,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.3362275", "format": "35,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.4860175", "format": "76,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.7566175", "format": "127,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "263.558705", "format": "263,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "528.35724", "format": "528,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.294205", "format": "59,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "289.3383", "format": "289,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.2634675", "format": "14,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "145.819935", "format": "145,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "435.158235", "format": "435,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "93.199005", "format": "93,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "676.721925", "format": "676,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.6570125", "format": "63,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "383.015085", "format": "383,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.057235", "format": "4,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "160.98419", "format": "161,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "543.999275", "format": "544,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "132.72265", "format": "132,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "650.40434", "format": "650,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.50647", "format": "50,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "318.52197", "format": "318,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.915115", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "145.33023", "format": "145,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "463.8522", "format": "463,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "186.55214", "format": "186,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "503.359185", "format": "503,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.5091", "format": "17,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "171.8036575", "format": "171,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.873725", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.9081825", "format": "49,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "221.71184", "format": "221,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "281.647345", "format": "281,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "765.5044325", "format": "765,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.4213925", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.2691025", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.891025", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.1601275", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "755.344305", "format": "755,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3515.662445", "format": "3.515,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "206.508825", "format": "206,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1223.218715", "format": "1.223,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.44577", "format": "61,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "579.41958", "format": "579,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1802.638295", "format": "1.802,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1713.02415", "format": "1.713,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "804.6306075", "format": "804,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.7208675", "format": "27,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118.96088", "format": "119,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "66.29132", "format": "66,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "163.85764", "format": "163,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "282.81852", "format": "282,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "521.8120875", "format": "521,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1061.85342", "format": "1.061,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "110.928375", "format": "110,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "632.5274175", "format": "632,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.476425", "format": "25,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "284.685245", "format": "284,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "917.2126625", "format": "917,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "144.6407575", "format": "144,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1369.0014775", "format": "1.369,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "107.73637", "format": "107,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "896.09052", "format": "896,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.7167375", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "298.2350325", "format": "298,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1194.3255525", "format": "1.194,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "174.675925", "format": "174,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1300.85183", "format": "1.300,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.69956", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "759.340555", "format": "759,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0299275", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "276.69272", "format": "276,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1036.033275", "format": "1.036,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "264.818555", "format": "264,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "990.507915", "format": "990,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.19251", "format": "30,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "405.47604", "format": "405,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.873725", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "126.3766825", "format": "126,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "531.8527225", "format": "531,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "458.6551925", "format": "458,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1364.1757175", "format": "1.364,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.69941", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.9682825", "format": "21,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.2325525", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.200835", "format": "22,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1341.9748825", "format": "1.342,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6891.0209675", "format": "6.891,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "358.9770925", "format": "359,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2833.363695", "format": "2.833,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "105.388135", "format": "105,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1151.0798725", "format": "1.151,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3984.4435675", "format": "3.984,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2906.5774", "format": "2.906,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "410.13273", "format": "410,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.7880225", "format": "13,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.38174", "format": "80,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.740715", "format": "31,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.6451475", "format": "76,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "157.0268875", "format": "157,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "253.1058425", "format": "253,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "518.6886575", "format": "518,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.9915525", "format": "43,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "338.8878075", "format": "338,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.6673175", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.640085", "format": "127,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "466.5278925", "format": "466,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.160765", "format": "52,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "682.5165525", "format": "682,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.8813825", "format": "45,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "521.4761175", "format": "521,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.2124825", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "108.1378325", "format": "108,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "629.61395", "format": "629,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.9026025", "format": "52,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "657.4322425", "format": "657,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.947475", "format": "31,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "466.9565475", "format": "467,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0681425", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "112.14028", "format": "112,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "579.0968275", "format": "579,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "78.335415", "format": "78,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "501.01148", "format": "501,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.7541875", "format": "10,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "253.764335", "format": "253,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1192275", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74.443205", "format": "74,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "328.20754", "format": "328,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "172.80394", "format": "172,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "610.14226", "format": "610,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.304775", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.3378975", "format": "15,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1661875", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.504085", "format": "15,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "594.638175", "format": "594,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3379.9239225", "format": "3.379,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "145.667395", "format": "145,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1676.804445", "format": "1.676,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.807885", "format": "44,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "499.1727375", "format": "499,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2175.9771825", "format": "2.176,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1203.94674", "format": "1.203,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "387.5661675", "format": "387,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.2841475", "format": "19,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.43849", "format": "64,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.6652", "format": "30,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.760175", "format": "62,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.198665", "format": "127,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "260.3675025", "format": "260,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "512.395155", "format": "512,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.4052775", "format": "56,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "291.6300475", "format": "291,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.126785", "format": "13,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "129.116315", "format": "129,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "420.7463625", "format": "420,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "91.6487925", "format": "91,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "670.294425", "format": "670,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.90051", "format": "65,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "404.2138775", "format": "404,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.5828425", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "139.3974775", "format": "139,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "543.611355", "format": "543,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "126.68307", "format": "126,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "657.63174", "format": "657,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.9374175", "format": "50,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "332.0763625", "format": "332,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.8710275", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.5679325", "format": "124,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "456.644295", "format": "456,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "200.987445", "format": "201,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "518.17741", "format": "518,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.8027025", "format": "15,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "169.8735525", "format": "169,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0683175", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.97044", "format": "54,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "223.8439925", "format": "223,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "294.3334175", "format": "294,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "776.1600125", "format": "776,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.2281825", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.5257525", "format": "9,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.70075", "format": "0,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.2265025", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "765.93351", "format": "765,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3522.22491", "format": "3.522,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "208.5582375", "format": "208,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1271.7580825", "format": "1.271,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.3141725", "format": "52,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "510.51309", "format": "510,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1782.2711725", "format": "1.782,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1739.9537375", "format": "1.740,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "797.6988975", "format": "797,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.07217", "format": "33,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "144.82023", "format": "144,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.405915", "format": "62,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "139.4053225", "format": "139,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "284.2255525", "format": "284,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.473345", "format": "513,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1031.0838125", "format": "1.031,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "99.39683", "format": "99,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "630.517855", "format": "630,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.7941025", "format": "24,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "256.7564", "format": "256,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "887.274255", "format": "887,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "143.8095575", "format": "143,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1352.8109775", "format": "1.352,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "111.7818925", "format": "111,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "925.689995", "format": "925,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.795325", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "247.53531", "format": "247,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1173.225305", "format": "1.173,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "179.5856725", "format": "179,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1315.0639825", "format": "1.315,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "82.8848925", "format": "82,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "799.03291", "format": "799,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.93917", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "236.7082125", "format": "236,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1035.7411225", "format": "1.035,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "279.32286", "format": "279,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1019.18889", "format": "1.019,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.55689", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "423.6378875", "format": "423,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.187545", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.413645", "format": "128,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "552.0515325", "format": "552,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "467.1373575", "format": "467,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1386.3022725", "format": "1.386,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5329575", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.86365", "format": "24,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.8669375", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.7305875", "format": "25,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1360.571685", "format": "1.360,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6902.1488325", "format": "6.902,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "354.2256325", "format": "354,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2948.5625275", "format": "2.948,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "97.1220575", "format": "97,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1009.6858275", "format": "1.009,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3958.248355", "format": "3.958,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2943.9004775", "format": "2.943,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "409.610795", "format": "409,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.385565", "format": "12,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.91909", "format": "81,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.0579025", "format": "31,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "72.32873", "format": "72,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "154.24782", "format": "154,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "255.362975", "format": "255,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "508.649115", "format": "508,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38.7347025", "format": "38,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "341.33114", "format": "341,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.6458575", "format": "11,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "110.6863575", "format": "110,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "452.0174975", "format": "452,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.6316175", "format": "56,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "671.2304475", "format": "671,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.64693", "format": "37,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "540.4531875", "format": "540,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0173825", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "84.9130675", "format": "84,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "625.366255", "format": "625,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.8641925", "format": "45,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "663.0815275", "format": "663,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.8462775", "format": "28,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "490.687895", "format": "490,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.59111", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "93.677665", "format": "93,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "584.36556", "format": "584,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "78.7159675", "format": "78,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "515.1406725", "format": "515,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.2777775", "format": "12,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "269.6939", "format": "269,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.204835", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.8851375", "format": "64,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "334.5790375", "format": "334,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "180.561635", "format": "180,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "618.007865", "format": "618,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0777125", "format": "0,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.6244525", "format": "13,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.3395175", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.96397", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "603.043895", "format": "603,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3385.7204225", "format": "3.385,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "129.968965", "format": "130,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1737.709665", "format": "1.737,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.5170875", "format": "44,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "427.830475", "format": "427,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2165.54014", "format": "2.165,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1220.1802825", "format": "1.220,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "386.3903475", "format": "386,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.58501", "format": "15,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.0422275", "format": "65,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.0977625", "format": "27,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.5239625", "format": "56,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "121.56619", "format": "121,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "264.8241575", "format": "264,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "501.12207", "format": "501,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "48.62886", "format": "48,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "283.0566525", "format": "283,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.9102575", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "111.06978", "format": "111,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "394.1264325", "format": "394,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "106.9956375", "format": "107,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "663.627105", "format": "663,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.9654325", "format": "60,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "407.91013", "format": "407,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.9091225", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "129.5909275", "format": "129,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "537.5010575", "format": "537,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "126.1260475", "format": "126,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "664.4659025", "format": "664,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.4375925", "format": "50,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "345.243345", "format": "345,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.970995", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "122.9478275", "format": "122,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "468.1911725", "format": "468,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "196.27473", "format": "196,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "534.1172225", "format": "534,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.4858975", "format": "16,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "182.5568925", "format": "182,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0050075", "format": "2,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.8922875", "format": "55,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "238.44918", "format": "238,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "295.6680425", "format": "295,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "783.06915", "format": "783,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.4876025", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.259555", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.782145", "format": "0,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0417", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "773.02745", "format": "773,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3532.7917975", "format": "3.532,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "191.590395", "format": "191,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1293.0688025", "format": "1.293,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "48.893145", "format": "48,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "476.80693", "format": "476,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1769.8757325", "format": "1.769,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1762.916065", "format": "1.762,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "796.0011425", "format": "796,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.970575", "format": "28,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "146.9613175", "format": "147,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "58.155665", "format": "58,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "128.8526925", "format": "128,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "275.81401", "format": "275,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "520.1871325", "format": "520,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1009.771185", "format": "1.009,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.3635625", "format": "87,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "624.3877925", "format": "624,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "23.556115", "format": "23,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "221.7561375", "format": "221,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "846.14393", "format": "846,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "163.627255", "format": "163,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1334.8575525", "format": "1.334,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "97.6123625", "format": "97,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "948.3633175", "format": "948,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.926505", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "214.503995", "format": "214,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1162.8673125", "format": "1.162,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "171.99024", "format": "172,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1327.54743", "format": "1.327,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "79.28387", "format": "79,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "835.93124", "format": "835,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.562105", "format": "4,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "216.6254925", "format": "216,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1052.5567325", "format": "1.052,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "274.9906975", "format": "275,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1049.257895", "format": "1.049,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.763675", "format": "28,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "452.2507925", "format": "452,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.2098425", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "120.777425", "format": "120,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "573.0282175", "format": "573,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "476.2296775", "format": "476,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1401.077015", "format": "1.401,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.565315", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.8840075", "format": "22,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.1216625", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.00567", "format": "25,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1376.071345", "format": "1.376,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6918.51222", "format": "6.918,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "321.55936", "format": "321,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3030.7784675", "format": "3.030,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "93.4102325", "format": "93,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "904.637405", "format": "904,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3935.4158725", "format": "3.935,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2983.0963475", "format": "2.983,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "413.378055", "format": "413,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.6044325", "format": "13,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "96.476805", "format": "96,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.071835", "format": "22,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.20804", "format": "59,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "155.684845", "format": "155,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "257.69321", "format": "257,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "503.1014325", "format": "503,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.1685525", "format": "32,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "339.26913", "format": "339,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.023385", "format": "11,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "95.5504275", "format": "95,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "434.8195575", "format": "434,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "68.281875", "format": "68,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "659.7766775", "format": "659,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.7098175", "format": "33,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "531.5267725", "format": "531,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.47805", "format": "1,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "82.291595", "format": "82,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "613.8183675", "format": "613,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.95831", "format": "46,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "667.7984625", "format": "667,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.4675075", "format": "26,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "500.2546175", "format": "500,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.13472", "format": "1,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "91.4799375", "format": "91,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "591.734555", "format": "591,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.0639075", "format": "76,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "534.35328", "format": "534,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.282295", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "292.063585", "format": "292,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.1833775", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.779655", "format": "55,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "347.84324", "format": "347,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "186.51004", "format": "186,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "631.06911", "format": "631,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.3490925", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.442195", "format": "17,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.4856325", "format": "1,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.9278275", "format": "18,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "612.1412825", "format": "612,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3409.4770175", "format": "3.409,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "115.5816975", "format": "115,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1777.033105", "format": "1.777,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.8913675", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "385.7952875", "format": "385,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2162.8283925", "format": "2.162,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1246.648625", "format": "1.246,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "389.4242325", "format": "389,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.5279325", "format": "16,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.01177", "format": "67,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.023985", "format": "27,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.7043975", "format": "57,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.7161675", "format": "124,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "264.708065", "format": "264,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "493.24145", "format": "493,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.547535", "format": "50,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "295.219585", "format": "295,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.271115", "format": "8,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "99.6161475", "format": "99,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "394.8357325", "format": "394,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.4057175", "format": "98,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "656.2870425", "format": "656,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.8992775", "format": "51,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "416.8212525", "format": "416,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.362285", "format": "3,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "117.79443", "format": "117,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "534.6156825", "format": "534,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "121.67136", "format": "121,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "669.3512075", "format": "669,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.42854", "format": "49,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "350.382035", "format": "350,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.5975225", "format": "4,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.147095", "format": "124,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "474.52913", "format": "474,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "194.8220775", "format": "194,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "555.16981", "format": "555,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.4694875", "format": "19,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "203.4715", "format": "203,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.3189325", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.1798325", "format": "52,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "255.6513325", "format": "255,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "299.5184775", "format": "299,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "796.6693625", "format": "796,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.192655", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.7975525", "format": "9,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.4097725", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.207325", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "785.4620375", "format": "785,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3560.143105", "format": "3.560,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "188.0654275", "format": "188,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1342.703695", "format": "1.342,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.57384", "format": "44,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "452.851675", "format": "452,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1795.55537", "format": "1.795,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1764.587735", "format": "1.764,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "802.8022875", "format": "802,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.132365", "format": "30,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "163.488575", "format": "163,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.09582", "format": "49,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "116.9124375", "format": "116,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "280.4010125", "format": "280,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "522.401275", "format": "522,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "996.3428825", "format": "996,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "82.7160875", "format": "82,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "634.488715", "format": "634,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.2945", "format": "19,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "195.166575", "format": "195,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "829.65529", "format": "829,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "166.6875925", "format": "166,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1316.06372", "format": "1.316,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "85.609095", "format": "85,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "948.348025", "format": "948,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.840335", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "200.086025", "format": "200,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1148.43405", "format": "1.148,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "167.62967", "format": "167,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1337.14967", "format": "1.337,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "75.8960475", "format": "75,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "850.6366525", "format": "850,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.7322425", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "215.6270325", "format": "215,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1066.263685", "format": "1.066,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "270.885985", "format": "270,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1089.52309", "format": "1.089,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.7517825", "format": "28,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "495.535085", "format": "495,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.50231", "format": "1,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "107.9594875", "format": "108,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "603.4945725", "format": "603,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "486.0285175", "format": "486,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1427.7384725", "format": "1.427,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.5417475", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.2397475", "format": "27,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.895405", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.1351525", "format": "30,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1397.60332", "format": "1.397,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "6969.6201225", "format": "6.969,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "303.647125", "format": "303,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3119.7368", "format": "3.119,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.4652075", "format": "80,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "838.6469625", "format": "838,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3958.3837625", "format": "3.958,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3011.23636", "format": "3.011,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "419.8269925", "format": "419,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.18619", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "74.8209525", "format": "74,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.7342575", "format": "20,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.050345", "format": "67,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "141.8712975", "format": "141,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "277.955695", "format": "278,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "497.556255", "format": "497,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.8656525", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "317.44709", "format": "317,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.5505275", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "106.867665", "format": "106,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "424.314755", "format": "424,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.2415", "format": "73,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "645.6878075", "format": "645,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.92889", "format": "28,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.8599", "format": "513,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.1613625", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.2202875", "format": "81,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "595.0801875", "format": "595,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.60762", "format": "50,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "672.3021575", "format": "672,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.2542875", "format": "24,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "501.1433175", "format": "501,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.403005", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "89.4779", "format": "89,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "590.6212175", "format": "590,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.68094", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "553.3853675", "format": "553,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.340295", "format": "12,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "310.3004", "format": "310,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "58.2006375", "format": "58,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "368.5010375", "format": "368,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "184.88433", "format": "184,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "643.8790075", "format": "643,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.0473775", "format": "0,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.6138375", "format": "21,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.4566575", "format": "0,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.070495", "format": "22,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "621.8085125", "format": "621,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3432.6375875", "format": "3.432,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "112.6226925", "format": "112,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1739.1854975", "format": "1.739,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.8491525", "format": "31,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "403.2734925", "format": "403,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2142.45899", "format": "2.142,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1290.1785975", "format": "1.290,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "395.3195", "format": "395,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.8876375", "format": "15,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.4434025", "format": "52,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.08731", "format": "24,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.8485", "format": "57,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "110.2919025", "format": "110,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "285.0275975", "format": "285,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "486.410215", "format": "486,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.1171275", "format": "45,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "279.9274775", "format": "279,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.2431225", "format": "12,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "112.349275", "format": "112,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "392.2767525", "format": "392,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "94.1334625", "format": "94,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "646.2985225", "format": "646,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.20374", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "386.5704525", "format": "386,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.8159775", "format": "2,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "121.258025", "format": "121,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "507.8284775", "format": "507,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "138.470045", "format": "138,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "673.86948", "format": "673,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "40.5842375", "format": "40,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "346.963755", "format": "347,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.8467575", "format": "1,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "115.2004975", "format": "115,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "462.1642525", "format": "462,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "211.7052275", "format": "211,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "575.78025", "format": "575,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.2083425", "format": "17,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.7969325", "format": "202,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.758765", "format": "0,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.290825", "format": "55,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "258.0877575", "format": "258,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "317.6924925", "format": "317,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "810.28923", "format": "810,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.9409925", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.23724", "format": "13,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.9597675", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.1970075", "format": "14,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "796.0922225", "format": "796,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3587.9671975", "format": "3.588,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "161.9420775", "format": "161,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1281.93926", "format": "1.281,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.7519325", "format": "41,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "462.90689", "format": "462,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1744.84615", "format": "1.744,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1843.1210475", "format": "1.843,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "815.1464925", "format": "815,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.0738275", "format": "27,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "127.264355", "format": "127,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.8215675", "format": "44,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "124.898845", "format": "124,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "252.1632", "format": "252,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "562.9832925", "format": "563,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "983.96647", "format": "984,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.98278", "format": "81,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "597.3745675", "format": "597,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.79365", "format": "21,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "219.21694", "format": "219,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "816.5915075", "format": "816,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "167.3749625", "format": "167,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1291.98633", "format": "1.292,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.13263", "format": "71,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "900.4303525", "format": "900,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.97734", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "202.4783125", "format": "202,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1102.908665", "format": "1.102,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "189.077665", "format": "189,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1346.1716375", "format": "1.346,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.838525", "format": "64,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "848.1070725", "format": "848,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.2497625", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "204.6783975", "format": "204,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1052.78547", "format": "1.052,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "293.3861675", "format": "293,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1129.1656175", "format": "1.129,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "29.5486375", "format": "29,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "513.0973325", "format": "513,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.758765", "format": "0,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "113.4914625", "format": "113,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "626.588795", "format": "626,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "502.5768225", "format": "502,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1454.1682375", "format": "1.454,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.98837", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "34.8510775", "format": "34,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.416425", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.2675025", "format": "36,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1417.900735", "format": "1.417,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7020.604785", "format": "7.020,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "274.56477", "format": "274,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3021.1247575", "format": "3.021,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.601085", "format": "73,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "866.1803825", "format": "866,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3887.30514", "format": "3.887,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3133.299645", "format": "3.133,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "422.087445", "format": "422,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.0860875", "format": "12,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.784405", "format": "87,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.4780175", "format": "25,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.8212325", "format": "65,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "153.6056375", "format": "153,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "268.4818075", "format": "268,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "492.0424175", "format": "492,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "38.388555", "format": "38,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "326.2541075", "format": "326,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.128185", "format": "13,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "104.21141", "format": "104,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "430.4655175", "format": "430,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.5769", "format": "61,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "627.36607", "format": "627,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.223935", "format": "35,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "498.17133", "format": "498,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.93979", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.4499275", "format": "81,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "579.6212575", "format": "579,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.7448125", "format": "47,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "677.347355", "format": "677,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.18074", "format": "31,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "525.0215825", "format": "525,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.21379", "format": "0,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "81.1457325", "format": "81,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "606.167315", "format": "606,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.18004", "format": "71,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "570.0525875", "format": "570,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.1233975", "format": "15,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "322.0473475", "format": "322,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.253105", "format": "0,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.1693725", "format": "71,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "393.21672", "format": "393,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "176.8358675", "format": "176,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "657.9102575", "format": "657,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.4443325", "format": "0,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "23.160085", "format": "23,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.888335", "format": "0,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.04842", "format": "24,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "633.8618375", "format": "633,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3446.8061325", "format": "3.446,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "132.4470475", "format": "132,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1782.4388575", "format": "1.782,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "40.0128875", "format": "40,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "404.68601", "format": "404,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2187.1248675", "format": "2.187,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1259.681265", "format": "1.259,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "400.487415", "format": "400,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.79149", "format": "16,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.342455", "format": "63,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "23.5891575", "format": "23,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.321785", "format": "55,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "118.66424", "format": "118,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "281.823175", "format": "281,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "478.955925", "format": "479,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.03113", "format": "59,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "293.8621525", "format": "293,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.19759", "format": "12,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "95.95752", "format": "96,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "389.8196725", "format": "389,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "89.1362525", "format": "89,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "631.8968575", "format": "631,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.6648375", "format": "52,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "403.8012825", "format": "403,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.450375", "format": "2,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "111.603805", "format": "111,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "515.4050875", "format": "515,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "116.49177", "format": "116,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "678.8862875", "format": "678,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.43056", "format": "45,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "370.6689825", "format": "370,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.4363075", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "131.54222", "format": "131,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "502.2112025", "format": "502,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "176.675085", "format": "176,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "593.1297475", "format": "593,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.7871225", "format": "18,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "218.4704625", "format": "218,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.6952175", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.25336", "format": "71,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "289.7238225", "format": "289,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "303.405925", "format": "303,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "824.25614", "format": "824,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "0.60804", "format": "0,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.5013675", "format": "18,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.4188275", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.920195", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "804.335945", "format": "804,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3607.6123725", "format": "3.607,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "193.31318", "format": "193,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1368.6467025", "format": "1.368,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.3686475", "format": "42,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "467.0975175", "format": "467,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1835.74422", "format": "1.835,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1771.8681525", "format": "1.771,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "822.57486", "format": "822,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.8775775", "format": "28,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "151.12686", "format": "151,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.067175", "format": "49,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "121.1430175", "format": "121,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "272.2698775", "format": "272,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "015029"], "des": "De 16 a 24 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "550.3049825", "format": "550,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "970.9983425", "format": "971,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "97.419685", "format": "97,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "620.11626", "format": "620,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.325775", "format": "25,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "200.16893", "format": "200,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "820.28519", "format": "820,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "025034"], "des": "De 25 a 34 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "150.7131525", "format": "150,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1259.2629275", "format": "1.259,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "87.8887725", "format": "87,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "901.9726125", "format": "902,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.390165", "format": "3,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "193.0537325", "format": "193,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1095.026345", "format": "1.095,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "030044"], "des": "De 35 a 44 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "164.2365825", "format": "164,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1356.2336425", "format": "1.356,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "76.6113", "format": "76,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "895.690565", "format": "895,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.6500975", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "212.6879525", "format": "212,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1108.3785175", "format": "1.108,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045054"], "des": "De 45 a 54 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "247.855125", "format": "247,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1163.182335", "format": "1.163,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "33.91052", "format": "33,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "540.51781", "format": "540,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.9483225", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "142.4227325", "format": "142,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "682.9405425", "format": "682,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "045064"], "des": "De 55 a 64 a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "480.2417925", "format": "480,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1482.1663975", "format": "1.482,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0523725", "format": "1,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.6614525", "format": "41,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.3071625", "format": "2,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.968615", "format": "44,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "065100"], "des": "De 65 y m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "1438.1977825", "format": "1.438,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "7054.418505", "format": "7.054,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "325.7602275", "format": "325,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3151.08556", "format": "3.151,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "82.381535", "format": "82,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "871.7835275", "format": "871,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "4022.8690875", "format": "4.022,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"val": "3031.5494175", "format": "3.031,5"}]]}