{"metainfo": {"id": 14773, "title": "Datos provinciales", "subtitle": "Poblaci\u00f3n de 16 y m\u00e1s a\u00f1os por sexo, relaci\u00f3n con la actividad econ\u00f3mica y provincia", "activity": "Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa", "source": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda. Explotaci\u00f3n de la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "periodicity": "", "type": "C", "notes": "(*) Los datos inferiores a 5 (miles de personas) est&aacute;n sujetos a fuertes variaciones debidas al error de muestreo"}, "hierarchies": [{"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/2?consultaId=14773&alias=D_TEMPORAL_0", "cod": "d1_j2", "des": "Anual", "position": "f", "order": 0, "alias": "D_TEMPORAL_0", "levels": [{"id": 1, "name": "A\u00f1o", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/44?consultaId=14773&alias=D_TERRITORIO_0", "cod": "d21_j44", "des": "Territorio", "position": "f", "order": 1, "alias": "D_TERRITORIO_0", "levels": [{"id": 81, "name": "CCAA / Continentes", "order": 0}, {"id": 82, "name": "Provincias / Agreg. pa\u00edses", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/22?consultaId=14773&alias=D_SEXO_0", "cod": "d22_j22", "des": "Sexo", "position": "f", "order": 2, "alias": "D_SEXO_0", "levels": [{"id": 28, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 29, "name": "Nivel1", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/493?consultaId=14773&alias=D_EPA_RELACTIVIDAD_0", "cod": "d352_j493", "des": "Relaci\u00f3n con la actividad", "position": "f", "order": 3, "alias": "D_EPA_RELACTIVIDAD_0", "levels": [{"id": 681, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 682, "name": "Nivel1", "order": 1}, {"id": 683, "name": "Nivel2", "order": 2}, {"id": 684, "name": "Nivel3", "order": 3}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/462?consultaId=14773&alias=D_EPA_NIVEL_0", "cod": "d322_j462", "des": "Nivel", "position": "p", "order": 0, "alias": "D_EPA_NIVEL_0", "levels": [{"id": 624, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 625, "name": "Nivel1", "order": 1}]}], "measures": [{"id": 71426, "des": "Poblaci\u00f3n", "position": "c", "order": 0, "type": "m"}], "data": [[{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "258.3735475", "format": "258,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "194.199195", "format": "194,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "179.5265875", "format": "179,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.127025", "format": "13,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.6726075", "format": "14,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.81691", "format": "2,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.1743525", "format": "64,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "242.912065", "format": "242,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.257865", "format": "123,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.7603225", "format": "108,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.92284", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.4975425", "format": "14,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.0002475", "format": "2,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.6542", "format": "119,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "501.2856125", "format": "501,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.45706", "format": "317,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "288.28691", "format": "288,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.049865", "format": "25,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "29.17015", "format": "29,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.8171575", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "183.8285525", "format": "183,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "465.99363", "format": "466,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "320.91063", "format": "320,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "271.788555", "format": "271,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.25295", "format": "19,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.122075", "format": "49,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.2007375", "format": "5,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.083", "format": "145,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "481.18372", "format": "481,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "195.164275", "format": "195,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "153.2851825", "format": "153,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.4795975", "format": "21,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.8790925", "format": "41,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.8856475", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "286.019445", "format": "286,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "947.17735", "format": "947,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "516.074905", "format": "516,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "425.0737375", "format": "425,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.7325475", "format": "40,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "91.0011675", "format": "91,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.086385", "format": "14,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "431.102445", "format": "431,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "308.3910875", "format": "308,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.5939425", "format": "200,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "182.05273", "format": "182,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.69576", "format": "12,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.5412125", "format": "18,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.62993", "format": "1,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.797145", "format": "107,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "326.997175", "format": "327,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "127.4204375", "format": "127,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.255015", "format": "97,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.7069225", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.1654225", "format": "30,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.3761575", "format": "4,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.5767375", "format": "199,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "635.3882625", "format": "635,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "328.01438", "format": "328,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "279.307745", "format": "279,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.4026825", "format": "24,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.706635", "format": "48,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.0060875", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "307.3738825", "format": "307,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "344.8669075", "format": "344,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "218.164845", "format": "218,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "198.4796575", "format": "198,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.0783", "format": "10,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.6851875", "format": "19,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.6983525", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.7020625", "format": "126,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "361.3098025", "format": "361,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.092205", "format": "145,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.138685", "format": "117,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.4145175", "format": "14,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.95352", "format": "28,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.9179725", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "216.2175975", "format": "216,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "706.17671", "format": "706,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "363.25705", "format": "363,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "315.6183425", "format": "315,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.4928175", "format": "24,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.6387075", "format": "47,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.616325", "format": "7,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "342.91966", "format": "342,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "196.4952425", "format": "196,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.1605325", "format": "131,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.901825", "format": "114,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.589775", "format": "7,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.2587075", "format": "16,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.2551525", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.33471", "format": "65,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.7617925", "format": "200,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.9304525", "format": "75,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.6712825", "format": "59,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.3185325", "format": "10,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.25917", "format": "16,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.616695", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.83134", "format": "124,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "397.257035", "format": "397,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "207.090985", "format": "207,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.5731075", "format": "174,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.9083075", "format": "17,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.5178775", "format": "32,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8718475", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.16605", "format": "190,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "261.759775", "format": "261,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.213115", "format": "167,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "149.2317825", "format": "149,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.536455", "format": "9,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.9813325", "format": "18,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.713795", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.54666", "format": "94,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.4664425", "format": "270,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "95.130055", "format": "95,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.249615", "format": "71,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.97973", "format": "7,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.88044", "format": "23,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.93494", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "175.3363875", "format": "175,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "532.2262175", "format": "532,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "262.34317", "format": "262,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "220.4813975", "format": "220,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.516185", "format": "16,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.8617725", "format": "41,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.648735", "format": "5,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.8830475", "format": "269,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "579.16695", "format": "579,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "387.2439225", "format": "387,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "352.372725", "format": "352,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.3370825", "format": "21,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.8711975", "format": "34,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.253885", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "191.9230275", "format": "191,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "602.7343275", "format": "602,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.73012", "format": "268,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "227.8390275", "format": "227,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.775505", "format": "24,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.8910925", "format": "40,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.6218375", "format": "4,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.0042075", "format": "334,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1181.9012775", "format": "1.181,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "655.9740425", "format": "656,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "580.2117525", "format": "580,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "46.1125875", "format": "46,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.76229", "format": "75,8"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.8757225", "format": "7,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "525.927235", "format": "525,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "710.9353825", "format": "710,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "495.479135", "format": "495,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "447.084335", "format": "447,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.097625", "format": "35,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.3948", "format": "48,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.130255", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "215.4562475", "format": "215,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "754.042835", "format": "754,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.548345", "format": "334,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.4788675", "format": "268,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.933435", "format": "34,9"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.0694775", "format": "66,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.1304975", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "419.49449", "format": "419,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1464.9782175", "format": "1.465,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "830.02748", "format": "830,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "715.5632025", "format": "715,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.03106", "format": "70,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.4642775", "format": "114,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.2607525", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "634.9507375", "format": "635,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3125.9825225", "format": "3.126,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2114.9653175", "format": "2.115,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1895.4381975", "format": "1.895,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.7149725", "format": "128,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "219.52712", "format": "219,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.6990175", "format": "24,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1011.017205", "format": "1.011,0"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3240.40816", "format": "3.240,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1365.273755", "format": "1.365,3"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1103.6779975", "format": "1.103,7"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "136.53108", "format": "136,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "261.5957575", "format": "261,6"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.483995", "format": "38,5"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1875.134405", "format": "1.875,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6366.3906825", "format": "6.366,4"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3480.2390725", "format": "3.480,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2999.116195", "format": "2.999,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "265.2460525", "format": "265,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "481.1228775", "format": "481,1"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "63.1830125", "format": "63,2"}], [{"cod": ["2005"], "des": "2005"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2886.15161", "format": "2.886,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "266.4322425", "format": "266,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.0540125", "format": "200,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "185.5268075", "format": "185,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.58332", "format": "10,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.527205", "format": "14,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.019145", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.37823", "format": "66,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "250.081745", "format": "250,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.44317", "format": "133,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.073355", "format": "117,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.17017", "format": "13,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.369815", "format": "16,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.7161175", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "116.638575", "format": "116,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "516.5139875", "format": "516,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "333.4971825", "format": "333,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "302.6001625", "format": "302,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.75349", "format": "23,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.89702", "format": "30,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.7352625", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "183.016805", "format": "183,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "473.15983", "format": "473,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "321.190415", "format": "321,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "282.2723125", "format": "282,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.8928925", "format": "17,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.9181025", "format": "38,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.68916", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "151.969415", "format": "152,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "488.1151975", "format": "488,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.78307", "format": "201,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "160.3821925", "format": "160,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.0489625", "format": "23,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.4008775", "format": "41,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.8885025", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "286.3321275", "format": "286,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "961.2750275", "format": "961,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "522.973485", "format": "523,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "442.654505", "format": "442,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.941855", "format": "40,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.31898", "format": "80,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.5776625", "format": "11,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "438.3015425", "format": "438,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "311.0862675", "format": "311,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "205.105535", "format": "205,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "186.0562725", "format": "186,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.27849", "format": "11,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.0492625", "format": "19,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.54418", "format": "1,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.9807325", "format": "106,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "329.509515", "format": "329,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.40203", "format": "139,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.5440375", "format": "108,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.7325075", "format": "12,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.8579925", "format": "30,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8301875", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.107485", "format": "190,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "640.5957825", "format": "640,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "344.507565", "format": "344,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "294.60031", "format": "294,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.0109975", "format": "24,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.907255", "format": "49,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.3743675", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "296.0882175", "format": "296,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "351.2555975", "format": "351,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "231.42781", "format": "231,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "213.7087975", "format": "213,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.577105", "format": "10,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.7190125", "format": "17,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.926205", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.8277875", "format": "119,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "366.91857", "format": "366,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.46561", "format": "152,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.002765", "format": "128,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.7932325", "format": "13,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.462845", "format": "24,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.889", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.45296", "format": "214,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "718.1741675", "format": "718,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "383.89342", "format": "383,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "341.7115625", "format": "341,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.3703375", "format": "24,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.1818575", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.815205", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.2807475", "format": "334,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.616405", "format": "199,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.3260625", "format": "131,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "116.705", "format": "116,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.91394", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.6210625", "format": "14,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.3366475", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.2903425", "format": "68,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.0599175", "format": "204,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.6935675", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.286615", "format": "66,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.312645", "format": "11,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.4069525", "format": "15,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.052195", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "122.36635", "format": "122,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "403.6763225", "format": "403,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "213.01963", "format": "213,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "182.991615", "format": "183,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.226585", "format": "20,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.028015", "format": "30,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.3888425", "format": "3,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.6566925", "format": "190,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "263.9352975", "format": "263,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "166.9618875", "format": "167,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.6529925", "format": "152,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.9066925", "format": "7,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.308895", "format": "14,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.2446025", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "96.97341", "format": "97,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "272.2687625", "format": "272,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "95.903115", "format": "95,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "74.3450775", "format": "74,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.119525", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.5580375", "format": "21,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.83684", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "176.3656475", "format": "176,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "536.20406", "format": "536,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "262.8650025", "format": "262,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "226.99807", "format": "227,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.0262175", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.8669325", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.0814425", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "273.3390575", "format": "273,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "594.72144", "format": "594,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "403.95431", "format": "404,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.31043", "format": "371,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.451465", "format": "20,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.64388", "format": "32,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.630055", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.76713", "format": "190,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "617.56954", "format": "617,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.739225", "format": "276,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "234.4320975", "format": "234,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.2778825", "format": "28,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.3071275", "format": "42,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.9296025", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "340.830315", "format": "340,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1212.29098", "format": "1.212,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "680.693535", "format": "680,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "605.7425275", "format": "605,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.7293475", "format": "48,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "74.9510075", "format": "75,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.5596575", "format": "8,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "531.597445", "format": "531,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "720.15675", "format": "720,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "498.677615", "format": "498,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "450.3211375", "format": "450,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.38262", "format": "32,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.3564775", "format": "48,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.3006025", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "221.479135", "format": "221,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "763.42831", "format": "763,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "351.73067", "format": "351,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "290.8821725", "format": "290,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.416795", "format": "35,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "60.8484975", "format": "60,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.2200675", "format": "8,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "411.69764", "format": "411,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1483.58506", "format": "1.483,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "850.408285", "format": "850,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "741.20331", "format": "741,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.799415", "format": "67,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "109.204975", "format": "109,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.52067", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "633.176775", "format": "633,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3180.36383", "format": "3.180,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2158.6976475", "format": "2.158,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1958.55375", "format": "1.958,6"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.986525", "format": "120,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.1438975", "format": "200,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.6905975", "format": "17,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1021.6661825", "format": "1.021,7"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3291.9515575", "format": "3.292,0"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1433.1604575", "format": "1.433,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1179.9483125", "format": "1.179,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "144.87172", "format": "144,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "253.212145", "format": "253,2"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.3625125", "format": "36,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1858.7911", "format": "1.858,8"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6472.3153875", "format": "6.472,3"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3591.858105", "format": "3.591,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3138.5020625", "format": "3.138,5"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.858245", "format": "264,9"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "453.3560425", "format": "453,4"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.05311", "format": "54,1"}], [{"cod": ["2006"], "des": "2006"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2880.4572825", "format": "2.880,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.99416", "format": "271,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "195.264685", "format": "195,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "177.8601375", "format": "177,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.2314625", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.4045475", "format": "17,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.3872725", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.729475", "format": "75,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.33767", "format": "257,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "129.63129", "format": "129,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "109.8517025", "format": "109,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.00922", "format": "12,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.7795875", "format": "19,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.181265", "format": "3,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "127.70638", "format": "127,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "528.33183", "format": "528,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "324.895975", "format": "324,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "287.71184", "format": "287,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.2406825", "format": "22,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "37.184135", "format": "37,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.5685375", "format": "4,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "203.435855", "format": "203,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "480.644505", "format": "480,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "328.2302075", "format": "328,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "291.897085", "format": "291,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.2168675", "format": "14,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.3331225", "format": "36,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.466075", "format": "3,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.4142975", "format": "152,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "494.82997", "format": "494,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "212.5053025", "format": "212,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.6173075", "format": "167,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.27345", "format": "18,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.887995", "format": "44,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.40481", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "282.3246675", "format": "282,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "975.474475", "format": "975,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "540.73551", "format": "540,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "459.5143925", "format": "459,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.4903175", "format": "32,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.2211175", "format": "81,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.870885", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "434.738965", "format": "434,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "314.3798025", "format": "314,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "210.473465", "format": "210,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "189.97097", "format": "190,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.748735", "format": "9,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.502495", "format": "20,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.3259075", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.9063375", "format": "103,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "332.32714", "format": "332,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.2089275", "format": "143,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.950025", "format": "115,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.45593", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.2589025", "format": "28,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.73515", "format": "3,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "189.1182125", "format": "189,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "646.7069425", "format": "646,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "353.6823925", "format": "353,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "304.920995", "format": "304,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.204665", "format": "23,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.7613975", "format": "48,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.0610575", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "293.02455", "format": "293,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "358.4724225", "format": "358,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "234.9019", "format": "234,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.03576", "format": "214,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.3617525", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.86614", "format": "20,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.637435", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.5705225", "format": "123,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.6462475", "format": "372,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "163.5738925", "format": "163,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.0250925", "format": "137,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.22451", "format": "14,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.5488", "format": "26,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.761265", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.072355", "format": "209,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "731.11867", "format": "731,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "398.4757925", "format": "398,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "351.0608525", "format": "351,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.5862625", "format": "19,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.41494", "format": "47,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.3987", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "332.6428775", "format": "332,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.7522725", "format": "202,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "135.8577125", "format": "135,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "121.525975", "format": "121,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.9179375", "format": "7,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.3317375", "format": "14,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.330195", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.89456", "format": "66,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.08952", "format": "209,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "95.54973", "format": "95,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.43518", "format": "77,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.9956125", "format": "8,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.11455", "format": "18,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.7998075", "format": "1,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.53979", "format": "113,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "411.8417925", "format": "411,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "231.4074425", "format": "231,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "198.961155", "format": "199,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.91355", "format": "15,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.4462875", "format": "32,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.1300025", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "180.43435", "format": "180,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "267.00607", "format": "267,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.61747", "format": "172,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "157.424915", "format": "157,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.5200825", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.192555", "format": "15,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.8290275", "format": "1,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.3886", "format": "94,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.114485", "format": "274,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.8591175", "format": "101,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.168555", "format": "81,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.6749975", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.6905625", "format": "20,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.9444975", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.2553675", "format": "172,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "541.120555", "format": "541,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.4765875", "format": "274,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "238.59347", "format": "238,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.19508", "format": "13,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.8831175", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.773525", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "266.6439675", "format": "266,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "609.9778775", "format": "610,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "415.44353", "format": "415,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "377.2130625", "format": "377,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.385895", "format": "28,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.2304675", "format": "38,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.9047075", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "194.5343475", "format": "194,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "632.92569", "format": "632,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "297.4636825", "format": "297,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "258.40423", "format": "258,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.1206425", "format": "30,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.0594525", "format": "39,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.76313", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "335.4620075", "format": "335,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1242.9035675", "format": "1.242,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "712.9072125", "format": "712,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "635.6172925", "format": "635,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "58.5065375", "format": "58,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.28992", "format": "77,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.6678375", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "529.996355", "format": "530,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "731.00792", "format": "731,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "507.1722475", "format": "507,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "459.82625", "format": "459,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.39464", "format": "30,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.3459975", "format": "47,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.4936425", "format": "3,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "223.8356725", "format": "223,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "773.8123825", "format": "773,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "368.407355", "format": "368,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "302.4153475", "format": "302,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.75004", "format": "35,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.9920075", "format": "66,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.4932775", "format": "8,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "405.4050275", "format": "405,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1504.8203025", "format": "1.504,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "875.5796025", "format": "875,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "762.2415975", "format": "762,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.14468", "format": "66,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.338005", "format": "113,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.98692", "format": "12,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "629.2407", "format": "629,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3235.23503", "format": "3.235,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2199.9612175", "format": "2.200,0"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1989.754155", "format": "1.989,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.7773725", "format": "113,8"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "210.2070625", "format": "210,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.3742625", "format": "17,4"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1035.2738125", "format": "1.035,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3347.083105", "format": "3.347,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1512.1992975", "format": "1.512,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1248.86744", "format": "1.248,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.5044025", "format": "137,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "263.3318575", "format": "263,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.0832025", "format": "33,1"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1834.8838075", "format": "1.834,9"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6582.318135", "format": "6.582,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3712.160515", "format": "3.712,2"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3238.621595", "format": "3.238,6"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "251.281775", "format": "251,3"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "473.53892", "format": "473,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.457465", "format": "50,5"}], [{"cod": ["2007"], "des": "2007"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2870.15762", "format": "2.870,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.507305", "format": "277,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.5176925", "format": "200,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.8605525", "format": "165,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.2642675", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.65714", "format": "34,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.9931425", "format": "3,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "76.9896125", "format": "77,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.0863225", "format": "264,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.8556225", "format": "133,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.4464275", "format": "103,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.0829975", "format": "12,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.409195", "format": "30,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.212345", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "130.2307", "format": "130,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "541.5936275", "format": "541,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.373315", "format": "334,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.30698", "format": "269,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.347265", "format": "21,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.066335", "format": "65,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.2054875", "format": "5,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "207.2203125", "format": "207,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "486.669285", "format": "486,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.6634475", "format": "334,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.81198", "format": "276,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.5110825", "format": "15,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.8514675", "format": "57,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.9202675", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.0058375", "format": "152,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "500.25793", "format": "500,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "221.628775", "format": "221,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.46211", "format": "172,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.7924825", "format": "22,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.166665", "format": "49,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.093675", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "278.629155", "format": "278,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "986.927215", "format": "986,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "556.2922225", "format": "556,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "449.27409", "format": "449,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.303565", "format": "38,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.0181325", "format": "107,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.0139425", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "430.6349925", "format": "430,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.0307625", "format": "317,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "213.838775", "format": "213,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.1591", "format": "187,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.15306", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.679675", "format": "26,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.36698", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.1919875", "format": "103,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.9936225", "format": "335,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "153.0521775", "format": "153,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.79248", "format": "119,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.098525", "format": "14,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.2596975", "format": "33,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.5944", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "181.941445", "format": "181,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "652.024385", "format": "652,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "366.8909525", "format": "366,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "306.95158", "format": "307,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.251585", "format": "24,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.9393725", "format": "59,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.96138", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "285.1334325", "format": "285,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "364.2922725", "format": "364,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "242.38821", "format": "242,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.7295125", "format": "201,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.8559725", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.6586975", "format": "40,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.4413075", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "121.9040625", "format": "121,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "377.0352625", "format": "377,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "175.1602075", "format": "175,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "135.06173", "format": "135,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.749305", "format": "13,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.0984775", "format": "40,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.6832325", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.875055", "format": "201,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "741.327535", "format": "741,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "417.5484175", "format": "417,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "336.7912425", "format": "336,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.6052775", "format": "25,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.757175", "format": "80,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.12454", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "323.7791175", "format": "323,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "205.144", "format": "205,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.11562", "format": "139,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.081245", "format": "117,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.937645", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.034375", "format": "22,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.678885", "format": "1,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.02838", "format": "66,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "211.789005", "format": "211,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "99.2254325", "format": "99,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.09006", "format": "79,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.247465", "format": "12,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.1353725", "format": "20,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.316945", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.5635725", "format": "112,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "416.933005", "format": "416,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "238.3410525", "format": "238,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "196.171305", "format": "196,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.18511", "format": "21,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.1697475", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.99583", "format": "3,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "178.5919525", "format": "178,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.1749125", "format": "269,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.7934975", "format": "174,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.2462175", "format": "154,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.2843275", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.54728", "format": "20,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.248575", "format": "1,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.381415", "format": "94,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "275.4745875", "format": "275,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.29903", "format": "112,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.49273", "format": "85,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.0534275", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.8063", "format": "26,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.10296", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "163.1755575", "format": "163,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "544.6495", "format": "544,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "287.0925275", "format": "287,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.7389475", "format": "239,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.337755", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.35358", "format": "47,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.351535", "format": "4,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.5569725", "format": "257,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "622.1974375", "format": "622,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "418.0484425", "format": "418,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "348.8270275", "format": "348,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.293735", "format": "23,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "69.221415", "format": "69,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.13368", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.148995", "format": "204,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "646.094085", "format": "646,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "319.0532375", "format": "319,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "253.8418325", "format": "253,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.41942", "format": "32,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.211405", "format": "65,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.4020925", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "327.0408475", "format": "327,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1268.2915225", "format": "1.268,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "737.10168", "format": "737,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "602.66886", "format": "602,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.713155", "format": "55,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "134.43282", "format": "134,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.5357725", "format": "9,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "531.1898425", "format": "531,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "740.9621875", "format": "741,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "519.783725", "format": "519,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "449.118895", "format": "449,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.5511525", "format": "33,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.66483", "format": "70,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.3293275", "format": "4,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "221.1784625", "format": "221,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "783.70757", "format": "783,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.5237325", "format": "384,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "310.6495825", "format": "310,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "37.5788775", "format": "37,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.87415", "format": "73,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.38498", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "399.1838375", "format": "399,2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1524.6697575", "format": "1.524,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "904.3074575", "format": "904,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "759.7684775", "format": "759,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.13003", "format": "71,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "144.53898", "format": "144,5"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.7143075", "format": "10,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "620.3623", "format": "620,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3282.9781625", "format": "3.283,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2243.14941", "format": "2.243,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1900.83453", "format": "1.900,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "118.8512425", "format": "118,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "342.31488", "format": "342,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.112165", "format": "22,1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1039.8287525", "format": "1.039,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3393.438385", "format": "3.393,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1598.798215", "format": "1.598,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1259.8369525", "format": "1.259,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.0225", "format": "152,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "338.9612625", "format": "339,0"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.79063", "format": "33,8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1794.64017", "format": "1.794,6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6676.4165475", "format": "6.676,4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3841.947625", "format": "3.841,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3160.6714825", "format": "3.160,7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.8737425", "format": "270,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "681.2761425", "format": "681,3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.902795", "format": "55,9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2834.4689225", "format": "2.834,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.839155", "format": "281,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.8539825", "format": "201,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "148.6236", "format": "148,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.0256", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "53.2303825", "format": "53,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.31145", "format": "2,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.9851725", "format": "80,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.326985", "format": "268,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "151.78346", "format": "151,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.0302775", "format": "111,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.38553", "format": "15,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.7531825", "format": "40,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8383", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "116.543525", "format": "116,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "550.16614", "format": "550,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "353.6374425", "format": "353,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "259.6538775", "format": "259,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.41113", "format": "30,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "93.983565", "format": "94,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.14975", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "196.5286975", "format": "196,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "491.0038125", "format": "491,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "333.6207725", "format": "333,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "250.133455", "format": "250,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.4872775", "format": "16,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.4873175", "format": "83,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.30714", "format": "5,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "157.38304", "format": "157,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "504.3731225", "format": "504,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "230.1606075", "format": "230,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "162.616425", "format": "162,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.5078125", "format": "22,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.5441825", "format": "67,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.52574", "format": "8,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.212515", "format": "274,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "995.376935", "format": "995,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "563.78138", "format": "563,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "412.74988", "format": "412,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.99509", "format": "39,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "151.0315", "format": "151,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.83288", "format": "13,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "431.595555", "format": "431,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "318.6395325", "format": "318,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "216.737115", "format": "216,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.8351525", "format": "165,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.14687", "format": "13,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.9019625", "format": "50,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.5712", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.9024175", "format": "101,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "336.892785", "format": "336,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.2595625", "format": "164,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "116.09506", "format": "116,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.4061175", "format": "16,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.1645025", "format": "48,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.222775", "format": "5,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.6332225", "format": "172,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "655.5323175", "format": "655,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "380.9966775", "format": "381,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.9302125", "format": "281,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "29.5529875", "format": "29,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "99.066465", "format": "99,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.793975", "format": "7,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.53564", "format": "274,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "367.441265", "format": "367,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "241.417605", "format": "241,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "180.2853275", "format": "180,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.29539", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "61.1322775", "format": "61,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.121245", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.02366", "format": "126,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "379.85936", "format": "379,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "181.4273925", "format": "181,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.6478025", "format": "131,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.000365", "format": "17,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.77959", "format": "49,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.0945075", "format": "4,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "198.4319675", "format": "198,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "747.300625", "format": "747,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "422.8449975", "format": "422,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "311.93313", "format": "311,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.295755", "format": "30,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.9118675", "format": "110,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.2157525", "format": "7,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "324.4556275", "format": "324,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "207.35541", "format": "207,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "136.3152575", "format": "136,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "106.9369425", "format": "106,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.0831675", "format": "13,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "29.378315", "format": "29,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.028505", "format": "1,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.0401525", "format": "71,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "213.5406825", "format": "213,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "104.7654775", "format": "104,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.8992625", "format": "79,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.743525", "format": "13,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.866215", "format": "24,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.2060625", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.775205", "format": "108,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "420.8960925", "format": "420,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "241.080735", "format": "241,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "186.836205", "format": "186,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.8266925", "format": "26,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.24453", "format": "54,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.2345675", "format": "3,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "179.8153575", "format": "179,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.7871375", "format": "270,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.87475", "format": "172,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "138.74078", "format": "138,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.81131", "format": "9,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.13397", "format": "34,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.3926", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.9123875", "format": "97,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.6679625", "format": "276,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.1659075", "format": "117,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.0134925", "format": "83,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.07866", "format": "10,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.152415", "format": "34,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.21988", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "159.502055", "format": "159,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "547.4551", "format": "547,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "290.0406575", "format": "290,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "221.7542725", "format": "221,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.88997", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.286385", "format": "68,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.61248", "format": "5,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.4144425", "format": "257,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "628.3942125", "format": "628,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "425.7629", "format": "425,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "314.284175", "format": "314,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.8257275", "format": "24,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.478725", "format": "111,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.7868025", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.6313125", "format": "202,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "653.8888175", "format": "653,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "328.57694", "format": "328,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "242.6859875", "format": "242,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.86387", "format": "34,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.8909525", "format": "85,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.760945", "format": "6,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "325.3118775", "format": "325,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1282.28303", "format": "1.282,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "754.33984", "format": "754,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "556.9701625", "format": "557,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.6895975", "format": "59,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "197.3696775", "format": "197,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.5477475", "format": "12,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "527.94319", "format": "527,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "748.4759225", "format": "748,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "520.190055", "format": "520,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "403.0759825", "format": "403,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.0993775", "format": "41,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.1140725", "format": "117,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.2098925", "format": "5,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "228.2858675", "format": "228,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "792.019275", "format": "792,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "395.439855", "format": "395,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "297.26414", "format": "297,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.17421", "format": "48,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.175715", "format": "98,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.4554175", "format": "8,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "396.57942", "format": "396,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1540.4951975", "format": "1.540,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "915.62991", "format": "915,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "700.3401225", "format": "700,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "89.2735875", "format": "89,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "215.2897875", "format": "215,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.66531", "format": "13,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "624.8652875", "format": "624,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3313.9364475", "format": "3.313,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2248.7724375", "format": "2.248,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1707.915415", "format": "1.707,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.77472", "format": "146,8"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "540.8570225", "format": "540,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.728835", "format": "26,7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1065.16401", "format": "1.065,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3425.56899", "format": "3.425,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1673.5792025", "format": "1.673,6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1224.2524475", "format": "1.224,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "178.16009", "format": "178,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "449.326755", "format": "449,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.3236275", "format": "43,3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1751.9897875", "format": "1.752,0"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6739.5054375", "format": "6.739,5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3922.35164", "format": "3.922,4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2932.1678625", "format": "2.932,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "324.93481", "format": "324,9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "990.1837775", "format": "990,2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.0524625", "format": "70,1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2817.1537975", "format": "2.817,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "283.947655", "format": "283,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.0178975", "format": "201,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.7591025", "format": "143,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.18745", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.258795", "format": "57,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.53813", "format": "3,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.9297575", "format": "82,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "271.4516475", "format": "271,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "156.30559", "format": "156,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.46787", "format": "113,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.148595", "format": "15,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.83772", "format": "42,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.2373625", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.1460575", "format": "115,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "555.3993025", "format": "555,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "357.3234875", "format": "357,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.2269725", "format": "257,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.336045", "format": "26,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "100.096515", "format": "100,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.7754925", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "198.075815", "format": "198,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "494.536325", "format": "494,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "327.9112425", "format": "327,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "234.4890525", "format": "234,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.3169075", "format": "18,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "93.42219", "format": "93,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.75365", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "166.6250825", "format": "166,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "507.7925", "format": "507,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "246.8707125", "format": "246,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.5888425", "format": "164,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.13449", "format": "26,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.28187", "format": "82,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.632275", "format": "11,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "260.9217875", "format": "260,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1002.328825", "format": "1.002,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "574.781955", "format": "574,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "399.077895", "format": "399,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.4513975", "format": "44,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "175.70406", "format": "175,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.385925", "format": "16,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "427.54687", "format": "427,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "319.8900525", "format": "319,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "215.456195", "format": "215,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "162.2912125", "format": "162,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.8227075", "format": "16,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "53.1649825", "format": "53,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.7902975", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "104.4338575", "format": "104,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "338.3221275", "format": "338,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.1618875", "format": "168,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.750215", "format": "113,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.3487125", "format": "17,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.4116725", "format": "54,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.7283025", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "170.16024", "format": "170,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "658.21218", "format": "658,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "383.6180825", "format": "383,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.0414275", "format": "276,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.17142", "format": "34,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.576655", "format": "107,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.5186", "format": "8,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.5940975", "format": "274,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "369.9793975", "format": "370,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "240.3693775", "format": "240,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.09801", "format": "174,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.12604", "format": "14,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.2713675", "format": "66,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.323275", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "129.61002", "format": "129,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "382.1654725", "format": "382,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "186.5443925", "format": "186,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "130.1589025", "format": "130,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.48003", "format": "18,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "56.38549", "format": "56,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.9306425", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "195.62108", "format": "195,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "752.14487", "format": "752,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "426.91377", "format": "426,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "304.2569125", "format": "304,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.60607", "format": "32,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "122.6568575", "format": "122,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.2539175", "format": "8,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "325.2311", "format": "325,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "208.65072", "format": "208,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.99156", "format": "140,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.4215025", "format": "101,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.6766825", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.5700575", "format": "38,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.063165", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.65916", "format": "68,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "215.134255", "format": "215,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "109.07514", "format": "109,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.6632125", "format": "79,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.0987525", "format": "15,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "29.4119275", "format": "29,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.155165", "format": "2,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "106.059115", "format": "106,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "423.784975", "format": "423,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "249.0667", "format": "249,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "181.084715", "format": "181,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.775435", "format": "26,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.981985", "format": "68,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.21833", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.718275", "format": "174,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "272.5015075", "format": "272,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.229695", "format": "174,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.8572725", "format": "137,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.45813", "format": "9,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.3724225", "format": "36,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.504925", "format": "2,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.2718125", "format": "98,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.410115", "format": "277,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.4627025", "format": "123,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.33452", "format": "85,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.170755", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.1281825", "format": "38,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8476075", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "153.9474125", "format": "153,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "549.9116225", "format": "549,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "297.6923975", "format": "297,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "223.1917925", "format": "223,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.628885", "format": "19,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "74.500605", "format": "74,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.3525325", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "252.219225", "format": "252,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "633.336225", "format": "633,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "432.03596", "format": "432,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "302.26039", "format": "302,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.9029325", "format": "28,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "129.77557", "format": "129,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.798075", "format": "6,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.300265", "format": "201,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "660.2622225", "format": "660,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "337.7192025", "format": "337,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "243.3612825", "format": "243,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.9404375", "format": "36,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.35792", "format": "94,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.238065", "format": "9,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "322.54302", "format": "322,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1293.5984475", "format": "1.293,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "769.7551625", "format": "769,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "545.6216725", "format": "545,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.84337", "format": "65,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "224.13349", "format": "224,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.03614", "format": "16,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "523.843285", "format": "523,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "754.144945", "format": "754,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "516.8034525", "format": "516,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "391.58403", "format": "391,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.9306975", "format": "44,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "125.2194225", "format": "125,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.2280725", "format": "7,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "237.3414925", "format": "237,3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "799.21681", "format": "799,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "402.99721", "format": "403,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "295.849555", "format": "295,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "56.7074675", "format": "56,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.147655", "format": "107,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.92857", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "396.2196", "format": "396,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1553.361755", "format": "1.553,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "919.8006625", "format": "919,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "687.433585", "format": "687,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.638165", "format": "101,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "232.3670775", "format": "232,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.1566425", "format": "16,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "633.5610925", "format": "633,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3336.9868275", "format": "3.337,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2247.81538", "format": "2.247,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1647.7605725", "format": "1.647,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "155.4215475", "format": "155,4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "600.0548075", "format": "600,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.99959", "format": "34,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1089.1714475", "format": "1.089,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3451.75515", "format": "3.451,8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1731.1368375", "format": "1.731,1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1226.1744", "format": "1.226,2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "196.02924", "format": "196,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "504.9624375", "format": "505,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.69799", "format": "47,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1720.6183125", "format": "1.720,6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6788.7419775", "format": "6.788,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3978.9522175", "format": "3.979,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2873.9349725", "format": "2.873,9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "351.4507875", "format": "351,5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1105.017245", "format": "1.105,0"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.69758", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2809.78976", "format": "2.809,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "283.7928325", "format": "283,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "203.00481", "format": "203,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.5843975", "format": "137,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.18726", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.4204125", "format": "65,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.957525", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.7880225", "format": "80,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.023815", "format": "274,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "156.8044575", "format": "156,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.7066125", "format": "101,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.045855", "format": "16,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.097845", "format": "55,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.614765", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.2193575", "format": "117,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "557.8166475", "format": "557,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "359.8092675", "format": "359,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.29101", "format": "239,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.233115", "format": "27,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "120.5182575", "format": "120,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.57229", "format": "8,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "198.00738", "format": "198,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "497.75726", "format": "497,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "329.6131325", "format": "329,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "227.68259", "format": "227,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.1675275", "format": "24,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.9305425", "format": "101,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.8718475", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.1441275", "format": "168,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "510.60134", "format": "510,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "249.8425175", "format": "249,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "163.337475", "format": "163,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.904935", "format": "25,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.5050425", "format": "86,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.1167525", "format": "11,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "260.7588225", "format": "260,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1008.3586", "format": "1.008,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "579.45565", "format": "579,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "391.020065", "format": "391,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.0724625", "format": "50,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "188.435585", "format": "188,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.9886", "format": "17,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "428.90295", "format": "428,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "320.79232", "format": "320,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.8208475", "format": "214,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "151.3920925", "format": "151,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.55856", "format": "18,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "63.428755", "format": "63,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.0349775", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.9714725", "format": "106,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "339.129265", "format": "339,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "171.55745", "format": "171,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.81034", "format": "112,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.630775", "format": "21,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "58.74711", "format": "58,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.2261075", "format": "5,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.571815", "format": "167,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "659.921585", "format": "659,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "386.3782975", "format": "386,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.2024325", "format": "264,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.189335", "format": "40,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "122.175865", "format": "122,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.261085", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "273.5432875", "format": "273,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.581335", "format": "371,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "240.139845", "format": "240,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "173.04505", "format": "173,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.4763375", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.094795", "format": "67,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.4178275", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.44149", "format": "131,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "383.4495", "format": "383,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.68607", "format": "187,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "130.16542", "format": "130,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.7241525", "format": "19,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.52065", "format": "57,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.97216", "format": "5,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "195.76343", "format": "195,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "755.030835", "format": "755,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "427.825915", "format": "427,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "303.21047", "format": "303,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.20049", "format": "33,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.615445", "format": "124,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.3899875", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "327.20492", "format": "327,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.15804", "format": "209,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.22503", "format": "143,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "99.75514", "format": "99,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.6392075", "format": "11,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.46989", "format": "43,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.4273125", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.93301", "format": "65,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "216.528095", "format": "216,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.0358375", "format": "111,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.0911575", "format": "75,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.976885", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.94468", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.4395175", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.4922575", "format": "105,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "425.686135", "format": "425,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "254.2608675", "format": "254,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.8462975", "format": "174,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.6160925", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.41457", "format": "79,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.86683", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "171.4252675", "format": "171,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.4793125", "format": "274,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.612695", "format": "172,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.34783", "format": "132,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.0395225", "format": "9,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.264865", "format": "40,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.3265075", "format": "2,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.8666175", "format": "101,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.6640375", "format": "277,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.7466675", "format": "124,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.6521875", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.765705", "format": "9,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.09448", "format": "43,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.46966", "format": "5,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.91737", "format": "152,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "552.14335", "format": "552,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "297.3593625", "format": "297,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.0000175", "format": "214,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.8052275", "format": "18,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.359345", "format": "83,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.7961675", "format": "7,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "254.7839875", "format": "254,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "639.3806125", "format": "639,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "422.48725", "format": "422,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "293.7260275", "format": "293,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.3506075", "format": "32,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.7612225", "format": "128,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.413395", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "216.8933625", "format": "216,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "666.753395", "format": "666,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "343.0675425", "format": "343,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "237.180415", "format": "237,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.705765", "format": "38,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.8871275", "format": "105,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.5360225", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "323.6858525", "format": "323,7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1306.1340075", "format": "1.306,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "765.5547925", "format": "765,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "530.9064425", "format": "530,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.0563725", "format": "71,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "234.64835", "format": "234,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.9494175", "format": "17,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "540.579215", "format": "540,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "758.5547075", "format": "758,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "521.02361", "format": "521,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "386.8055125", "format": "386,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.5795825", "format": "49,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "134.2180975", "format": "134,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.3385725", "format": "7,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "237.5310975", "format": "237,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "804.882595", "format": "804,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "412.7685325", "format": "412,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "293.6453625", "format": "293,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.648855", "format": "54,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.12317", "format": "119,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.1187625", "format": "12,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "392.1140625", "format": "392,1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1563.4373025", "format": "1.563,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "933.7921425", "format": "933,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "680.450875", "format": "680,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "104.2284375", "format": "104,2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "253.3412675", "format": "253,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.457335", "format": "19,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "629.64516", "format": "629,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3355.49642", "format": "3.355,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2246.92722", "format": "2.246,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1602.33864", "format": "1.602,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "169.998605", "format": "170,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "644.58858", "format": "644,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.787965", "format": "39,8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1108.5692", "format": "1.108,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3473.0320425", "format": "3.473,0"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1757.509075", "format": "1.757,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1195.58897", "format": "1.195,6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.4029275", "format": "201,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "561.920105", "format": "561,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.4937475", "format": "55,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1715.5229675", "format": "1.715,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6828.5284625", "format": "6.828,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4004.436295", "format": "4.004,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2797.92761", "format": "2.797,9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.4015325", "format": "371,4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1206.508685", "format": "1.206,5"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "95.2817125", "format": "95,3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2824.0921675", "format": "2.824,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "282.8075175", "format": "282,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.4382975", "format": "200,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "129.664245", "format": "129,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.00172", "format": "18,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.7740525", "format": "70,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.9886475", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.36922", "format": "82,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.1864675", "format": "276,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "158.4597", "format": "158,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "102.47986", "format": "102,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.4855075", "format": "19,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.97984", "format": "56,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.44226", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.7267675", "format": "117,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "558.993985", "format": "559,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "358.8979975", "format": "358,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "232.144105", "format": "232,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "37.4872275", "format": "37,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.7538925", "format": "126,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.4309075", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.0959875", "format": "200,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "499.1296475", "format": "499,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "326.52302", "format": "326,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.11198", "format": "214,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.6250775", "format": "27,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.41104", "format": "112,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.1752325", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.6066275", "format": "172,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "512.1361325", "format": "512,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "258.7874875", "format": "258,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "158.2508825", "format": "158,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "31.214935", "format": "31,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "100.536605", "format": "100,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.509185", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "253.348645", "format": "253,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1011.26578", "format": "1.011,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "585.3105075", "format": "585,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.3628625", "format": "372,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "58.8400125", "format": "58,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "212.947645", "format": "212,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.6844175", "format": "24,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "425.9552725", "format": "426,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "320.6377425", "format": "320,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "208.3527525", "format": "208,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.37749", "format": "143,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.8995125", "format": "23,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.9752625", "format": "65,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.079825", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.28499", "format": "112,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "338.9730825", "format": "339,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.3987475", "format": "172,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.51472", "format": "105,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.9829275", "format": "23,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.8840275", "format": "66,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.1082475", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "166.574335", "format": "166,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "659.610825", "format": "659,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "380.7515", "format": "380,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "248.89221", "format": "248,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "46.88244", "format": "46,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.85929", "format": "131,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.1880725", "format": "12,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "278.859325", "format": "278,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.1072425", "format": "372,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.761125", "format": "239,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "156.2761725", "format": "156,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.72358", "format": "14,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.4849525", "format": "83,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.1050225", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.3461175", "format": "132,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.09144", "format": "384,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "198.33155", "format": "198,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "125.7138225", "format": "125,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.6147125", "format": "20,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "72.6177275", "format": "72,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.0486725", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "185.75989", "format": "185,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "756.1986825", "format": "756,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "438.092675", "format": "438,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.989995", "format": "282,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.3382925", "format": "35,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "156.10268", "format": "156,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.153695", "format": "16,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "318.1060075", "format": "318,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.40571", "format": "209,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.503375", "format": "143,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "92.3593675", "format": "92,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.03012", "format": "14,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "51.1440075", "format": "51,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.37009", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.902335", "format": "65,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "217.0626275", "format": "217,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.6434525", "format": "114,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "76.0003275", "format": "76,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.5578875", "format": "14,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.643125", "format": "38,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.6363075", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "102.419175", "format": "102,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "426.4683375", "format": "426,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "258.1468275", "format": "258,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.359695", "format": "168,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.5880075", "format": "28,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "89.7871325", "format": "89,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.0063975", "format": "5,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.32151", "format": "168,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "273.4467975", "format": "273,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.7307575", "format": "172,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.406865", "format": "115,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.2462625", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.3238925", "format": "57,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.91339", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "100.71604", "format": "100,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.2416725", "format": "277,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "127.57244", "format": "127,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.35959", "format": "77,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.644465", "format": "12,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.21285", "format": "50,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.02472", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "149.6692325", "format": "149,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "550.68847", "format": "550,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "300.3031975", "format": "300,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "192.766455", "format": "192,8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.8907275", "format": "22,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.5367425", "format": "107,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.93811", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "250.3852725", "format": "250,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "645.612845", "format": "645,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "417.9702", "format": "418,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "271.5644025", "format": "271,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.5080775", "format": "23,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.4057975", "format": "146,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.5824425", "format": "6,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "227.642645", "format": "227,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "673.6740125", "format": "673,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "365.206875", "format": "365,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "243.0923725", "format": "243,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.95347", "format": "49,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "122.1145025", "format": "122,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.7155225", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "308.4671375", "format": "308,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1319.2868575", "format": "1.319,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "783.177075", "format": "783,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "514.656775", "format": "514,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "72.4615475", "format": "72,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.5203", "format": "268,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.297965", "format": "18,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "536.1097825", "format": "536,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "761.160135", "format": "761,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "517.133785", "format": "517,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "359.59027", "format": "359,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.9558075", "format": "56,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "157.543515", "format": "157,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.9528225", "format": "12,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "244.02635", "format": "244,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "808.2188175", "format": "808,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "423.3208575", "format": "423,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "284.7066625", "format": "284,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "53.6968075", "format": "53,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "138.614195", "format": "138,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.6217125", "format": "15,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.89796", "format": "384,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1569.3789525", "format": "1.569,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "940.4546425", "format": "940,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "644.2969325", "format": "644,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "109.652615", "format": "109,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "296.15771", "format": "296,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.574535", "format": "27,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "628.92431", "format": "628,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3364.3076375", "format": "3.364,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2226.4133125", "format": "2.226,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1482.3507925", "format": "1.482,4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.9901575", "format": "188,0"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "744.06252", "format": "744,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "51.1674725", "format": "51,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1137.894325", "format": "1.137,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3487.5842525", "format": "3.487,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1818.72111", "format": "1.818,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1173.1182375", "format": "1.173,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "224.1507125", "format": "224,2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "645.6028725", "format": "645,6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "69.1066275", "format": "69,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1668.8631425", "format": "1.668,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6851.89189", "format": "6.851,9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4045.1344225", "format": "4.045,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2655.46903", "format": "2.655,5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "412.14087", "format": "412,1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1389.6653925", "format": "1.389,7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "120.2741", "format": "120,3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2806.7574675", "format": "2.806,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.9042975", "format": "281,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.370405", "format": "204,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.7315975", "format": "132,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.5159975", "format": "18,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.6388075", "format": "71,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.2999", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.5338925", "format": "77,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.44009", "format": "277,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "153.533545", "format": "153,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "96.1993925", "format": "96,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.5582025", "format": "20,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.3341525", "format": "57,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.3257625", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.906545", "format": "123,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "559.3443875", "format": "559,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "357.90395", "format": "357,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "228.93099", "format": "228,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.0742", "format": "39,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.97296", "format": "129,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.6256625", "format": "6,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.4404375", "format": "201,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "499.3736875", "format": "499,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "323.155555", "format": "323,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.63264", "format": "204,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.9032725", "format": "21,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "118.522915", "format": "118,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.8209975", "format": "8,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "176.2181325", "format": "176,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "513.025685", "format": "513,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "255.95283", "format": "256,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.14093", "format": "145,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.891925", "format": "28,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.8119", "format": "110,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.2305975", "format": "17,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.072855", "format": "257,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1012.3993725", "format": "1.012,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "579.108385", "format": "579,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "349.77357", "format": "349,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.7951975", "format": "50,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "229.334815", "format": "229,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.051595", "format": "26,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "433.2909875", "format": "433,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "319.739735", "format": "319,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.6739725", "format": "209,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "142.8541275", "format": "142,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.746485", "format": "20,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.819845", "format": "66,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.3745725", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.0657625", "format": "110,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "338.1138025", "format": "338,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "170.13112", "format": "170,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.4154675", "format": "103,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.74628", "format": "21,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.7156525", "format": "66,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.2619225", "format": "8,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.9826825", "format": "168,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "657.8535375", "format": "657,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "379.8050925", "format": "379,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "246.269595", "format": "246,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.492765", "format": "42,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.5354975", "format": "133,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.636495", "format": "14,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "278.048445", "format": "278,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.7416875", "format": "371,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.9429575", "format": "239,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "153.64553", "format": "153,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.890935", "format": "17,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.2974275", "format": "86,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.707735", "format": "6,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.79873", "format": "131,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.283285", "format": "384,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.2920075", "format": "204,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.0472975", "format": "126,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.27015", "format": "24,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "78.24471", "format": "78,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.9223925", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "179.9912775", "format": "180,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "756.0249725", "format": "756,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "444.234965", "format": "444,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "279.6928275", "format": "279,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.161085", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.5421375", "format": "164,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.6301275", "format": "15,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "311.7900075", "format": "311,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.798955", "format": "209,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.1145575", "format": "137,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "92.535295", "format": "92,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.70352", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.5792625", "format": "44,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.8919025", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "72.6843975", "format": "72,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "217.3182375", "format": "217,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.5463025", "format": "113,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.833105", "format": "70,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.88554", "format": "14,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.7131975", "format": "42,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.0556425", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.771935", "format": "103,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "427.1171925", "format": "427,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "250.66086", "format": "250,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "163.3684", "format": "163,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.58906", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "87.29246", "format": "87,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.947545", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "176.4563325", "format": "176,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.9545425", "format": "270,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.7227025", "format": "172,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.04066", "format": "110,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.96251", "format": "11,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "62.6820425", "format": "62,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.6375575", "format": "4,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.23184", "format": "97,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.2540025", "format": "276,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "134.0997375", "format": "134,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "76.046975", "format": "76,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.2910125", "format": "13,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "58.0527625", "format": "58,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.217245", "format": "7,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "142.154265", "format": "142,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "546.208545", "format": "546,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "306.82244", "format": "306,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "186.087635", "format": "186,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.2535225", "format": "24,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "120.734805", "format": "120,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.8548025", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.386105", "format": "239,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "648.9946325", "format": "649,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "418.455155", "format": "418,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.434355", "format": "264,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.748055", "format": "32,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.0208", "format": "154,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.322345", "format": "7,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "230.5394775", "format": "230,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "678.365265", "format": "678,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "360.18589", "format": "360,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "235.978595", "format": "236,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.9817", "format": "51,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.207295", "format": "124,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.865055", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "318.179375", "format": "318,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1327.3598975", "format": "1.327,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "778.641045", "format": "778,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "500.41295", "format": "500,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.729755", "format": "83,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "278.228095", "format": "278,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.1874", "format": "19,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "548.7188525", "format": "548,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "760.9257475", "format": "760,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "502.76956", "format": "502,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "339.387705", "format": "339,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "51.1335675", "format": "51,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "163.381855", "format": "163,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.8495275", "format": "10,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "258.1561875", "format": "258,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "809.2209425", "format": "809,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "432.0916075", "format": "432,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.554185", "format": "277,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.059005", "format": "59,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.5374225", "format": "154,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.4135825", "format": "14,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "377.129335", "format": "377,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1570.14669", "format": "1.570,1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "934.8611675", "format": "934,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "616.94189", "format": "616,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.1925725", "format": "110,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.9192775", "format": "317,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.26311", "format": "25,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "635.2855225", "format": "635,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3362.433285", "format": "3.362,4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2208.204865", "format": "2.208,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1440.26191", "format": "1.440,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "185.6043425", "format": "185,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "767.942955", "format": "767,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.9045375", "format": "50,9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1154.22842", "format": "1.154,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3494.02131", "format": "3.494,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1823.83304", "format": "1.823,8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1131.2159475", "format": "1.131,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "233.683815", "format": "233,7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "692.6170925", "format": "692,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "74.2922", "format": "74,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1670.18827", "format": "1.670,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6856.454595", "format": "6.856,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4032.037905", "format": "4.032,0"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2571.4778575", "format": "2.571,5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "419.2881575", "format": "419,3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1460.5600475", "format": "1.460,6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "125.1967375", "format": "125,2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2824.41669", "format": "2.824,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "280.07019", "format": "280,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.760185", "format": "201,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "134.891545", "format": "134,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.1415275", "format": "12,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "66.86864", "format": "66,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.7523775", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "78.310005", "format": "78,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.30718", "format": "277,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.6647625", "format": "152,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "93.44132", "format": "93,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.440945", "format": "14,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.2234425", "format": "59,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.883435", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.6424175", "format": "124,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "557.37737", "format": "557,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "354.4249475", "format": "354,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "228.332865", "format": "228,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.5824725", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.0920825", "format": "126,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.6358125", "format": "12,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.9524225", "format": "203,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "500.1099625", "format": "500,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "325.298965", "format": "325,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "194.2703875", "format": "194,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.188295", "format": "19,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.0285775", "format": "131,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.183885", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.8109975", "format": "174,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "513.959025", "format": "514,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "262.259475", "format": "262,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "144.7230175", "format": "144,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "31.219615", "format": "31,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.5364575", "format": "117,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.0382225", "format": "17,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "251.69955", "format": "251,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1014.0689875", "format": "1.014,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "587.55844", "format": "587,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "338.993405", "format": "339,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.40791", "format": "50,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "248.565035", "format": "248,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.2221075", "format": "27,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "426.5105475", "format": "426,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "319.213655", "format": "319,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "208.2858425", "format": "208,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.8575225", "format": "143,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.8637125", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.42832", "format": "64,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.4762", "format": "6,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.9278125", "format": "110,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "337.6012975", "format": "337,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.647185", "format": "164,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.6569375", "format": "103,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.3300475", "format": "23,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "60.9902475", "format": "61,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.38312", "format": "7,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.9541125", "format": "173,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "656.8149525", "format": "656,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.9330275", "format": "372,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "247.51446", "format": "247,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.19376", "format": "43,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "125.4185675", "format": "125,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.85932", "format": "13,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "283.881925", "format": "283,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.7487575", "format": "371,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "245.2601575", "format": "245,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "163.2577775", "format": "163,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.5767625", "format": "18,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.00238", "format": "82,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.0666725", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.4886", "format": "126,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.61743", "format": "384,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "200.032325", "format": "200,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "122.107735", "format": "122,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.9979775", "format": "22,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.92459", "format": "77,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.2027475", "format": "8,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "184.585105", "format": "184,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "756.3661875", "format": "756,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "445.2924825", "format": "445,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "285.3655125", "format": "285,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.57474", "format": "40,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "159.92697", "format": "159,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.26942", "format": "14,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "311.073705", "format": "311,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.917435", "format": "209,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.02066", "format": "137,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.52568", "format": "97,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.758875", "format": "11,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.49498", "format": "39,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.01239", "format": "3,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "72.896775", "format": "72,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "218.0189175", "format": "218,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.18416", "format": "111,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.40087", "format": "71,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.7596925", "format": "13,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.78329", "format": "39,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.0748375", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "106.8347575", "format": "106,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "427.9363525", "format": "427,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "248.20482", "format": "248,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.92655", "format": "168,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.5185675", "format": "25,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.27827", "format": "79,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.0872275", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "179.7315325", "format": "179,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "267.9507025", "format": "268,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.49946", "format": "167,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.6039025", "format": "119,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.48493", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.8955575", "format": "47,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.1901225", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "100.4512425", "format": "100,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "275.116355", "format": "275,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.67183", "format": "128,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "78.0839075", "format": "78,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.4628275", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.5879225", "format": "50,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.8668775", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.444525", "format": "146,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "543.0670575", "format": "543,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "296.17129", "format": "296,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "197.68781", "format": "197,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.9477575", "format": "24,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.48348", "format": "98,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.057", "format": "9,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "246.8957675", "format": "246,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "653.904805", "format": "653,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "430.7426225", "format": "430,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "292.68804", "format": "292,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.84296", "format": "36,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "138.0545825", "format": "138,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.0958325", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "223.1621825", "format": "223,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "684.3118575", "format": "684,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "368.1174425", "format": "368,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "245.761465", "format": "245,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.166955", "format": "49,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "122.3559775", "format": "122,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.22965", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "316.194415", "format": "316,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1338.2166625", "format": "1.338,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "798.860065", "format": "798,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "538.449505", "format": "538,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.009915", "format": "86,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "260.41056", "format": "260,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.3254825", "format": "17,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "539.3565975", "format": "539,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "760.9048725", "format": "760,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "499.532015", "format": "499,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "344.7855575", "format": "344,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.8963475", "format": "49,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.7464575", "format": "154,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.1424375", "format": "14,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "261.3728575", "format": "261,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "810.1120775", "format": "810,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "435.691925", "format": "435,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "283.98742", "format": "284,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.1791175", "format": "64,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "151.704505", "format": "151,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.4351725", "format": "13,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "374.4201525", "format": "374,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1571.01695", "format": "1.571,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "935.22394", "format": "935,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "628.7729775", "format": "628,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.075465", "format": "114,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "306.4509625", "format": "306,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.57761", "format": "27,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "635.79301", "format": "635,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3363.82038", "format": "3.363,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2215.3999075", "format": "2.215,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1490.8804125", "format": "1.490,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "179.75341", "format": "179,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "724.519495", "format": "724,5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "56.9199175", "format": "56,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1148.4204725", "format": "1.148,4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3501.04414", "format": "3.501,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1823.269105", "format": "1.823,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1143.1626725", "format": "1.143,2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "231.5571775", "format": "231,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "680.1064325", "format": "680,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "71.1140625", "format": "71,1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1677.775035", "format": "1.677,8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6864.86452", "format": "6.864,9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4038.6690125", "format": "4.038,7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2634.043085", "format": "2.634,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "411.3105875", "format": "411,3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1404.6259275", "format": "1.404,6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.03398", "format": "128,0"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2826.1955075", "format": "2.826,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.52996", "format": "281,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "188.8500825", "format": "188,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.728075", "format": "139,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.2440325", "format": "16,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.1220075", "format": "49,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.872245", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "92.6798775", "format": "92,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "278.716645", "format": "278,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "150.1970075", "format": "150,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "100.92171", "format": "100,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.351845", "format": "16,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.2752975", "format": "49,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.7700925", "format": "6,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.5196375", "format": "128,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "560.246605", "format": "560,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "339.04709", "format": "339,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "240.649785", "format": "240,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.5958775", "format": "32,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.397305", "format": "98,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.6423375", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "221.199515", "format": "221,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "500.7125475", "format": "500,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "324.726775", "format": "324,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "208.7903025", "format": "208,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.4532575", "format": "17,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.9364725", "format": "115,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.4752375", "format": "10,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "175.9857725", "format": "176,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "515.30325", "format": "515,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "260.24163", "format": "260,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.0256075", "format": "152,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.7206575", "format": "32,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.2160225", "format": "108,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.1618475", "format": "16,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "255.06162", "format": "255,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1016.0157975", "format": "1.016,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "584.968405", "format": "585,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "360.81591", "format": "360,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.173915", "format": "50,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "224.152495", "format": "224,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.637085", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "431.0473925", "format": "431,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "318.806075", "format": "318,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.123985", "format": "204,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "149.41499", "format": "149,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.7287675", "format": "18,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.708995", "format": "54,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.2456825", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.68209", "format": "114,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "336.943625", "format": "336,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.59776", "format": "168,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.553335", "format": "111,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.84349", "format": "24,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.044425", "format": "57,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.4418175", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.345865", "format": "168,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "655.7497", "format": "655,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.721745", "format": "372,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "260.968325", "format": "261,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.5722575", "format": "43,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.75342", "format": "111,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.6875", "format": "9,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "283.027955", "format": "283,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.2939675", "format": "371,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "244.9085325", "format": "244,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "176.4327675", "format": "176,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.750045", "format": "14,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.475765", "format": "68,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.032635", "format": "7,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.385435", "format": "126,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.88149", "format": "384,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "196.99752", "format": "197,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.687615", "format": "128,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.89233", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.309905", "format": "68,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.9310525", "format": "7,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.88397", "format": "187,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "756.1754575", "format": "756,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "441.9060525", "format": "441,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "305.1203825", "format": "305,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.642375", "format": "34,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "136.78567", "format": "136,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.9636875", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "314.269405", "format": "314,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.748975", "format": "209,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "134.187835", "format": "134,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "99.32218", "format": "99,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.2745925", "format": "12,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.865655", "format": "34,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.901025", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.56114", "format": "75,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "218.32599", "format": "218,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.2856575", "format": "112,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.871905", "format": "73,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.8699825", "format": "13,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.4137525", "format": "38,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.36093", "format": "3,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "106.0403325", "format": "106,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "428.074965", "format": "428,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "246.4734925", "format": "246,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "173.194085", "format": "173,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.144575", "format": "26,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.2794075", "format": "73,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.261955", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "181.6014725", "format": "181,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "267.2741525", "format": "267,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.4098125", "format": "165,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.396625", "format": "115,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.26427", "format": "7,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.0131875", "format": "50,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.033365", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.86434", "format": "101,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.220045", "format": "274,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.394495", "format": "133,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.67178", "format": "81,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.824145", "format": "11,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "51.722715", "format": "51,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.9481775", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "140.82555", "format": "140,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "541.4941975", "format": "541,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "298.8043075", "format": "298,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "197.068405", "format": "197,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.088415", "format": "19,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "101.7359025", "format": "101,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.9815425", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "242.68989", "format": "242,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "658.4355475", "format": "658,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "435.91844", "format": "435,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "312.8822225", "format": "312,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.7255", "format": "36,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.0362175", "format": "123,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.7328775", "format": "4,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "222.5171075", "format": "222,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "689.5394075", "format": "689,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "374.6829225", "format": "374,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.915925", "format": "257,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "50.7430825", "format": "50,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "116.7669975", "format": "116,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.428315", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "314.856485", "format": "314,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1347.974955", "format": "1.348,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "810.6013625", "format": "810,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "570.7981475", "format": "570,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "87.4685825", "format": "87,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.803215", "format": "239,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.1611925", "format": "15,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "537.3735925", "format": "537,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "762.0595175", "format": "762,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "509.291555", "format": "509,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "363.426015", "format": "363,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "52.62662", "format": "52,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.86554", "format": "145,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.5614725", "format": "12,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "252.7679625", "format": "252,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "811.451535", "format": "811,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "438.556935", "format": "438,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "295.371625", "format": "295,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "61.0127375", "format": "61,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.18531", "format": "143,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.64243", "format": "14,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.8946", "format": "372,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1573.5110525", "format": "1.573,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "947.84849", "format": "947,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "658.79764", "format": "658,8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.6393575", "format": "113,6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "289.05085", "format": "289,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "27.2039025", "format": "27,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "625.6625625", "format": "625,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3369.8607425", "format": "3.369,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2207.4170175", "format": "2.207,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1565.3931775", "format": "1.565,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "176.067085", "format": "176,1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "642.02384", "format": "642,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.85454", "format": "48,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1162.443725", "format": "1.162,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3509.3819875", "format": "3.509,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1834.9539275", "format": "1.835,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1202.0195025", "format": "1.202,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "231.25827", "format": "231,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "632.934425", "format": "632,9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.6846625", "format": "70,7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1674.42806", "format": "1.674,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6879.24273", "format": "6.879,2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4042.370945", "format": "4.042,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2767.41268", "format": "2.767,4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "407.325355", "format": "407,3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1274.958265", "format": "1.275,0"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.5392025", "format": "119,5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2836.871785", "format": "2.836,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "284.058885", "format": "284,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.493005", "format": "190,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "147.1457175", "format": "147,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.9222", "format": "10,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.3472875", "format": "43,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.33252", "format": "3,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "93.56588", "format": "93,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "280.9146425", "format": "280,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "148.8460975", "format": "148,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.1272025", "format": "112,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.8054175", "format": "14,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.718895", "format": "36,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.9400075", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.068545", "format": "132,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "564.9735275", "format": "565,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "339.3391025", "format": "339,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "259.27292", "format": "259,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.7276175", "format": "25,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.0661825", "format": "80,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.2725275", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "225.634425", "format": "225,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "501.8520925", "format": "501,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "330.1269675", "format": "330,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "232.8632725", "format": "232,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.54489", "format": "21,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.263695", "format": "97,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.5724225", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "171.725125", "format": "171,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "516.5538475", "format": "516,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "249.82932", "format": "249,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "147.674845", "format": "147,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.4800625", "format": "23,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "102.154475", "format": "102,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.790295", "format": "13,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "266.7245275", "format": "266,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1018.40594", "format": "1.018,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "579.9562875", "format": "580,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "380.5381175", "format": "380,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "45.0249525", "format": "45,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.41817", "format": "199,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.3627175", "format": "23,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "438.4496525", "format": "438,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "318.3480575", "format": "318,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "211.1439125", "format": "211,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "151.78915", "format": "151,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.014815", "format": "17,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.3547625", "format": "59,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.905", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.204145", "format": "107,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "336.42631", "format": "336,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "170.162295", "format": "170,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.1565125", "format": "114,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.8625175", "format": "19,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "56.0057825", "format": "56,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.45121", "format": "5,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "166.264015", "format": "166,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "654.7743675", "format": "654,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "381.3062075", "format": "381,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "265.9456625", "format": "265,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.8773325", "format": "36,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.360545", "format": "115,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.35621", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "273.46816", "format": "273,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "370.889215", "format": "370,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.536745", "format": "239,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "174.1063125", "format": "174,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.4772025", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.4304325", "format": "65,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.8323675", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.35247", "format": "131,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "384.6740075", "format": "384,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "203.7509275", "format": "203,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "136.414435", "format": "136,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.080325", "format": "22,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.3364925", "format": "67,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.6350175", "format": "8,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "180.92308", "format": "180,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "755.5632225", "format": "755,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "443.2876725", "format": "443,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "310.5207475", "format": "310,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.5575275", "format": "35,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.766925", "format": "132,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.467385", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "312.27555", "format": "312,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.6647875", "format": "209,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.8860375", "format": "132,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.5202675", "format": "97,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.04864", "format": "11,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.36577", "format": "35,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.48863", "format": "2,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "76.77875", "format": "76,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "218.2607275", "format": "218,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.69827", "format": "107,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.206155", "format": "73,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.0178975", "format": "14,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.492115", "format": "34,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.603435", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.5624575", "format": "110,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "427.925515", "format": "427,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "240.5843075", "format": "240,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "170.7264225", "format": "170,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.0665375", "format": "25,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "69.857885", "format": "69,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.092065", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.3412075", "format": "187,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "266.1536525", "format": "266,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.2245925", "format": "165,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.0643225", "format": "119,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.9854975", "format": "8,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "46.16027", "format": "46,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.72084", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "100.92906", "format": "100,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "273.129395", "format": "273,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.0614625", "format": "128,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.1407125", "format": "80,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.6016175", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.92075", "format": "47,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.35325", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.0679325", "format": "145,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "539.2830475", "format": "539,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "293.286055", "format": "293,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.205035", "format": "199,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.587115", "format": "17,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.08102", "format": "94,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.07409", "format": "9,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "245.9969925", "format": "246,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "660.3553325", "format": "660,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "416.5247125", "format": "416,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "318.4004375", "format": "318,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.382005", "format": "30,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.124275", "format": "98,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.4728975", "format": "6,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "243.83062", "format": "243,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "692.2725725", "format": "692,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "364.5515075", "format": "364,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "258.963795", "format": "259,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.13591", "format": "47,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.5877125", "format": "105,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.193785", "format": "8,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "327.721065", "format": "327,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1352.627905", "format": "1.352,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "781.07622", "format": "781,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "577.3642325", "format": "577,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.517915", "format": "77,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "203.7119875", "format": "203,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.6666825", "format": "14,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "571.551685", "format": "571,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "764.0365", "format": "764,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "495.8693", "format": "495,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "369.2555", "format": "369,3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.0930175", "format": "40,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "126.6138", "format": "126,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.6176875", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.1672", "format": "268,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "813.4309425", "format": "813,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "429.738415", "format": "429,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "300.5350575", "format": "300,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.5250775", "format": "55,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "129.2033575", "format": "129,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.47877", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "383.6925275", "format": "383,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1577.4674425", "format": "1.577,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "925.607715", "format": "925,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "669.7905575", "format": "669,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "95.618095", "format": "95,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "255.8171575", "format": "255,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.0964575", "format": "23,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "651.8597275", "format": "651,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3375.3585225", "format": "3.375,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2181.8052725", "format": "2.181,8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1610.14498", "format": "1.610,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "152.4682675", "format": "152,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "571.6602925", "format": "571,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.942365", "format": "43,9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1193.55325", "format": "1.193,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3515.662445", "format": "3.515,7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1802.638295", "format": "1.802,6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1223.218715", "format": "1.223,2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "206.508825", "format": "206,5"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "579.41958", "format": "579,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "61.44577", "format": "61,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1713.02415", "format": "1.713,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6891.0209675", "format": "6.891,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3984.4435675", "format": "3.984,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2833.363695", "format": "2.833,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "358.9770925", "format": "359,0"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1151.0798725", "format": "1.151,1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.388135", "format": "105,4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2906.5774", "format": "2.906,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "286.3045775", "format": "286,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.7121225", "format": "199,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "156.16179", "format": "156,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.0567325", "format": "11,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.5503325", "format": "43,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.40326", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.592455", "format": "86,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "282.5136075", "format": "282,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "149.5425075", "format": "149,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.937805", "format": "107,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.023275", "format": "12,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.6047025", "format": "41,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8879275", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.9711", "format": "133,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "568.818185", "format": "568,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "349.25463", "format": "349,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.099595", "format": "264,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.0800075", "format": "23,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.155035", "format": "85,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.2911875", "format": "9,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "219.563555", "format": "219,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "502.6374725", "format": "502,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "322.01933", "format": "322,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "236.18067", "format": "236,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.0817575", "format": "20,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.83866", "format": "85,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.8893075", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "180.6181425", "format": "180,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "517.83806", "format": "517,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "248.588075", "format": "248,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "161.6212475", "format": "161,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.8308", "format": "25,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.9668275", "format": "87,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.9250125", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.249985", "format": "269,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1020.4755325", "format": "1.020,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "570.607405", "format": "570,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "397.8019175", "format": "397,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "45.9125575", "format": "45,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.8054875", "format": "172,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.81432", "format": "19,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "449.8681275", "format": "449,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.6908675", "format": "317,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.2562375", "format": "209,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "159.754235", "format": "159,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.4906025", "format": "17,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.5020025", "format": "49,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.53333", "format": "4,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.43463", "format": "108,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "335.573485", "format": "335,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.17571", "format": "167,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.61527", "format": "110,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.1824925", "format": "22,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "56.56044", "format": "56,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.84338", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.397775", "format": "168,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "653.2643525", "format": "653,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "376.4319475", "format": "376,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.369505", "format": "270,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.673095", "format": "39,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "106.0624425", "format": "106,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.37671", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.832405", "format": "276,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "371.1981675", "format": "371,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "237.59394", "format": "237,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "181.6188175", "format": "181,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.436785", "format": "14,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "55.9751225", "format": "56,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.9903125", "format": "6,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.6042275", "format": "133,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "385.080285", "format": "385,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.7345175", "format": "202,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.2421975", "format": "145,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.0192075", "format": "23,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.49232", "format": "57,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.7392325", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "182.3457675", "format": "182,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "756.2784525", "format": "756,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "440.3284575", "format": "440,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "326.861015", "format": "326,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "37.4559925", "format": "37,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.4674425", "format": "113,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.729545", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "315.949995", "format": "315,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "210.0570725", "format": "210,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "135.6752925", "format": "135,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.8564775", "format": "105,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.2265875", "format": "9,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "29.818815", "format": "29,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.254505", "format": "2,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "74.38178", "format": "74,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "218.7152775", "format": "218,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.856425", "format": "105,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.63683", "format": "77,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.146555", "format": "12,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.219595", "format": "28,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.8117525", "format": "1,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.8588525", "format": "112,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "428.77235", "format": "428,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "241.5317175", "format": "241,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "183.4933075", "format": "183,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.3731425", "format": "21,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "58.03841", "format": "58,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.0662575", "format": "4,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.2406325", "format": "187,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.7236475", "format": "264,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "167.3153", "format": "167,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.47833", "format": "128,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.458715", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.83697", "format": "38,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.4099", "format": "2,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.4083475", "format": "97,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "271.8167375", "format": "271,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.1439225", "format": "128,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "87.865405", "format": "87,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.5617875", "format": "12,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.2785175", "format": "40,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.8958525", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.672815", "format": "143,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "536.540385", "format": "536,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "295.4592225", "format": "295,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "216.343735", "format": "216,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.0205025", "format": "20,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.1154875", "format": "79,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.3057525", "format": "8,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "241.0811625", "format": "241,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "661.943865", "format": "661,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "408.4838225", "format": "408,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "323.4211625", "format": "323,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.5825575", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.06266", "format": "85,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.488465", "format": "5,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "253.4600425", "format": "253,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "695.1894925", "format": "695,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "352.176915", "format": "352,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "266.4934775", "format": "266,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.7060575", "format": "43,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.6834375", "format": "85,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.9313075", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "343.0125775", "format": "343,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1357.1333575", "format": "1.357,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "760.6607375", "format": "760,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "589.91464", "format": "589,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "70.288615", "format": "70,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "170.7460975", "format": "170,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.4197725", "format": "12,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "596.47262", "format": "596,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "765.3682525", "format": "765,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "495.9211375", "format": "495,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "385.3329625", "format": "385,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "39.3336575", "format": "39,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.588175", "format": "110,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.838805", "format": "8,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.447115", "format": "269,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "815.497965", "format": "815,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "428.0531", "format": "428,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "314.34585", "format": "314,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.0880625", "format": "57,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "113.70725", "format": "113,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.2797075", "format": "12,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "387.444865", "format": "387,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1580.8662175", "format": "1.580,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "923.9742375", "format": "924,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "699.6788125", "format": "699,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "96.42172", "format": "96,4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "224.295425", "format": "224,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.1185125", "format": "21,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "656.89198", "format": "656,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3379.9239225", "format": "3.379,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2175.9771825", "format": "2.176,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1676.804445", "format": "1.676,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.667395", "format": "145,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "499.1727375", "format": "499,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.807885", "format": "44,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1203.94674", "format": "1.203,9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3522.22491", "format": "3.522,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1782.2711725", "format": "1.782,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1271.7580825", "format": "1.271,8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "208.5582375", "format": "208,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "510.51309", "format": "510,5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "52.3141725", "format": "52,3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1739.9537375", "format": "1.740,0"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6902.1488325", "format": "6.902,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3958.248355", "format": "3.958,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2948.5625275", "format": "2.948,6"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "354.2256325", "format": "354,2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1009.6858275", "format": "1.009,7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "97.1220575", "format": "97,1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2943.9004775", "format": "2.943,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "286.933525", "format": "286,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "193.6956025", "format": "193,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "153.252445", "format": "153,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.30172", "format": "10,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.4431575", "format": "40,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8653775", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "93.2379225", "format": "93,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "282.800865", "format": "282,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.471275", "format": "145,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "109.3413975", "format": "109,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.35477", "format": "12,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.1298775", "format": "36,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.393405", "format": "3,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.32959", "format": "137,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "569.73439", "format": "569,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "339.1668775", "format": "339,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "262.5938425", "format": "262,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.65649", "format": "22,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "76.573035", "format": "76,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.2587825", "format": "7,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "230.5675125", "format": "230,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "503.55967", "format": "503,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "312.9035925", "format": "312,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.244265", "format": "239,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.6989925", "format": "16,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.6593275", "format": "73,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.5824775", "format": "10,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.6560775", "format": "190,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "519.430265", "format": "519,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "247.20724", "format": "247,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "166.633", "format": "166,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.495655", "format": "25,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.57424", "format": "80,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.653885", "format": "9,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "272.223025", "format": "272,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1022.989935", "format": "1.023,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "560.1108325", "format": "560,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "405.877265", "format": "405,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.1946475", "format": "42,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.2335675", "format": "154,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.2363625", "format": "20,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "462.8791025", "format": "462,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "316.542595", "format": "316,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.3461725", "format": "202,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.538165", "format": "164,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.04974", "format": "15,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "37.8080075", "format": "37,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.558275", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "114.1964225", "format": "114,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.68248", "format": "334,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.8852575", "format": "165,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.554515", "format": "112,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.35144", "format": "19,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "53.3307425", "format": "53,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.31503", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.7972225", "format": "168,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "651.225075", "format": "651,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "368.23143", "format": "368,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.09268", "format": "277,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.40118", "format": "34,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "91.13875", "format": "91,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.873305", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "282.993645", "format": "283,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "372.697505", "format": "372,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "237.8195325", "format": "237,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "188.3098675", "format": "188,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.576275", "format": "13,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.509665", "format": "49,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.734675", "format": "5,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "134.8779725", "format": "134,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "386.2413075", "format": "386,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "194.09479", "format": "194,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.9022625", "format": "139,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.976745", "format": "21,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.1925275", "format": "54,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.7595575", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "192.1465175", "format": "192,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "758.9388125", "format": "758,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "431.9143225", "format": "431,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "328.21213", "format": "328,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.55302", "format": "34,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.7021925", "format": "103,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.4942325", "format": "11,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "327.02449", "format": "327,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "210.992925", "format": "211,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "131.5671075", "format": "131,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "103.3918575", "format": "103,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.3691025", "format": "7,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.17525", "format": "28,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.8980325", "format": "1,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.4258175", "format": "79,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "220.6347775", "format": "220,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.448815", "format": "108,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.6391275", "format": "81,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.99942", "format": "11,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.8096875", "format": "26,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.573565", "format": "2,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.1859625", "format": "112,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "431.6277025", "format": "431,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "240.0159225", "format": "240,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "185.030985", "format": "185,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.3685225", "format": "18,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.9849375", "format": "55,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.4715975", "format": "4,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "191.61178", "format": "191,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "262.38063", "format": "262,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "157.4808075", "format": "157,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "125.4238575", "format": "125,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.459155", "format": "6,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.05695", "format": "32,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8779025", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "104.8998225", "format": "104,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "269.5838825", "format": "269,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.914365", "format": "123,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "91.2232575", "format": "91,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.7914775", "format": "11,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.6911075", "format": "32,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.64241", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "145.6695175", "format": "145,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "531.9645125", "format": "532,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.3951725", "format": "281,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "216.647115", "format": "216,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.2506325", "format": "18,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.7480575", "format": "64,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.5203125", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "250.56934", "format": "250,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "665.4703675", "format": "665,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "426.65555", "format": "426,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "359.4395275", "format": "359,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.632755", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.2160225", "format": "67,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.98478", "format": "5,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "238.8148175", "format": "238,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "701.186165", "format": "701,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "353.192315", "format": "353,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.8526025", "format": "270,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.9978075", "format": "42,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.3397125", "format": "82,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.7003775", "format": "6,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "347.99385", "format": "348,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1366.6565325", "format": "1.366,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "779.847865", "format": "779,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "630.29213", "format": "630,3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.6305625", "format": "68,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "149.555735", "format": "149,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.6851575", "format": "11,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "586.8086675", "format": "586,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "767.143205", "format": "767,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "503.071775", "format": "503,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "404.10968", "format": "404,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.881225", "format": "33,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.962095", "format": "99,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.0155675", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "264.07143", "format": "264,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "818.232055", "format": "818,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "431.661675", "format": "431,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "320.92264", "format": "320,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.62308", "format": "48,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.739035", "format": "110,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.854915", "format": "10,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "386.57038", "format": "386,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1585.37526", "format": "1.585,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "934.73345", "format": "934,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "725.03232", "format": "725,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.504305", "format": "82,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "209.70113", "format": "209,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.8704825", "format": "20,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "650.64181", "format": "650,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3385.7204225", "format": "3.385,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2165.54014", "format": "2.165,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1737.709665", "format": "1.737,7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "129.968965", "format": "130,0"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "427.830475", "format": "427,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.5170875", "format": "44,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1220.1802825", "format": "1.220,2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3532.7917975", "format": "3.532,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1769.8757325", "format": "1.769,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1293.0688025", "format": "1.293,1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "191.590395", "format": "191,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "476.80693", "format": "476,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.893145", "format": "48,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1762.916065", "format": "1.762,9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6918.51222", "format": "6.918,5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3935.4158725", "format": "3.935,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3030.7784675", "format": "3.030,8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "321.55936", "format": "321,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "904.637405", "format": "904,6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "93.4102325", "format": "93,4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2983.0963475", "format": "2.983,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "290.9054075", "format": "290,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "191.3376075", "format": "191,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "162.465195", "format": "162,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.5340525", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.8724125", "format": "28,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.6065275", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "99.5678", "format": "99,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "286.216105", "format": "286,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "149.7741425", "format": "149,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "118.5516825", "format": "118,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.4000025", "format": "11,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "31.22246", "format": "31,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.469475", "format": "3,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "136.4419625", "format": "136,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "577.1215125", "format": "577,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "341.11175", "format": "341,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.0168775", "format": "281,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.934055", "format": "18,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "60.0948725", "format": "60,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.0760025", "format": "7,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "236.0097625", "format": "236,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "506.1023625", "format": "506,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "316.80247", "format": "316,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "254.7063325", "format": "254,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.8413525", "format": "17,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "62.0961375", "format": "62,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.0631825", "format": "6,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "189.2998925", "format": "189,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "522.6003475", "format": "522,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "246.5186375", "format": "246,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.422965", "format": "168,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.2063775", "format": "25,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "78.0956725", "format": "78,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.7099475", "format": "8,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.08171", "format": "276,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1028.70271", "format": "1.028,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "563.3211075", "format": "563,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "423.1292975", "format": "423,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.04773", "format": "43,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "140.19181", "format": "140,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.77313", "format": "14,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "465.3816025", "format": "465,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.114275", "format": "317,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.1242025", "format": "204,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.4826075", "format": "165,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.011205", "format": "14,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.641595", "format": "38,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.77543", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.9900725", "format": "113,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "335.5480825", "format": "335,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "166.6062275", "format": "166,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.71415", "format": "119,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.496565", "format": "19,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "46.8920775", "format": "46,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.4257225", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.941855", "format": "168,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "652.6623575", "format": "652,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "370.73043", "format": "370,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "285.1967575", "format": "285,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.50777", "format": "33,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.5336725", "format": "85,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.2011525", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.9319275", "format": "281,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "375.289365", "format": "375,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "239.2046125", "format": "239,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "193.8056", "format": "193,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.77835", "format": "12,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "45.3990125", "format": "45,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.78319", "format": "4,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "136.0847525", "format": "136,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "389.12747", "format": "389,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "189.95257", "format": "190,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.9770875", "format": "140,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "19.0778275", "format": "19,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.9754825", "format": "50,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.44021", "format": "5,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.1749", "format": "199,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "764.416835", "format": "764,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "429.1571825", "format": "429,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "333.7826875", "format": "333,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "31.8561775", "format": "31,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "95.374495", "format": "95,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.2234", "format": "10,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "335.2596525", "format": "335,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "212.776485", "format": "212,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.9644975", "format": "134,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "109.7590075", "format": "109,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.2126725", "format": "8,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.20549", "format": "24,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.0496575", "format": "2,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "78.8119875", "format": "78,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "223.1682525", "format": "223,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.742995", "format": "115,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.21476", "format": "85,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.8992475", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.528235", "format": "30,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.1164275", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.4252575", "format": "107,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "435.9447375", "format": "435,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "249.7074925", "format": "249,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "194.9737675", "format": "195,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.11192", "format": "18,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "54.733725", "format": "54,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.166085", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "186.237245", "format": "186,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "261.668125", "format": "261,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "155.00758", "format": "155,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "128.1765325", "format": "128,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.8647175", "format": "5,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.8310475", "format": "26,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.965815", "format": "2,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "106.660545", "format": "106,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.4967625", "format": "268,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "121.59651", "format": "121,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.78568", "format": "86,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.55752", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.81083", "format": "34,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.45447", "format": "2,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.9002525", "format": "146,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "530.1648875", "format": "530,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.60409", "format": "276,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.9622125", "format": "215,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.4222375", "format": "15,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "61.6418775", "format": "61,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.420285", "format": "4,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "253.5607975", "format": "253,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "673.7382325", "format": "673,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "420.988215", "format": "421,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "355.5385675", "format": "355,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.98465", "format": "19,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.4496475", "format": "65,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.9692125", "format": "5,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "252.7500175", "format": "252,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "711.02376", "format": "711,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "366.976995", "format": "367,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "293.41003", "format": "293,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.18588", "format": "44,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.566965", "format": "73,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.9700675", "format": "7,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "344.046765", "format": "344,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1384.7619925", "format": "1.384,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "787.96521", "format": "788,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "648.9485975", "format": "648,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "63.17053", "format": "63,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "139.0166125", "format": "139,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.93928", "format": "11,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "596.7967825", "format": "596,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "771.882765", "format": "771,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "501.3992075", "format": "501,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "407.0992625", "format": "407,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.3546975", "format": "30,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.299945", "format": "94,3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.6783525", "format": "7,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.4835575", "format": "270,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "823.962325", "format": "824,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "438.3872925", "format": "438,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "330.62734", "format": "330,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.2420075", "format": "49,2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.7599525", "format": "107,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.98752", "format": "10,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "385.5750325", "format": "385,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1595.84509", "format": "1.595,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "939.7865", "format": "939,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "737.7266025", "format": "737,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.596705", "format": "79,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.0598975", "format": "202,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.6658725", "format": "17,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "656.05859", "format": "656,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3409.4770175", "format": "3.409,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2162.8283925", "format": "2.162,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1777.033105", "format": "1.777,0"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.5816975", "format": "115,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "385.7952875", "format": "385,8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "35.8913675", "format": "35,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1246.648625", "format": "1.246,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3560.143105", "format": "3.560,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1795.55537", "format": "1.795,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1342.703695", "format": "1.342,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "188.0654275", "format": "188,1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "452.851675", "format": "452,9"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.57384", "format": "44,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1764.587735", "format": "1.764,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6969.6201225", "format": "6.969,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3958.3837625", "format": "3.958,4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3119.7368", "format": "3.119,7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "303.647125", "format": "303,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "838.6469625", "format": "838,6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "80.4652075", "format": "80,5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3011.23636", "format": "3.011,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "293.4944775", "format": "293,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "196.526755", "format": "196,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "162.73569", "format": "162,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.2384125", "format": "7,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.791065", "format": "33,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.192125", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "96.9677225", "format": "97,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "289.5487075", "format": "289,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.0761775", "format": "146,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "104.6945725", "format": "104,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.370385", "format": "10,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.381605", "format": "41,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.160635", "format": "7,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "143.47253", "format": "143,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "583.043185", "format": "583,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "342.6029325", "format": "342,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "267.4302625", "format": "267,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.6087975", "format": "17,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.17267", "format": "75,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.35276", "format": "11,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "240.4402525", "format": "240,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "509.5035875", "format": "509,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "315.89185", "format": "315,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "256.711225", "format": "256,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.8685675", "format": "14,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "59.180625", "format": "59,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.2463875", "format": "4,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "193.6117375", "format": "193,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "526.48567", "format": "526,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "237.738765", "format": "237,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "169.7869875", "format": "169,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "23.616735", "format": "23,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "67.9517775", "format": "68,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.8492675", "format": "5,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "288.746905", "format": "288,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1035.9892575", "format": "1.036,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "553.630615", "format": "553,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "426.4982125", "format": "426,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "38.4853025", "format": "38,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "127.1324025", "format": "127,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.095655", "format": "10,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "482.3586425", "format": "482,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.398", "format": "317,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.7692675", "format": "201,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "160.256165", "format": "160,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "11.2219675", "format": "11,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.5131025", "format": "41,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8132425", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "115.6287325", "format": "115,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "336.0672175", "format": "336,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.707855", "format": "164,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.3388525", "format": "117,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.4437175", "format": "17,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "47.3690025", "format": "47,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.835335", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "171.3593625", "format": "171,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "653.4652175", "format": "653,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "366.4771225", "format": "366,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "277.5950175", "format": "277,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "28.665685", "format": "28,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "88.882105", "format": "88,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.6485775", "format": "7,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "286.988095", "format": "287,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "378.212345", "format": "378,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "231.6449", "format": "231,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "182.7457475", "format": "182,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.0625525", "format": "13,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.8991525", "format": "48,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.89462", "format": "2,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.567445", "format": "146,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "391.987585", "format": "392,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "183.6967275", "format": "183,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "133.8664975", "format": "133,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.523135", "format": "13,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "49.83023", "format": "49,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.32156", "format": "4,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "208.2908575", "format": "208,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "770.19993", "format": "770,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "415.3416275", "format": "415,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "316.612245", "format": "316,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.5856875", "format": "26,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.7293825", "format": "98,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.21618", "format": "7,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "354.8583025", "format": "354,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "213.7115275", "format": "213,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "130.380015", "format": "130,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.176875", "format": "108,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.42702", "format": "6,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.20314", "format": "22,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.381415", "format": "1,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.3315125", "format": "83,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "224.64355", "format": "224,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "105.7187975", "format": "105,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "79.1736275", "format": "79,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.0661375", "format": "9,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.54517", "format": "26,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.3326", "format": "1,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "118.9247525", "format": "118,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "438.3550775", "format": "438,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "236.0988125", "format": "236,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "187.3505025", "format": "187,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.4931575", "format": "15,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.74831", "format": "48,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.714015", "format": "2,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "202.256265", "format": "202,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "261.7596675", "format": "261,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.4996125", "format": "154,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "123.6778325", "format": "123,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.2280975", "format": "6,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.82178", "format": "30,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.4665325", "format": "2,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.260055", "format": "107,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "268.480885", "format": "268,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.7471575", "format": "117,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "83.2692025", "format": "83,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.6775975", "format": "8,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.477955", "format": "34,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.8745925", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "150.7337275", "format": "150,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "530.2405525", "format": "530,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "272.24677", "format": "272,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "206.947035", "format": "206,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.905695", "format": "14,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "65.299735", "format": "65,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.341125", "format": "6,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "257.9937825", "format": "258,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "681.2313225", "format": "681,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "419.2282125", "format": "419,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "346.794575", "format": "346,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.866835", "format": "22,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "72.4336375", "format": "72,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.9713625", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "262.00311", "format": "262,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "720.2823625", "format": "720,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "369.78709", "format": "369,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "281.66997", "format": "281,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.531375", "format": "34,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "88.11712", "format": "88,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.61356", "format": "5,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "350.4952725", "format": "350,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1401.513685", "format": "1.401,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "789.0153025", "format": "789,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "628.464545", "format": "628,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "57.39821", "format": "57,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "160.5507575", "format": "160,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.5849225", "format": "9,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "612.4983825", "format": "612,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "777.32666", "format": "777,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "492.5183775", "format": "492,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "398.0873875", "format": "398,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "30.70924", "format": "30,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.43099", "format": "94,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "8.8834675", "format": "8,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "284.8082825", "format": "284,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "830.47122", "format": "830,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "419.37358", "format": "419,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "312.13955", "format": "312,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.712995", "format": "44,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "107.23403", "format": "107,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.7643825", "format": "9,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "411.09764", "format": "411,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1607.79788", "format": "1.607,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "911.8919575", "format": "911,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "710.2269375", "format": "710,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "75.422235", "format": "75,4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "201.66502", "format": "201,7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "18.64785", "format": "18,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "695.9059225", "format": "695,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3432.6375875", "format": "3.432,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2142.45899", "format": "2.142,5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1739.1854975", "format": "1.739,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.6226925", "format": "112,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "403.2734925", "format": "403,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "31.8491525", "format": "31,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1290.1785975", "format": "1.290,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3587.9671975", "format": "3.588,0"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1744.84615", "format": "1.744,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1281.93926", "format": "1.281,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "161.9420775", "format": "161,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "462.90689", "format": "462,9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "41.7519325", "format": "41,8"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1843.1210475", "format": "1.843,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7020.604785", "format": "7.020,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3887.30514", "format": "3.887,3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3021.1247575", "format": "3.021,1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "274.56477", "format": "274,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "866.1803825", "format": "866,2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "73.601085", "format": "73,6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3133.299645", "format": "3.133,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "295.692735", "format": "295,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "204.6516575", "format": "204,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "168.3537", "format": "168,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.87175", "format": "10,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.2979575", "format": "36,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.520175", "format": "3,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "91.0410775", "format": "91,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "292.09577", "format": "292,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "156.655245", "format": "156,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.200005", "format": "124,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.8792175", "format": "10,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "32.45524", "format": "32,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.017065", "format": "4,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "135.440525", "format": "135,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "587.788505", "format": "587,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "361.3069025", "format": "361,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "292.553705", "format": "292,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.7509675", "format": "21,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "68.7531975", "format": "68,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.53724", "format": "7,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "04"], "des": "Almer\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "226.4816025", "format": "226,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "511.5147675", "format": "511,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "314.2314775", "format": "314,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "250.1583575", "format": "250,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.31112", "format": "17,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.07312", "format": "64,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.8250375", "format": "7,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "197.28329", "format": "197,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "530.9257225", "format": "530,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "260.8410525", "format": "260,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "178.857925", "format": "178,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.2462925", "format": "26,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "81.9831275", "format": "82,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.9972725", "format": "8,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "270.08467", "format": "270,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1042.44049", "format": "1.042,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "575.07253", "format": "575,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "429.0162825", "format": "429,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "43.5574125", "format": "43,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "146.0562475", "format": "146,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "15.82231", "format": "15,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "11"], "des": "C\u00e1diz"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "467.36796", "format": "467,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "317.293285", "format": "317,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "206.1213275", "format": "206,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "172.47229", "format": "172,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "16.955065", "format": "17,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.6490375", "format": "33,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.890805", "format": "3,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "111.1719575", "format": "111,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "334.9501225", "format": "335,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "169.136005", "format": "169,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "124.89285", "format": "124,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "20.33629", "format": "20,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "44.243155", "format": "44,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.7881825", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "165.8141175", "format": "165,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "652.2434075", "format": "652,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "375.2573325", "format": "375,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "297.36514", "format": "297,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "37.291355", "format": "37,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "77.8921925", "format": "77,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.6789875", "format": "7,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "14"], "des": "C\u00f3rdoba"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "276.986075", "format": "277,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "380.1967025", "format": "380,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "243.0196775", "format": "243,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "190.3143725", "format": "190,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "14.3052725", "format": "14,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "52.705305", "format": "52,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.11837", "format": "3,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "137.177025", "format": "137,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "393.7874325", "format": "393,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.8839875", "format": "199,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "154.184575", "format": "154,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "22.4572525", "format": "22,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "45.6994125", "format": "45,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.7644575", "format": "3,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "193.903445", "format": "193,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "773.984135", "format": "774,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "442.903665", "format": "442,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "344.4989475", "format": "344,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "36.762525", "format": "36,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "98.4047175", "format": "98,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.8828275", "format": "6,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "18"], "des": "Granada"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "331.08047", "format": "331,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "214.7276875", "format": "214,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.1956425", "format": "132,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "110.31019", "format": "110,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "6.5009", "format": "6,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "21.8854525", "format": "21,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.0669025", "format": "2,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.532045", "format": "82,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "226.105385", "format": "226,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "108.9297225", "format": "108,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.462195", "format": "82,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.8692675", "format": "10,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.4675275", "format": "26,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1.511945", "format": "1,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "117.1756625", "format": "117,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "440.8330725", "format": "440,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "241.125365", "format": "241,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "192.772385", "format": "192,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.3701675", "format": "17,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "48.35298", "format": "48,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3.5788475", "format": "3,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "21"], "des": "Huelva"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "199.7077075", "format": "199,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "261.70829", "format": "261,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "159.4190075", "format": "159,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.5067", "format": "132,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7.7330575", "format": "7,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "26.9123075", "format": "26,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.32148", "format": "2,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "102.2892825", "format": "102,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "266.93143", "format": "266,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "119.605785", "format": "119,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "85.6240525", "format": "85,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "10.262775", "format": "10,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "33.9817325", "format": "34,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2.8023575", "format": "2,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "147.325645", "format": "147,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "528.63972", "format": "528,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "279.0247925", "format": "279,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "218.1307525", "format": "218,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "17.9958325", "format": "18,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "60.89404", "format": "60,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "5.1238375", "format": "5,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "23"], "des": "Ja\u00e9n"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "249.6149275", "format": "249,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "689.082345", "format": "689,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "424.0337225", "format": "424,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "349.2152625", "format": "349,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "24.4436325", "format": "24,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "74.81846", "format": "74,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.9915575", "format": "5,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "265.0486225", "format": "265,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "728.5284525", "format": "728,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "386.6209625", "format": "386,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "296.460065", "format": "296,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.17702", "format": "40,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "90.1608975", "format": "90,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4.8815975", "format": "4,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "341.90749", "format": "341,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1417.6107975", "format": "1.417,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "810.654685", "format": "810,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "645.6753275", "format": "645,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "64.6206525", "format": "64,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "164.9793575", "format": "165,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "9.873155", "format": "9,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "29"], "des": "M\u00e1laga"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "606.9561125", "format": "607,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "776.59032", "format": "776,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "503.452355", "format": "503,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "409.107985", "format": "409,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "34.32625", "format": "34,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "94.34437", "format": "94,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "12.27856", "format": "12,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "273.137965", "format": "273,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "834.2880575", "format": "834,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "434.07146", "format": "434,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "321.965035", "format": "322,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "52.085065", "format": "52,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "112.106425", "format": "112,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "13.60577", "format": "13,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "400.2165975", "format": "400,2"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1610.8783775", "format": "1.610,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "937.523815", "format": "937,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "731.07302", "format": "731,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "86.411315", "format": "86,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "206.450795", "format": "206,5"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "25.88433", "format": "25,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01", "41"], "des": "Sevilla"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "673.3545625", "format": "673,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3446.8061325", "format": "3.446,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "2187.1248675", "format": "2.187,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1782.4388575", "format": "1.782,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "132.4470475", "format": "132,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "404.68601", "format": "404,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "40.0128875", "format": "40,0"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Hombres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1259.681265", "format": "1.259,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3607.6123725", "format": "3.607,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1835.74422", "format": "1.835,7"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1368.6467025", "format": "1.368,6"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "193.31318", "format": "193,3"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "467.0975175", "format": "467,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "42.3686475", "format": "42,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "06"], "des": "Mujeres"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "1771.8681525", "format": "1.771,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00"], "des": "Poblaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "7054.418505", "format": "7.054,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01"], "des": "Activos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "4022.8690875", "format": "4.022,9"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101"], "des": "Ocupados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3151.08556", "format": "3.151,1"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0101", "010101"], "des": "Ocupados subempleados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "325.7602275", "format": "325,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102"], "des": "Parados"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "871.7835275", "format": "871,8"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "01", "0102", "010201"], "des": "Parados que buscan 1er empleo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "82.381535", "format": "82,4"}], [{"cod": ["2021"], "des": "2021"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "Ambos sexos"}, {"cod": ["00", "02"], "des": "Inactivos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Persona de 16 o m\u00e1s a\u00f1os"}, {"val": "3031.5494175", "format": "3.031,5"}]]}