{"metainfo": {"id": 17744, "title": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "subtitle": "Unidades que realizan I+D", "activity": "Estad\u00edstica sobre actividades de I+D. Resultados de Andaluc\u00eda", "source": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda", "periodicity": "Anual", "type": "C", "notes": ""}, "hierarchies": [{"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/2?consultaId=17744&alias=D_TEMPORAL_0", "cod": "d1_j2", "des": "Anual", "position": "f", "order": 0, "alias": "D_TEMPORAL_0", "levels": [{"id": 1, "name": "A\u00f1o", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4074?consultaId=17744&alias=D_TIPO_EMPRESA_0", "cod": "d2466_j4074", "des": "Tipo de empresa", "position": "f", "order": 1, "alias": "D_TIPO_EMPRESA_0", "levels": [{"id": 4587, "name": "Nivel1", "order": 0}, {"id": 4588, "name": "Nivel2", "order": 1}, {"id": 4589, "name": "Nivel3", "order": 2}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/105?consultaId=17744&alias=D_TERRITORIO_0", "cod": "d21_j105", "des": "Territorio", "position": "p", "order": 0, "alias": "D_TERRITORIO_0", "levels": [{"id": 149, "name": "CCAA / Continentes", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/3513?consultaId=17744&alias=D_TIPO_ESTAB_0", "cod": "d2285_j3513", "des": "Tipo de establecimiento", "position": "p", "order": 1, "alias": "D_TIPO_ESTAB_0", "levels": [{"id": 3966, "name": "Nivel 1", "order": 0}]}], "measures": [{"id": 83842, "des": "Unidades", "position": "c", "order": 0, "type": "m"}], "data": [[{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.0", "format": "56"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.0", "format": "44"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.0", "format": "17"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.0", "format": "7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1115.989686833", "format": "1.116"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1115.989686833", "format": "1.116"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "58.0", "format": "58"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.0", "format": "47"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.0", "format": "7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.0", "format": "17"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.0", "format": "7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1007.175820895", "format": "1.007"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1007.175820895", "format": "1.007"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "88.0", "format": "88"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.0", "format": "71"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.0", "format": "21"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "951.502171723", "format": "952"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "951.502171723", "format": "952"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "82.0", "format": "82"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.0", "format": "67"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.0", "format": "20"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "917.521380954", "format": "918"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "917.521380954", "format": "918"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "68.0", "format": "68"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.0", "format": "54"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.0", "format": "17"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.0", "format": "7"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "870.052734707", "format": "870"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "870.052734707", "format": "870"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.0", "format": "70"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.0", "format": "55"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.0", "format": "16"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "873.580915571", "format": "874"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "873.580915571", "format": "874"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "63.0", "format": "63"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.0", "format": "49"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.0", "format": "10"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.0", "format": "14"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "844.806605693", "format": "845"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "844.806605693", "format": "845"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "59.0", "format": "59"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.0", "format": "47"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.0", "format": "14"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "769.0184689", "format": "769"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "769.0184689", "format": "769"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "56.0", "format": "56"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.0", "format": "44"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.0", "format": "15"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.0", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "761.254582351", "format": "761"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "761.254582351", "format": "761"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "781.560283705", "format": "782"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "781.560283705", "format": "782"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.0", "format": "53"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.0", "format": "44"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.0", "format": "16"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "827.195688565", "format": "827"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "827.195688565", "format": "827"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.0", "format": "53"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.0", "format": "45"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.0", "format": "15"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.0", "format": "11"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "819.240411883", "format": "819"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "819.240411883", "format": "819"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "10"], "des": "Sector Administraci\u00f3n P\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.0", "format": "52"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "10", "1"], "des": "Administraci\u00f3n del estado"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "10", "2"], "des": "Administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.0", "format": "43"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "10", "3"], "des": "Otros centros de la administraci\u00f3n p\u00fablica"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "20"], "des": "Sector Ense\u00f1anza Superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.0", "format": "17"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "20", "4"], "des": "Universidades p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.0", "format": "13"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "20", "5"], "des": "Otros centros de ense\u00f1anza superior"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "30"], "des": "Sector Instituciones Privadas Sin Fines de Lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "30", "6"], "des": "Instituciones privadas sin fines de lucro"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "870.772644696", "format": "871"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "40", "7"], "des": "Empresas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "870.772644696", "format": "871"}]]}