{"metainfo": {"id": 7603, "title": "Empresas", "subtitle": "Industria por rama de actividad. Unidades que realizan I+D", "activity": "Estad\u00edstica sobre actividades de I+D. Resultados de Andaluc\u00eda", "source": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda", "periodicity": "Anual", "type": "C", "notes": ""}, "hierarchies": [{"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/2?consultaId=7603&alias=D_TEMPORAL_0", "cod": "d1_j2", "des": "Anual", "position": "f", "order": 0, "alias": "D_TEMPORAL_0", "levels": [{"id": 1, "name": "A\u00f1o", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4181?consultaId=7603&alias=D_CNAE09_0", "cod": "d126_j4181", "des": "CNAE09", "position": "f", "order": 1, "alias": "D_CNAE09_0", "levels": [{"id": 4759, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 4760, "name": "Nivel1", "order": 1}, {"id": 4761, "name": "Nivel2", "order": 2}, {"id": 4762, "name": "Nivel3", "order": 3}, {"id": 4763, "name": "Nivel4", "order": 4}, {"id": 4764, "name": "Nivel5", "order": 5}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4016?consultaId=7603&alias=D_PUB_PRIV_0", "cod": "d2468_j4016", "des": "PUBLICA/PRIVADA", "position": "c", "order": 0, "alias": "D_PUB_PRIV_0", "levels": [{"id": 4534, "name": "Nivel1", "order": 0}, {"id": 4535, "name": "Nivel2", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/105?consultaId=7603&alias=D_TERRITORIO_0", "cod": "d21_j105", "des": "Territorio", "position": "p", "order": 0, "alias": "D_TERRITORIO_0", "levels": [{"id": 149, "name": "CCAA / Continentes", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4074?consultaId=7603&alias=D_TIPO_EMPRESA_0", "cod": "d2466_j4074", "des": "Tipo de empresa", "position": "p", "order": 1, "alias": "D_TIPO_EMPRESA_0", "levels": [{"id": 4587, "name": "Nivel1", "order": 0}, {"id": 4588, "name": "Nivel2", "order": 1}, {"id": 4589, "name": "Nivel3", "order": 2}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/3513?consultaId=7603&alias=D_TIPO_ESTAB_0", "cod": "d2285_j3513", "des": "Tipo de establecimiento", "position": "p", "order": 2, "alias": "D_TIPO_ESTAB_0", "levels": [{"id": 3966, "name": "Nivel 1", "order": 0}]}], "measures": [{"id": 33390, "des": "Unidades", "position": "c", "order": 0, "type": "m"}], "data": [[{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.3", "format": "3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.3", "format": "3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.091675767", "format": "71"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "71.091675767", "format": "71"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.671310116", "format": "9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.671310116", "format": "9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.599221451", "format": "9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.599221451", "format": "9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.793510716", "format": "58"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.793510716", "format": "58"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.237548659", "format": "18"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.237548659", "format": "18"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.990006065", "format": "44"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.990006065", "format": "44"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.515245252", "format": "18"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.515245252", "format": "18"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.8224026", "format": "23"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.8224026", "format": "23"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.853840481", "format": "10"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.853840481", "format": "10"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.051537936", "format": "31"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.051537936", "format": "31"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.641840706", "format": "10"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.641840706", "format": "10"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.72180451", "format": "8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.72180451", "format": "8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.310405642", "format": "7"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.071428571", "format": "1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.238977071", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.783681215", "format": "8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.783681215", "format": "8"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.343976777", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.343976777", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.833333334", "format": "9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.833333334", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.353501553", "format": "12"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.08", "format": "2"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.273501553", "format": "10"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.39702381", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.39702381", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.150156578", "format": "61"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.150156578", "format": "61"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.061641132", "format": "9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.061641132", "format": "9"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.272404834", "format": "12"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.272404834", "format": "12"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.693179983", "format": "53"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.693179983", "format": "53"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.292200809", "format": "17"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.292200809", "format": "17"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.362987565", "format": "21"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.362987565", "format": "21"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.489726009", "format": "42"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "42.489726009", "format": "42"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.098387101", "format": "17"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.098387101", "format": "17"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.320221153", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.320221153", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.958672395", "format": "29"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.163043478", "format": "1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.795628917", "format": "28"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.535953355", "format": "10"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.535953355", "format": "10"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.765714286", "format": "12"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.765714286", "format": "12"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.267049246", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.267049246", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.316425121", "format": "4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.316425121", "format": "4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.200592886", "format": "5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.200592886", "format": "5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.384615385", "format": "7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.384615385", "format": "4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.428571429", "format": "7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.428571429", "format": "5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.375654472", "format": "57"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.375654472", "format": "57"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.506924983", "format": "7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.506924983", "format": "7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.311011269", "format": "8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.311011269", "format": "8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.316692437", "format": "54"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.047761194", "format": "1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "53.268931243", "format": "53"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.71401515", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.71401515", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.278313329", "format": "12"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.278313329", "format": "12"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.698477701", "format": "15"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.698477701", "format": "15"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.078214859", "format": "25"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "25.078214859", "format": "25"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.370551314", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.370551314", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "29.151585531", "format": "29"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "29.151585531", "format": "29"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.576242223", "format": "9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.576242223", "format": "9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.999999999", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.999999999", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.215517241", "format": "4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.077586207", "format": "1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.137931034", "format": "3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.9509133", "format": "8"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.096774194", "format": "1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.854139106", "format": "7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.25", "format": "6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.25", "format": "3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.181818182", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.181818182", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.536442321", "format": "56"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.536442321", "format": "56"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.804077098", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.804077098", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.606935418", "format": "12"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.606935418", "format": "12"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.503035365", "format": "53"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.032352941", "format": "1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "51.470682424", "format": "51"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.578636188", "format": "16"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.578636188", "format": "16"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.337092195", "format": "9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.337092195", "format": "9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.072204407", "format": "19"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.072204407", "format": "19"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.66712944", "format": "19"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.66712944", "format": "19"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.456971678", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.456971678", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "34.821133623", "format": "35"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "34.821133623", "format": "35"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.117216118", "format": "9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.117216118", "format": "9"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.298780488", "format": "7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.298780488", "format": "7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.609486166", "format": "4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.609486166", "format": "4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.286896223", "format": "10"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.286896223", "format": "10"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.125", "format": "2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.125", "format": "2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.260869565", "format": "7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.260869565", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.583333333", "format": "6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.583333333", "format": "6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.617643874", "format": "63"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.617643874", "format": "63"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.64418203", "format": "6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.64418203", "format": "6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.320408163", "format": "4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.320408163", "format": "4"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.518797173", "format": "51"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.039039039", "format": "1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.479758134", "format": "49"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.405184732", "format": "12"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.405184732", "format": "12"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.599831648", "format": "12"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.599831648", "format": "12"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.684212857", "format": "14"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.684212857", "format": "14"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.461300011", "format": "17"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.461300011", "format": "17"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.754370961", "format": "17"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.754370961", "format": "17"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.535313401", "format": "32"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.535313401", "format": "32"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.952876414", "format": "12"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.952876414", "format": "12"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.913203462", "format": "16"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.913203462", "format": "16"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.341599842", "format": "5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.341599842", "format": "5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.068493151", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.068493151", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.130434783", "format": "3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.130434783", "format": "3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.424242424", "format": "8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.090909091", "format": "5"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.333333333", "format": "3"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.081081081", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.081081081", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.032015197", "format": "62"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.032015197", "format": "62"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.403597309", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.403597309", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.438153848", "format": "54"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.438153848", "format": "54"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.090394466", "format": "13"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.090394466", "format": "13"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.295792879", "format": "10"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.295792879", "format": "10"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.16964486", "format": "20"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.16964486", "format": "20"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.779411765", "format": "16"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.779411765", "format": "16"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.498983575", "format": "10"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.498983575", "format": "10"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.34297653", "format": "32"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.34297653", "format": "32"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.271390375", "format": "8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.271390375", "format": "8"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.032567052", "format": "18"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.032567052", "format": "18"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.52027027", "format": "7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.52027027", "format": "7"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.037974684", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.037974684", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.4", "format": "6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.4", "format": "6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.466346152", "format": "11"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.153846152", "format": "5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.3125", "format": "6"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.0", "format": "9"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.0", "format": "8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.090909091", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.090909091", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.856698238", "format": "62"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "61.856698238", "format": "62"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.840953717", "format": "12"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.840953717", "format": "12"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "47.052571659", "format": "47"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.022292994", "format": "1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.030278665", "format": "46"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.465325964", "format": "14"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.465325964", "format": "14"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.477174697", "format": "11"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.477174697", "format": "11"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.208162111", "format": "14"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.208162111", "format": "14"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.486967759", "format": "17"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.486967759", "format": "17"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.55582395", "format": "13"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.55582395", "format": "13"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.360290074", "format": "37"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "37.360290074", "format": "37"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.265977443", "format": "8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.265977443", "format": "8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.648148148", "format": "10"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.648148148", "format": "10"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.05882353", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.05882353", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.230263158", "format": "10"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.230263158", "format": "10"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.146464646", "format": "8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.146464646", "format": "8"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.333333334", "format": "9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.333333334", "format": "4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.2", "format": "9"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.2", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.285714286", "format": "5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.285714286", "format": "5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.63885602", "format": "65"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "64.63885602", "format": "65"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.871292157", "format": "12"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.871292157", "format": "12"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.192108846", "format": "43"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "43.192108846", "format": "43"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.258191528", "format": "13"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.258191528", "format": "13"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.147439194", "format": "6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.147439194", "format": "6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.666747106", "format": "16"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.666747106", "format": "16"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.271885523", "format": "14"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.271885523", "format": "14"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.629433875", "format": "14"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.629433875", "format": "14"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.551566044", "format": "36"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.551566044", "format": "36"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.181967352", "format": "7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.181967352", "format": "7"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.156250001", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.156250001", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.555555556", "format": "8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.555555556", "format": "8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.126984126", "format": "2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.126984126", "format": "2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.134387352", "format": "6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.134387352", "format": "6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.333333333", "format": "8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.333333333", "format": "3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.404761905", "format": "6"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.404761905", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "60.340403472", "format": "60"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "60.340403472", "format": "60"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.032258065", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.032258065", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.937203537", "format": "8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.937203537", "format": "8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.81095228", "format": "56"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "55.81095228", "format": "56"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.334396102", "format": "15"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.334396102", "format": "15"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.119415052", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.119415052", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.121500506", "format": "10"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.121500506", "format": "10"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.09180328", "format": "17"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.09180328", "format": "17"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.289140789", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.289140789", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.972872735", "format": "20"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.972872735", "format": "20"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.176870749", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.176870749", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.301242238", "format": "13"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.301242238", "format": "12"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.14101531", "format": "4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.14101531", "format": "4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.181818182", "format": "2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.181818182", "format": "2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.792929293", "format": "7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.792929293", "format": "7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.465384615", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.465384615", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.186090225", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.035714286", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.150375939", "format": "8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.813675396", "format": "66"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.493073593", "format": "5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "65.589382791", "format": "66"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.079504346", "format": "15"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.707260256", "format": "8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.489293162", "format": "8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.312500002", "format": "18"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.972208438", "format": "9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.455194394", "format": "22"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.392096742", "format": "7"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.471493214", "format": "14"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.270707071", "format": "3"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.25", "format": "2"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.632847058", "format": "8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.128166667", "format": "9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.230107527", "format": "10"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.031160043", "format": "69"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.031160043", "format": "69"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.227272727", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.227272727", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.366666667", "format": "3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.366666667", "format": "3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.267567375", "format": "67"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.267567375", "format": "67"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.129587229", "format": "21"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.129587229", "format": "21"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.350241546", "format": "7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.350241546", "format": "7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.5384224", "format": "8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.5384224", "format": "8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.259114172", "format": "24"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "24.259114172", "format": "24"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.361861131", "format": "14"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.361861131", "format": "14"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.272744559", "format": "50"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.272744559", "format": "50"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.599497717", "format": "7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.599497717", "format": "7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.732786358", "format": "9"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.732786358", "format": "8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.142857142", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.142857142", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.530092592", "format": "6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.530092592", "format": "6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.566666667", "format": "6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.566666667", "format": "6"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.766590389", "format": "7"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.766590389", "format": "5"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.30786268", "format": "8"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.071428571", "format": "1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.236434109", "format": "7"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.0", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.43841135", "format": "57"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "57.43841135", "format": "57"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.271914832", "format": "6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.271914832", "format": "6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.906891031", "format": "50"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "49.906891031", "format": "50"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.372650865", "format": "17"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.372650865", "format": "17"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.166931638", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.166931638", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.957068089", "format": "13"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.957068089", "format": "13"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.974604397", "format": "18"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.974604397", "format": "18"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.878571428", "format": "10"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.878571428", "format": "10"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.758719856", "format": "36"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.758719856", "format": "36"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.690555557", "format": "8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.690555557", "format": "8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.599537638", "format": "13"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.599537638", "format": "13"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.011627906", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.011627906", "format": "5"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.436363635", "format": "4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.436363635", "format": "4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.472460221", "format": "6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.472460221", "format": "6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.5", "format": "8"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.5", "format": "6"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.151515152", "format": "4"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.151515152", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.25", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "B"], "des": "Industrias extractivas y del petr\u00f3leo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.25", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.968017813", "format": "68"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C1"], "des": "Alimentaci\u00f3n, bebidas y tabaco"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "67.968017813", "format": "68"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.049382716", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C2"], "des": "Textil, confecci\u00f3n, cuero y calzado"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.049382716", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.984866012", "format": "7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C3"], "des": "Madera, papel, y artes gr\u00e1ficas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.984866012", "format": "7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "58.81408977", "format": "59"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C4"], "des": "Qu\u00edmica (incluida la farmacia)"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "58.81408977", "format": "59"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.849685484", "format": "14"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C5"], "des": "Caucho y pl\u00e1sticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.849685484", "format": "14"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.379866956", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C6"], "des": "Productos minerales no met\u00e1licos diversos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.379866956", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.120689655", "format": "9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C7"], "des": "Metalurgia y Manufacturas met\u00e1licas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.120689655", "format": "9"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.739252911", "format": "15"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C8"], "des": "Productos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y \u00f3pticos"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.739252911", "format": "15"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.096735149", "format": "10"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C9"], "des": "Material y equipo el\u00e9ctrico"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.096735149", "format": "10"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.916663696", "format": "36"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C10"], "des": "Otra maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "35.916663696", "format": "36"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.143434342", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C11"], "des": "Veh\u00edculo de motor"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.143434342", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.912698414", "format": "14"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C12"], "des": "Otro material de transporte"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.912698414", "format": "14"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.287179487", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C13"], "des": "Muebles"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.287179487", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.48219178", "format": "7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C14"], "des": "Otras actividades de fabricaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.48219178", "format": "7"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.128644939", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "C"], "des": "Reparaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de maquinaria y equipo"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.128644939", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.933333333", "format": "10"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.0", "format": "4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "D"], "des": "Energ\u00eda y agua"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.933333333", "format": "6"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.25", "format": "5"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S2", "S20", "E"], "des": "Saneamiento, gesti\u00f3n de residuos y descontaminaci\u00f3n"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.25", "format": "3"}]]}