{"metainfo": {"id": 7651, "title": "Empresas", "subtitle": "Servicios por rama de actividad. Unidades que realizan I+D", "activity": "Estad\u00edstica sobre actividades de I+D. Resultados de Andaluc\u00eda", "source": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda", "periodicity": "Anual", "type": "C", "notes": ""}, "hierarchies": [{"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/2?consultaId=7651&alias=D_TEMPORAL_0", "cod": "d1_j2", "des": "Anual", "position": "f", "order": 0, "alias": "D_TEMPORAL_0", "levels": [{"id": 1, "name": "A\u00f1o", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4181?consultaId=7651&alias=D_CNAE09_0", "cod": "d126_j4181", "des": "CNAE09", "position": "f", "order": 1, "alias": "D_CNAE09_0", "levels": [{"id": 4759, "name": "Nivel0", "order": 0}, {"id": 4760, "name": "Nivel1", "order": 1}, {"id": 4761, "name": "Nivel2", "order": 2}, {"id": 4762, "name": "Nivel3", "order": 3}, {"id": 4763, "name": "Nivel4", "order": 4}, {"id": 4764, "name": "Nivel5", "order": 5}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4016?consultaId=7651&alias=D_PUB_PRIV_0", "cod": "d2468_j4016", "des": "PUBLICA/PRIVADA", "position": "c", "order": 0, "alias": "D_PUB_PRIV_0", "levels": [{"id": 4534, "name": "Nivel1", "order": 0}, {"id": 4535, "name": "Nivel2", "order": 1}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/105?consultaId=7651&alias=D_TERRITORIO_0", "cod": "d21_j105", "des": "Territorio", "position": "p", "order": 0, "alias": "D_TERRITORIO_0", "levels": [{"id": 149, "name": "CCAA / Continentes", "order": 0}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/4074?consultaId=7651&alias=D_TIPO_EMPRESA_0", "cod": "d2466_j4074", "des": "Tipo de empresa", "position": "p", "order": 1, "alias": "D_TIPO_EMPRESA_0", "levels": [{"id": 4587, "name": "Nivel1", "order": 0}, {"id": 4588, "name": "Nivel2", "order": 1}, {"id": 4589, "name": "Nivel3", "order": 2}]}, {"url": "https://www.juntadeandalucia.es/institutodeestadisticaycartografia/intranet/admin/rest/v1.0/jerarquia/3513?consultaId=7651&alias=D_TIPO_ESTAB_0", "cod": "d2285_j3513", "des": "Tipo de establecimiento", "position": "p", "order": 2, "alias": "D_TIPO_ESTAB_0", "levels": [{"id": 3966, "name": "Nivel 1", "order": 0}]}], "measures": [{"id": 33722, "des": "Unidades", "position": "c", "order": 0, "type": "m"}], "data": [[{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.755144198", "format": "74"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.755144198", "format": "74"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.180769231", "format": "9"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.673076923", "format": "4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.507692308", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.584169454", "format": "4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.584169454", "format": "4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "121.911695353", "format": "122"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.613199666", "format": "4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "118.298495687", "format": "118"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.633298885", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.633298885", "format": "6"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "252.282187269", "format": "252"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "26.670772386", "format": "27"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "225.611414883", "format": "226"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.198324895", "format": "18"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.198324895", "format": "17"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.974070699", "format": "33"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.010810811", "format": "1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.963259888", "format": "32"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.18952982", "format": "4"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.010810811", "format": "1"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.178719009", "format": "3"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.931187279", "format": "33"}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2008"], "des": "2008"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "32.931187279", "format": "33"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.672872012", "format": "63"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "62.672872012", "format": "63"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.156541376", "format": "7"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.118189103", "format": "3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.038352273", "format": "4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.619601329", "format": "28"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.619601329", "format": "28"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "103.991222562", "format": "104"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.923758852", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.06746371", "format": "98"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.173663546", "format": "5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.173663546", "format": "5"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "250.414459795", "format": "250"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.562310654", "format": "6"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "244.852149141", "format": "245"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.865053066", "format": "20"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.16", "format": "3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.705053066", "format": "17"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "73.503734253", "format": "74"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.311904762", "format": "3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "70.191829491", "format": "70"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.111111111", "format": "4"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.111111111", "format": "3"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "31.730502299", "format": "32"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2009"], "des": "2009"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.730502299", "format": "31"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.093705116", "format": "50"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "50.093705116", "format": "50"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.570428765", "format": "9"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.06779661", "format": "3"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.502632155", "format": "6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.125", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.125", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "134.819077282", "format": "135"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.75554717", "format": "6"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "129.063530112", "format": "129"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.61578604", "format": "4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.61578604", "format": "4"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "339.3117287", "format": "339"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.814516208", "format": "10"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "329.497212492", "format": "329"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.240283602", "format": "15"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.138888889", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.101394713", "format": "13"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "19.302760007", "format": "19"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.302760007", "format": "17"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.637447404", "format": "7"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.088709677", "format": "2"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.548737727", "format": "5"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "28.411958757", "format": "28"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2010"], "des": "2010"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "27.411958757", "format": "27"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.105394883", "format": "45"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "45.105394883", "format": "45"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.017094017", "format": "1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.017094017", "format": "1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "129.477452696", "format": "129"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.212133388", "format": "8"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "121.265319308", "format": "121"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.020833333", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.020833333", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "322.556919965", "format": "323"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.883948591", "format": "7"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "315.672971374", "format": "316"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.29740787", "format": "15"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.438915292", "format": "2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.858492578", "format": "13"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.853519423", "format": "23"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.011976048", "format": "1"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.841543375", "format": "22"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.524495758", "format": "6"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.144426379", "format": "2"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.380069379", "format": "3"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.036115167", "format": "30"}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2011"], "des": "2011"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "30.036115167", "format": "30"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.499481743", "format": "41"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "41.499481743", "format": "41"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "114.268979984", "format": "114"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.037878788", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "112.231101196", "format": "112"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.037735849", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.037735849", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "295.302810923", "format": "295"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.570403204", "format": "8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "287.732407719", "format": "288"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.383143314", "format": "14"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.048780488", "format": "1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.334362826", "format": "13"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.532034047", "format": "14"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.005649718", "format": "1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.526384329", "format": "13"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.648034398", "format": "8"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.108108108", "format": "2"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.53992629", "format": "6"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "23.014269278", "format": "23"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0625", "format": "1"}], [{"cod": ["2012"], "des": "2012"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.951769278", "format": "22"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.786837738", "format": "45"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.786837738", "format": "45"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.332631579", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.332631579", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "100.633995857", "format": "101"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.06870229", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "97.565293567", "format": "98"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.043478261", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.043478261", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "302.704846517", "format": "303"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.369846417", "format": "3"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "299.3350001", "format": "299"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.356486611", "format": "15"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.969846417", "format": "5"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.386640194", "format": "10"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.560421093", "format": "23"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.005681818", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.554739275", "format": "22"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.185099995", "format": "21"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.055555556", "format": "1"}], [{"cod": ["2013"], "des": "2013"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.129544439", "format": "20"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.261496787", "format": "36"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "36.261496787", "format": "36"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.91", "format": "5"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.16", "format": "2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.75", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.346801347", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.346801347", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "100.847199829", "format": "101"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.110495195", "format": "2"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.736704634", "format": "99"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.03030303", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.03030303", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "285.25915977", "format": "285"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.500977517", "format": "4"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "281.758182253", "format": "282"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.674573057", "format": "15"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.096", "format": "1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.578573057", "format": "14"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.833875634", "format": "22"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.01744186", "format": "1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.816433774", "format": "21"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.545163634", "format": "7"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.08775436", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.457409274", "format": "3"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.060783986", "format": "20"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.125", "format": "1"}], [{"cod": ["2014"], "des": "2014"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "18.935783986", "format": "19"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.428440392", "format": "44"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "44.428440392", "format": "44"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.27070707", "format": "3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.044444444", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.226262626", "format": "2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.009615385", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.009615385", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.994624083", "format": "81"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.045801527", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "79.948822556", "format": "80"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.081632654", "format": "3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.081632654", "format": "3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "264.461524984", "format": "264"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.327500183", "format": "2"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "262.134024801", "format": "262"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.490896217", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.063380282", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.427515935", "format": "8"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.679251545", "format": "16"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.046511628", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "14.632739917", "format": "15"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.385221306", "format": "4"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.27231808", "format": "3"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.112903226", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.893855606", "format": "9"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.222222222", "format": "1"}], [{"cod": ["2015"], "des": "2015"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "7.671633384", "format": "8"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.563141617", "format": "47"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "46.563141617", "format": "47"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.035714286", "format": "4"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0", "format": "2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.035714286", "format": "2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.846853274", "format": "99"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.305555556", "format": "2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "96.541297718", "format": "97"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.82", "format": "7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "6.82", "format": "7"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "259.019402232", "format": "259"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.046153846", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "257.973248386", "format": "258"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.633323156", "format": "10"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.085714286", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.54760887", "format": "9"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.37457636", "format": "17"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.027624309", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.346952051", "format": "16"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.587261753", "format": "6"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.173609711", "format": "3"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.413652042", "format": "2"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "11.457296351", "format": "11"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.052631579", "format": "1"}], [{"cod": ["2016"], "des": "2016"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.404664772", "format": "10"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "52.48213978", "format": "52"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "5.130434783", "format": "5"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "92.688612315", "format": "93"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.6", "format": "9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "246.382502135", "format": "246"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.974160227", "format": "9"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.673683566", "format": "13"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.146067416", "format": "4"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "8.396322779", "format": "8"}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2017"], "des": "2017"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.653994151", "format": "55"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "54.653994151", "format": "55"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.233846154", "format": "4"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.153846154", "format": "1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.08", "format": "3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "90.369889577", "format": "90"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "90.369889577", "format": "90"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.02173913", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.02173913", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "251.403622636", "format": "251"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.119925672", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "249.283696964", "format": "249"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.948300466", "format": "14"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.176923077", "format": "1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "12.771377389", "format": "13"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "21.061810389", "format": "21"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.04375", "format": "1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "20.018060389", "format": "20"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.341885965", "format": "3"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.0875", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.254385965", "format": "1"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.97129755", "format": "16"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.142857143", "format": "2"}], [{"cod": ["2018"], "des": "2018"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.828440407", "format": "14"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.884112364", "format": "70"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "69.884112364", "format": "70"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.417647059", "format": "3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.417647059", "format": "3"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.754408308", "format": "99"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "98.754408308", "format": "99"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.142857143", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.142857143", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "265.255001989", "format": "265"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.175925926", "format": "2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "263.079076063", "format": "263"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "17.042984624", "format": "17"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.333333333", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.709651291", "format": "16"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "23.359816409", "format": "23"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.072289157", "format": "1"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "22.287527252", "format": "22"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.144578314", "format": "2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.144578314", "format": "2"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.153374344", "format": "13"}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2019"], "des": "2019"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "13.153374344", "format": "13"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.740434562", "format": "81"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "G"], "des": "Comercio"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "80.740434562", "format": "81"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.08", "format": "2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "H"], "des": "Transporte y almacenamiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.08", "format": "2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.157894737", "format": "4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "I"], "des": "Hosteler\u00eda"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "4.157894737", "format": "4"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "125.049023738", "format": "125"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "J"], "des": "Informaci\u00f3n y comunicaciones"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "125.049023738", "format": "125"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "K"], "des": "Actividades financieras y de seguros"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "263.48239509", "format": "263"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.0", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "M"], "des": "Actividades inmobiliarias, profesionales, cient\u00edficas y t\u00e9cnicas"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "260.48239509", "format": "260"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.757432619", "format": "16"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "", "format": ""}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "N"], "des": "Actividades administrativas y servicios auxiliares"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.757432619", "format": "16"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "16.938651283", "format": "17"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.011235955", "format": "1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "Q"], "des": "Actividades sanitarias y de servicios sociales"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "15.927415328", "format": "16"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "3.389939049", "format": "3"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.011235955", "format": "1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "R"], "des": "Actividades art\u00edsticas, recreativas y de entretenimiento"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "2.378703094", "format": "2"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00"], "des": "TOTAL"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "10.871218591", "format": "11"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "1"], "des": "Empresas p\u00fablicas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "1.0", "format": "1"}], [{"cod": ["2020"], "des": "2020"}, {"cod": ["00", "S4", "S41", "S"], "des": "Otros servicios"}, {"cod": ["00", "2"], "des": "Empresas privadas"}, {"cod": ["C01"], "des": "Andaluc\u00eda"}, {"cod": ["00", "40"], "des": "Sector Empresas"}, {"cod": ["2"], "des": "Empresas con sede social en Andaluc\u00eda"}, {"val": "9.871218591", "format": "10"}]]}